<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">การยอมรับข้อกำหนดเหล่านี้</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">คุณทราบว่าคุณได้อ่านข้อตกลงนี้แล้วและยอมรับข้อกำหนดและเงื่อนไขทั้งหมด การเข้าถึงและใช้งานแอปพลิเคชั่นมือถือและบริการถือว่าคุณตกลงที่จะผูกพันตามข้อตกลงนี้ หากคุณไม่ยินยอมที่จะปฏิบัติตามข้อกำหนดของข้อตกลงนี้ คุณจะไม่ได้รับอนุญาตให้เข้าถึงหรือใช้แอพพลิเคชั่นและบริการมือถือ</string>
    <string name="accounts">บัญชี</string>
    <string name="account_info">ข้อมูลบัญชี</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">บัญชียังไม่ได้รับการตรวจสอบ</string>
    <string name="account_security_description">หากคุณสร้างบัญชีในแอปพลิเคชันมือถือ คุณจะต้องรับผิดชอบในการรักษาความปลอดภัยบัญชีของคุณ และคุณจะต้องรับผิดชอบโดยสมบูรณ์ต่อกิจกรรมทั้งหมดที่เกิดขึ้นภายใต้บัญชีดังกล่าว และการดำเนินการอื่นๆ ที่ดำเนินการใดๆ ที่เกี่ยวข้องกับบัญชีดังกล่าว เราอาจตรวจสอบและตรวจสอบบัญชีใหม่ก่อนที่คุณจะลงชื่อเข้าใช้และเริ่มใช้บริการ การให้ข้อมูลติดต่ออันเป็นเท็จไม่ว่าประเภทใดอาจส่งผลให้บัญชีของคุณถูกยกเลิก คุณจะต้องแจ้งให้เราทราบทันทีเกี่ยวกับการใช้งานบัญชีของคุณโดยไม่ได้รับอนุญาตหรือการละเมิดความปลอดภัยอื่น ๆ เราจะไม่รับผิดชอบต่อการกระทำหรือการละเว้นใดๆ ของคุณ รวมถึงความเสียหายใดๆ ที่เกิดขึ้นอันเป็นผลจากการกระทำหรือการละเว้นดังกล่าว เราอาจระงับ ปิดใช้งาน หรือลบบัญชีของคุณ (หรือส่วนใดส่วนหนึ่ง) หากเราพิจารณาว่าคุณละเมิดข้อกำหนดใดๆ ของข้อตกลงนี้ หรือการกระทำหรือเนื้อหาของคุณอาจก่อให้เกิดความเสียหายต่อชื่อเสียงและความน่าเชื่อถือของเรา หากเราลบบัญชีของคุณเนื่องจากเหตุผลข้างต้น คุณจะไม่สามารถลงทะเบียนใช้บริการของเราอีกครั้งได้ เราอาจบล็อกที่อยู่อีเมลและที่อยู่โปรโตคอลอินเทอร์เน็ตของคุณเพื่อป้องกันการลงทะเบียนเพิ่มเติม</string>
    <string name="add_player">เพิ่มผู้เล่น</string>
    <string name="add_player_stats">เพิ่มสถิติผู้เล่น</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">ยอมรับ / ตกลงตามเงื่อนไข</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">คุณแน่ใจหรือไม่ว่าต้องการลบ %s?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">คุณแน่ใจหรือไม่ว่าต้องการลบ %s?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">คุณแน่ใจหรือไม่ว่าต้องการออกจาก Track Your Shot?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">การลบบัญชีที่รอดำเนินการจะต้องให้คุณลงทะเบียนใหม่หรือเข้าสู่ระบบบัญชีที่มีอยู่ คุณแน่ใจว่าต้องการดำเนินการลบบัญชีที่กำลังรอดำเนินการอยู่หรือไม่?</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">โดยนิโคลัส รัทเทอร์ฟอร์ด</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">กล้อง</string>
    <string name="camera_permission_explanation">เราขออนุญาตกล้องเพื่อให้ผู้ใช้สามารถถ่ายภาพด้วยกล้องโทรศัพท์ของตนเมื่อสร้างหรือแก้ไขโปรไฟล์ผู้เล่น การอนุญาตนี้ช่วยให้แอปสามารถเข้าถึงฮาร์ดแวร์กล้องของอุปกรณ์ ทำให้ผู้ใช้สามารถจับภาพและเชื่อมโยงภาพกับโปรไฟล์ผู้เล่นของตนได้ หากไม่ได้รับอนุญาตนี้ แอปจะไม่สามารถใช้กล้องเพื่อฟีเจอร์นี้ได้</string>
    <string name="camera_permission">การอนุญาติให้กล้อง</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">ไม่ได้รับอนุญาติให้นำกล้องเข้าไปใช้งาน หากต้องการให้สิทธิ์ใช้งานกล้องและอัพโหลดรูปภาพสำหรับเครื่องเล่นด้วยตนเอง โปรดไปที่การตั้งค่า</string>
    <string name="cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="center">ศูนย์</string>
    <string name="changes_and_amendments">การเปลี่ยนแปลงและการแก้ไข</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">เราสงวนสิทธิ์ในการแก้ไขข้อตกลงนี้หรือข้อกำหนดที่เกี่ยวข้องกับแอปพลิเคชันมือถือและบริการได้ตลอดเวลาตามดุลยพินิจของเรา เมื่อเราทำเราจะส่งอีเมลเพื่อแจ้งให้คุณทราบ เราอาจแจ้งให้คุณทราบโดยวิธีอื่นๆ ตามดุลยพินิจของเรา เช่น ผ่านข้อมูลการติดต่อที่คุณให้ไว้ ข้อตกลงฉบับปรับปรุงจะมีผลบังคับใช้ทันทีเมื่อมีการโพสต์ข้อตกลงที่แก้ไข เว้นแต่จะระบุไว้เป็นอย่างอื่น การใช้งานแอปพลิเคชันมือถือและบริการต่อเนื่องของคุณหลังจากวันที่ข้อตกลงแก้ไขมีผลบังคับใช้ (หรือการกระทำอื่นใดที่ระบุไว้ในขณะนั้น) ถือเป็นการยินยอมต่อการเปลี่ยนแปลงดังกล่าว</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">ตรวจสอบว่าบัญชีได้รับการตรวจสอบแล้วหรือไม่</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">เลือกช็อตที่จะบันทึกข้อมูล หากต้องการดูรายละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยวกับช็อตนี้ ให้คลิก \"แสดงเพิ่มเติม\"</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">เลือกภาพจากแกลเลอรี่</string>
    <string name="choose_option">เลือกตัวเลือก</string>
    <string name="close">ปิด</string>
    <string name="compare_players_stats">เปรียบเทียบผู้เล่นและสถิติ</string>
    <string name="contacting_us">ติดต่อเรา</string>
    <string name="contacting_us_description">หากคุณมีคำถาม ข้อสงสัย หรือข้อร้องเรียนใดๆ เกี่ยวกับข้อตกลงนี้ เราขอแนะนำให้คุณติดต่อเราโดยใช้อีเมลด้านล่าง: </string>
    <string name="continue_text">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="click_me_to_create_account">คลิกฉันเพื่อสร้างบัญชี</string>
    <string name="create_account">สร้างบัญชี</string>
    <string name="create_player">สร้างผู้เล่น</string>
    <string name="create_your_players_profile">สร้างโปรไฟล์ผู้เล่นของคุณ</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">เริ่มต้นด้วยการสร้างโปรไฟล์ผู้เล่น ซึ่งรวมถึงรายละเอียด เช่น ชื่อ นามสกุล ตำแหน่ง และรูปภาพผู้เล่น</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">บัญชีปัจจุบันยังไม่ได้รับการยืนยัน กรุณาเปิดอีเมล์เพื่อยืนยันบัญชี</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">ยังไม่มีการอัปเดตหรือปรับเปลี่ยนเครื่องเล่นปัจจุบันใหม่ล่าสุด กรุณาปรับเปลี่ยนเครื่องเล่นที่มีอยู่เพื่อดำเนินการต่อ</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">ช็อตปัจจุบันได้รับการอัปเดตแล้ว หากต้องการดูข้อมูลล่าสุด โปรดคลิกที่ภาพเพื่อดูข้อมูลอัปเดต</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">ไม่มีการอัปเดตหรือปรับเปลี่ยนภาพนี้ล่าสุด กรุณาปรับเปลี่ยนภาพที่มีอยู่เพื่อดำเนินการต่อ</string>
    <string name="current_shots_x">ช็อตปัจจุบัน %s</string>
    <string name="date_shots_logged">วันที่บันทึกภาพ</string>
    <string name="date_shots_taken">วันที่ถ่ายภาพ</string>
    <string name="delete_pending_account">ลบบัญชีที่รอดำเนินการ</string>
    <string name="deleting_pending_account">การลบบัญชีที่รอดำเนินการ</string>
    <string name="delete_Shot">ลบช็อต</string>
    <string name="delete_x">ลบ %s</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">อุปกรณ์ไม่ได้เชื่อมต่อกับอินเทอร์เน็ตในปัจจุบัน กรุณาเชื่อมต่ออุปกรณ์กับอินเตอร์เน็ตเพื่อดำเนินการให้เสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">คุณต้องการดำเนินการต่อแม้จะมีการปรับเปลี่ยนผู้เล่นที่ยังไม่ได้บันทึกหรือไม่? การเปลี่ยนแปลงใด ๆ ที่เกิดขึ้นจะไม่ได้รับการบันทึก</string>
    <string name="edit_x">แก้ไข %s</string>
    <string name="enter_first_name">กรุณากรอกชื่อ</string>
    <string name="enter_last_name">กรุณากรอกนามสกุล</string>
    <string name="first_name">ชื่อจริง</string>
    <string name="forgot_password">ลืมรหัสผ่าน</string>
    <string name="email">อีเมล</string>
    <string name="email_in_use">อีเมล์ที่ใช้งาน</string>
    <string name="email_in_use_description">อีเมลนี้ถูกใช้ใน Track Your Shot แล้ว กรุณาใช้ที่อยู่อีเมลอื่น</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">ส่งอีเมลเพื่อรีเซ็ตรหัสผ่านแล้ว กรุณาปฏิบัติตามคำแนะนำเพื่อรีเซ็ตรหัสผ่าน</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">อีเมลได้ถูกส่งไปเพื่อยืนยันบัญชีแล้ว กรุณาเปิดอีเมล์ที่ส่งเพื่อยืนยันบัญชี</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">อีเมล์ไม่ได้อยู่ในรูปแบบที่ถูกต้อง กรุณากรอกอีเมล์ในรูปแบบที่ถูกต้อง</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">จำเป็นต้องระบุอีเมล กรุณากรอกอีเมล์เพื่อสร้างบัญชี</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">จำเป็นต้องระบุอีเมล กรุณากรอกอีเมล์เพื่อเข้าสู่ระบบบัญชีที่มีอยู่</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">จำเป็นต้องระบุอีเมล กรุณากรอกอีเมล์เพื่อรีเซ็ตรหัสผ่านสำหรับบัญชีที่มีอยู่</string>
    <string name="enabled_permissions">เปิดใช้งานการอนุญาต</string>
    <string name="email_required">อีเมล*</string>
    <string name="enter_shots_made">เข้าสู่ช็อตที่ทำ</string>
    <string name="enter_shots_missed">ป้อนช็อตที่พลาด</string>
    <string name="edit_player">แก้ไขผู้เล่น</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">ทุ่งว่าง</string>
    <string name="empty_fields">ทุ่งว่าง</string>
    <string name="empty_fields_description">ขาดข้อมูลที่จำเป็นเพื่อดำเนินการสร้างบัญชีของคุณต่อไป กรุณาระบุรายละเอียดที่จำเป็น</string>
    <string name="error">ข้อผิดพลาด</string>
    <string name="error_creating_account">ข้อผิดพลาดในการสร้างบัญชี</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">เกิดข้อผิดพลาดในการลบบัญชีที่รอดำเนินการ</string>
    <string name="find_shots_by_name">ค้นหาภาพตามชื่อ </string>
    <string name="general">ทั่วไป</string>
    <string name="general_information">ข้อมูลทั่วไป</string>
    <string name="got_it">เข้าใจแล้ว</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">มีปัญหาในการสร้างบัญชีของคุณ กรุณาลองอีกครั้ง</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">มีปัญหาในการเข้าสู่ระบบบัญชีของคุณ โปรดลองอีกครั้งและ/หรือตรวจสอบให้แน่ใจว่าข้อมูลประจำตัวมีอยู่และถูกต้อง</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">มีปัญหาในการรีเซ็ตรหัสผ่านสำหรับบัญชีนี้ โปรดลองอีกครั้งและ/หรือตรวจสอบให้แน่ใจว่าข้อมูลประจำตัวมีอยู่และถูกต้อง</string>
    <string name="hint_add_new_player">แตะไอคอน + ในแถบเครื่องมือทางด้านขวาเพื่อเพิ่มผู้เล่นใหม่</string>
    <string name="hint_log_new_shots">กดปุ่ม Log Shots เพื่อบันทึกภาพสำหรับผู้เล่น</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">กดปุ่ม Log Shots เพื่อบันทึกภาพ</string>
    <string name="introduction">การแนะนำ</string>
    <string name="invalid_shot_input">การป้อนช็อตไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">การบันทึกภาพจะต้องเป็นตัวเลขเต็ม กรุณากรอกตัวเลขจำนวนเต็มเพื่อบันทึกช็อตที่ถูกต้องที่ถ่ายหรือพลาดไป</string>
    <string name="issue_occurred">ปัญหาที่เกิดขึ้น</string>
    <string name="last_name">นามสกุล</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">การออกจากแอปจะทำให้คุณไม่สามารถดำเนินการสร้างบัญชีให้เสร็จสิ้นได้ คุณจะไม่สามารถดำเนินการต่อได้จนกว่าคุณจะยืนยันอีเมลของคุณ หากคุณยืนยันอีเมลของคุณแล้วกลับมาที่แอป คุณสามารถดำเนินการสร้างบัญชีของคุณต่อได้</string>
    <string name="login">เข้าสู่ระบบ</string>
    <string name="login_icon_description">นี่คือภาพการเข้าสู่ระบบสำหรับหน้าจอเข้าสู่ระบบ</string>
    <string name="logout">ออกจากระบบ</string>
    <string name="log_shot">การยิงบันทึก</string>
    <string name="log_shots">บันทึกภาพ</string>
    <string name="log_your_shots">บันทึกการยิงของคุณ</string>
    <string name="log_your_shots_description">เลือกประเภทของช็อตที่คุณต้องการบันทึกและป้อนจำนวนครั้งที่ทำและพลาดในวันที่ผู้เล่นทำ</string>
    <string name="menu">เมนู</string>
    <string name="more_info">ข้อมูลเพิ่มเติม</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">จำเป็นต้องกรอกข้อมูลหลายช่องแต่ไม่ได้กรอก กรุณากรอกข้อมูลให้ครบถ้วน</string>
    <string name="next">ต่อไป</string>
    <string name="no">เลขที่</string>
    <string name="no_changes_made">ไม่มีการเปลี่ยนแปลงใดๆ</string>
    <string name="not_connected_to_internet">ไม่ได้เชื่อมต่ออินเตอร์เน็ต</string>
    <string name="no_first_name_entered">ไม่มีการป้อนชื่อจริง</string>
    <string name="no_last_name_entered">ไม่มีการป้อนนามสกุล</string>
    <string name="no_shots_results_found">ไม่พบผลลัพธ์ช็อต</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">ไม่พบภาพที่ตรงกันในการค้นหาของคุณ กรุณาอัปเดตการค้นหาด้วยชื่อช็อตที่มีอยู่</string>
    <string name="not_now">ไม่ใช่ตอนนี้</string>
    <string name="no_current_players_added">ไม่มีการเพิ่มผู้เล่นปัจจุบัน</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">ไม่มีการบันทึกการยิงปัจจุบันสำหรับผู้เล่น</string>
    <string name="open_email">เปิดอีเมล์</string>
    <string name="ok">ตกลง</string>
    <string name="other_resources">แหล่งข้อมูลอื่นๆ</string>
    <string name="other_resources_description">แม้ว่าแอปพลิเคชันมือถือและบริการอาจเชื่อมโยงกับแหล่งข้อมูลอื่น (เช่น เว็บไซต์ แอปพลิเคชันมือถือ เป็นต้น) แต่เราไม่ได้หมายความถึงการอนุมัติ ความเกี่ยวข้อง การสนับสนุน การรับรอง หรือการมีส่วนเกี่ยวข้องกับแหล่งข้อมูลที่เชื่อมโยงใดๆ ทั้งทางตรงและทางอ้อม เว้นแต่จะระบุไว้โดยเฉพาะในที่นี้ เราจะไม่รับผิดชอบในการตรวจสอบหรือประเมินผล และเราไม่รับประกันข้อเสนอของธุรกิจหรือบุคคลใดๆ หรือเนื้อหาทรัพยากรของพวกเขา เราจะไม่รับผิดชอบใดๆ ต่อการกระทำ ผลิตภัณฑ์ บริการ และเนื้อหาของบุคคลที่สามใดๆ คุณควรอ่านคำชี้แจงทางกฎหมายและเงื่อนไขการใช้งานทรัพยากรอื่นๆ ที่คุณเข้าถึงผ่านลิงก์ในแอปพลิเคชันมือถืออย่างละเอียด การลิงก์ของคุณไปยังทรัพยากรนอกไซต์อื่น ๆ ถือเป็นความเสี่ยงของตัวคุณเอง</string>
    <string name="reset_password">รีเซ็ตรหัสผ่าน</string>
    <string name="reset_password_email_sent">รีเซ็ตรหัสผ่าน ส่งอีเมลแล้ว</string>
    <string name="resend_email">ส่งอีเมลอีกครั้ง</string>
    <string name="select_a_shot">เลือกช็อต</string>
    <string name="selecting_a_shot">การเลือกช็อต</string>
    <string name="select_date">เลือกวันที่</string>
    <string name="password">รหัสผ่าน</string>
    <string name="password_helper_text">รหัสผ่านต้องมีความยาวอย่างน้อย 8 อักขระ และประกอบด้วย: ตัวอักษรพิมพ์เล็กหนึ่งตัว (a–z), ตัวอักษรพิมพ์ใหญ่หนึ่งตัว (A–Z), ตัวเลขหนึ่งตัว (0–9) และอักขระพิเศษหนึ่งตัว (เช่น -</string>
    <string name="password_required">รหัสผ่าน*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">รหัสผ่านไม่ได้อยู่ในรูปแบบที่ถูกต้อง กรุณากรอกรหัสผ่านในรูปแบบที่ถูกต้อง</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">จำเป็นต้องระบุรหัสผ่าน กรุณากรอกรหัสผ่านเพื่อสร้างบัญชี</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">จำเป็นต้องระบุรหัสผ่าน กรุณากรอกรหัสผ่านเพื่อเข้าสู่ระบบบัญชีที่มีอยู่</string>
    <string name="pending_shots">ภาพที่รออยู่</string>
    <string name="permissions">การอนุญาต</string>
    <string name="permission_has_been_declined">อนุญาติถูกปฏิเสธ</string>
    <string name="pg">หน้า</string>
    <string name="point_guard">พอยต์การ์ด</string>
    <string name="power_forward">เพาเวอร์ฟอร์เวิร์ด</string>
    <string name="pf">พีเอฟ</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">ชื่อผู้เล่นที่ระบุไว้ได้ถูกรวมไว้แล้ว กรุณาเพิ่มผู้เล่นใหม่โดยใช้ชื่อที่ยังไม่เคยเพิ่มมาก่อน</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">การสร้างผู้เล่นล้มเหลว กรุณาลองอีกครั้ง.</string>
    <string name="player_image">รูปภาพผู้เล่น</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">ผู้เล่นปัจจุบันไม่ถูกต้อง กรุณาลองบันทึกภาพอีกครั้ง</string>
    <string name="players">ผู้เล่น</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">ชื่อของผู้เล่นหายไป กรุณาระบุชื่อเพื่อดำเนินการต่อ</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">นามสกุลของผู้เล่นหายไป กรุณาระบุชื่อเพื่อดำเนินการต่อ</string>
    <string name="position">ตำแหน่ง</string>
    <string name="proceed_with_your_account">ดำเนินการต่อด้วยบัญชีของคุณ</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">เราขออนุญาตการอ่านที่จัดเก็บข้อมูลภายนอกเพื่อให้ผู้ใช้สามารถเลือกภาพจากแกลเลอรีของตนเมื่อสร้างหรือแก้ไขโปรไฟล์ผู้เล่น การอนุญาตนี้ช่วยให้แอปสามารถเข้าถึงรูปภาพที่จัดเก็บไว้ในหน่วยจัดเก็บข้อมูลภายนอกของอุปกรณ์ ช่วยให้ผู้ใช้สามารถเลือกและเชื่อมโยงรูปภาพกับโปรไฟล์ผู้เล่นของตนได้ หากไม่ได้รับอนุญาตนี้ ผู้ใช้จะไม่สามารถเลือกภาพจากที่จัดเก็บข้อมูลภายนอกสำหรับฟีเจอร์นี้ได้</string>
    <string name="read_external_storage_permission">อ่านการอนุญาตการจัดเก็บข้อมูลภายนอก</string>
    <string name="read_media_images_permission">อ่านสื่อภาพขออนุญาต</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">เราขออนุญาตอ่านภาพสื่อเพื่อให้ผู้ใช้สามารถเลือกภาพจากแกลเลอรีของตนเมื่อสร้างหรือแก้ไขโปรไฟล์ผู้เล่น การอนุญาตนี้ช่วยให้แอปสามารถเข้าถึงรูปภาพที่จัดเก็บไว้บนอุปกรณ์ ช่วยให้ผู้ใช้สามารถเลือกและเชื่อมโยงรูปภาพกับโปรไฟล์ผู้เล่นของตนได้ หากไม่ได้รับอนุญาตนี้ ผู้ใช้จะไม่สามารถเลือกภาพจากแกลเลอรีของตนสำหรับฟีเจอร์นี้ได้</string>
    <string name="read_media_images">อ่านภาพสื่อ</string>
    <string name="read_external_storage_description">ปฏิเสธสิทธิ์ในการอ่านที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก หากต้องการเปิดใช้งานสิทธิ์การอ่านที่จัดเก็บข้อมูลภายนอกด้วยตนเองและเลือกภาพจากแกลเลอรีสำหรับเครื่องเล่น โปรดไปที่การตั้งค่า</string>
    <string name="read_media_images_description">ปฏิเสธสิทธิ์ในการอ่านภาพสื่อ หากต้องการเปิดใช้งานการอนุญาตอ่านรูปภาพสื่อด้วยตนเองและเลือกภาพจากแกลเลอรีสำหรับเครื่องเล่น โปรดไปที่การตั้งค่า</string>
    <string name="remove_image">ลบรูปภาพ</string>
    <string name="settings">การตั้งค่า</string>
    <string name="settings_help_description">ในหน้าการตั้งค่า คุณสามารถดูข้อมูลบัญชี ตรวจสอบข้อกำหนดและเงื่อนไข เข้าถึงรายละเอียดการใช้งานแอป และเรียนรู้เกี่ยวกับสิทธิ์ที่เราขอและเหตุใดเราจึงต้องการสิทธิ์เหล่านั้น</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">ภาพถูกลบไปแล้ว</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">ช็อต Hsa ไม่ถูกลบ</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">อัปเดตช็อตแล้ว</string>
    <string name="shots">ช็อต</string>
    <string name="shots_attempted">จำนวนครั้งที่พยายามยิง</string>
    <string name="shots_made">ช็อตที่ทำ</string>
    <string name="shots_made_percentage">เปอร์เซ็นต์การยิงที่ทำได้</string>
    <string name="shots_missed_percentage">เปอร์เซ็นต์การยิงพลาด</string>
    <string name="shots_missed">ช็อตที่พลาด</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">คุณไม่ได้บันทึกช็อตที่ประสบความสำเร็จใดๆ กรุณากรอกจำนวนช็อตที่ถ่าย เพื่อดำเนินการบันทึกช็อตต่อไป</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">คุณไม่ได้บันทึกช็อตที่พลาดไป กรุณากรอกจำนวนช็อตที่พลาดเพื่อดำเนินการบันทึกช็อตต่อไป</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">คุณไม่ได้ป้อนวันที่ที่ถ่ายภาพ กรุณากรอกวันที่ที่ถ่ายภาพ เพื่อดำเนินการบันทึกภาพต่อไป</string>
    <string name="show_less">แสดงน้อยลง</string>
    <string name="show_more">แสดงเพิ่มเติม</string>
    <string name="sf">เอส เอฟ</string>
    <string name="sg">เอสจี</string>
    <string name="small_forward">สมอลฟอร์เวิร์ด</string>
    <string name="shooting_guard">การ์ดยิงปืน</string>
    <string name="shot_info">ข้อมูลช็อต</string>
    <string name="shot_name_x">ชื่อช็อต - %s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nช็อตที่ถ่าย - %s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nเปอร์เซ็นต์การยิงที่ทำได้: %s</string>
    <string name="stats">สถิติ</string>
    <string name="splash_icon_description">นี่คือภาพสแปลชสำหรับหน้าจอสแปลชที่จะแสดงขึ้นก่อนที่แอปจะถูกเรียกใช้</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">ส่งการยืนยันเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="take_a_picture">ถ่ายรูป</string>
    <string name="terms_conditions">ข้อกำหนดและเงื่อนไข</string>
    <string name="terms_conditions_description">ข้อกำหนดและเงื่อนไขเหล่านี้ (ข้อตกลง) กำหนดข้อกำหนดและเงื่อนไขทั่วไปในการใช้งานแอปพลิเคชันมือถือ Track Your Shot (แอปพลิเคชันมือถือหรือบริการ) และผลิตภัณฑ์และบริการที่เกี่ยวข้องใดๆ (เรียกรวมกันว่า บริการ) ข้อตกลงนี้มีผลผูกพันทางกฎหมายระหว่างคุณ (ผู้ใช้ คุณ หรือของคุณ) และ Track Your Shot (Track Your Shot เรา หรือของเรา) หากคุณกำลังทำข้อตกลงนี้ในนามของธุรกิจหรือหน่วยงานตามกฎหมายอื่น คุณรับรองว่าคุณมีอำนาจในการผูกมัดหน่วยงานดังกล่าวให้ผูกพันหน่วยงานนี้ตามข้อตกลงนี้ ในกรณีนี้ คำว่า ผู้ใช้ คุณ หรือของคุณจะหมายถึงหน่วยงานดังกล่าว หากคุณไม่มีอำนาจดังกล่าวหรือไม่เห็นด้วยกับข้อกำหนดของข้อตกลงนี้ คุณจะต้องไม่ยอมรับข้อตกลงนี้และไม่สามารถเข้าถึงและใช้แอปพลิเคชันมือถือและบริการได้ การเข้าถึงและใช้งานแอพพลิเคชั่นมือถือและบริการ ถือว่าคุณรับทราบและเข้าใจและตกลงที่จะผูกพันตามข้อกำหนดของข้อตกลงนี้ คุณตระหนักดีว่าข้อตกลงนี้เป็นสัญญาระหว่างคุณและ Track Your Shot แม้ว่าจะเป็นสัญญาทางอิเล็กทรอนิกส์และไม่ได้ลงนามโดยคุณโดยตรงก็ตาม และข้อตกลงนี้จะควบคุมการใช้งานแอปพลิเคชันมือถือและบริการของคุณ</string>
    <string name="track_your_progress">ติดตามความคืบหน้าของคุณ</string>
    <string name="track_your_progress_description">บันทึกเปอร์เซ็นต์การยิงสำหรับประเภทการยิงต่างๆ ในช่วงเวลาหลายวัน และดูสถิติที่บันทึกไว้โดยตรงในแอปมือถือ</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">การอัพโหลดรูปภาพไม่สำเร็จ กรุณาลองอีกครั้งหนึ่ง</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">มีข้อผิดพลาดในการสร้างบัญชีของคุณ กรุณาลองอีกครั้ง.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">มีข้อผิดพลาดในการลบบัญชีของคุณ กรุณาลองอีกครั้ง.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">เอกสารนี้ได้รับการอัปเดตล่าสุดเมื่อวันที่ 9 พฤศจิกายน 2024</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">อีเมลนี้ถูกใช้กับบัญชีอื่นแล้ว กรุณากรอกอีเมล์ใหม่</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">ชื่อผู้ใช้นี้ถูกใช้แล้วสำหรับบัญชีอื่น กรุณากรอกชื่อผู้ใช้ใหม่</string>
    <string name="track_your_shot">ติดตามการยิงของคุณ</string>
    <string name="try_again">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="username">ชื่อผู้ใช้</string>
    <string name="username_required">ชื่อผู้ใช้*</string>
    <string name="username_in_use">ชื่อผู้ใช้ที่ใช้งานอยู่</string>
    <string name="username_in_use_description">ชื่อผู้ใช้นี้ถูกใช้แล้วใน Track Your Shot กรุณาใช้ชื่อผู้ใช้อื่น</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">ชื่อผู้ใช้ไม่ได้อยู่ในรูปแบบที่ถูกต้อง กรุณากรอกชื่อผู้ใช้ในรูปแบบที่ถูกต้อง</string>
    <string name="unable_to_create_account">ไม่สามารถสร้างบัญชีได้</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">ไม่สามารถลบเครื่องเล่นได้ กรุณาติดต่อฝ่ายสนับสนุน.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">ไม่สามารถเข้าสู่ระบบบัญชีได้</string>
    <string name="unable_to_reset_password">ไม่สามารถรีเซ็ตรหัสผ่านได้</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">ไม่สามารถตั้งชื่อผู้ใช้ใหม่ได้</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">ไม่สามารถส่งการยืนยันทางอีเมล์ได้</string>
    <string name="unable_to_upload_image">ไม่สามารถอัพโหลดรูปภาพได้</string>
    <string name="unsaved_player_changes">การเปลี่ยนแปลงผู้เล่นที่ไม่ได้บันทึก</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">เราตรวจพบปัญหาเกิดขึ้นกับบัญชีของคุณ โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนเพื่อแก้ไขปัญหา</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">เราตรวจพบว่าขณะนี้ไม่ได้เชื่อมต่อกับอินเทอร์เน็ต กรุณาเชื่อมต่อบริการแล้วลองอีกครั้ง</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">จำเป็นต้องมีชื่อผู้ใช้ กรุณากรอกชื่อผู้ใช้เพื่อสร้างบัญชี</string>
    <string name="using_the_app">การใช้แอป</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">เราสามารถส่งการยืนยันทางอีเมล์ได้ กรุณาตรวจสอบอีเมล์ของคุณเพื่อยืนยันบัญชี</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">เราไม่สามารถส่งการยืนยันทางอีเมล์ได้ กรุณาคลิกส่งการยืนยันอีเมล์เพื่อลองอีกครั้ง</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">เราไม่สามารถตั้งชื่อผู้ใช้ใหม่ได้ เนื่องจากชื่อผู้ใช้ยังว่างเปล่า กรุณาคลิกลองอีกครั้งเพื่อตั้งชื่อผู้ใช้ใหม่</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">เราไม่สามารถตั้งชื่อผู้ใช้ใหม่ได้ เนื่องจากชื่อผู้ใช้เหมือนกับชื่อผู้ใช้ปัจจุบัน กรุณาคลิกลองอีกครั้งเพื่อตั้งชื่อผู้ใช้ใหม่</string>
    <string name="verify_account">ยืนยันบัญชี</string>
    <string name="view_more_info">ดูข้อมูลเพิ่มเติม</string>
    <string name="view_x">ดู %s</string>
    <string name="voice_commands">คำสั่งเสียง</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%s , %s</string>
    <string name="x_shot">%s ช็อต</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">%s ถูกนำออกจากประวัติการยิงของผู้เล่นรายนี้แล้ว</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%s การยิงไม่ได้ถูกลบออกจากประวัติการยิงของผู้เล่นรายนี้ กรุณาลองลบช็อตอีกครั้ง</string>
    <string name="x_shots">%s ช็อต</string>
    <string name="x_shot_category">หมวดหมู่ - %s</string>
    <string name="x_x">%s - %s</string>
    <string name="yes">ใช่</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">ไม่สามารถดึงเครื่องเล่นของคุณได้ กรุณาลองอีกครั้ง.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">ต้องมีผู้เล่นอย่างน้อยหนึ่งคนที่มีการบันทึกการยิงอย่างน้อยหนึ่งครั้งจึงจะสร้างรายงานได้ กรุณาตรวจสอบให้แน่ใจว่าได้ดำเนินการให้เสร็จสิ้นก่อนดำเนินการต่อ</string>
    <string name="attempted_shots_x">จำนวนครั้งที่พยายามยิง: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">ไม่สามารถสร้างรายงานได้</string>
    <string name="could_not_delete_report">ไม่สามารถลบรายงานได้</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">ไม่สามารถลบรายงานได้เนื่องจากมีข้อผิดพลาด โปรดลองอีกครั้งหรือติดต่อฝ่ายสนับสนุนเพื่อขอความช่วยเหลือ</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">ไม่สามารถสร้างรายงานได้ โปรดลองอีกครั้งหรือติดต่อฝ่ายสนับสนุนเพื่อขอความช่วยเหลือ</string>
    <string name="could_not_save_report">ไม่สามารถบันทึกรายงานได้</string>
    <string name="could_not_upload_report">ไม่สามารถอัพโหลดรายงานได้</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">ไม่สามารถอัพโหลดรายงานเพื่อใช้งานในอนาคตได้ โปรดลองอีกครั้งหรือติดต่อฝ่ายสนับสนุนเพื่อขอความช่วยเหลือ</string>
    <string name="create_player_report">สร้างรายงานผู้เล่น</string>
    <string name="delete_report">ลบรายงาน</string>
    <string name="delete_report_description">การลบรายงานนี้จะทำให้ไม่สามารถดาวน์โหลดได้อีกต่อไปในอนาคต คุณแน่ใจว่าต้องการดำเนินการต่อหรือไม่?</string>
    <string name="download_report">ดาวน์โหลดรายงาน</string>
    <string name="generate_report">สร้างรายงาน</string>
    <string name="hint_add_new_report">แตะไอคอน + ในแถบเครื่องมือทางด้านขวาเพื่อเพิ่มรายงานใหม่สำหรับผู้เล่น</string>
    <string name="made_shots_x">ภาพที่ถ่าย: %s</string>
    <string name="name_x">ชื่อ: %s</string>
    <string name="no_shots_created">ไม่มีการสร้างช็อต</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">ยังไม่มีการบันทึกการยิงของนักเตะเลย กรุณาบันทึกการยิงอย่างน้อยหนึ่งครั้งสำหรับผู้เล่นเพื่อสร้างรายงาน</string>
    <string name="no_players_created">ไม่มีผู้เล่นที่สร้างขึ้น</string>
    <string name="no_players_created_description">ยังไม่มีการสร้างผู้เล่นสำหรับบัญชีของคุณ กรุณาสร้างผู้เล่นอย่างน้อย 1 คน และบันทึกการยิงอย่างน้อย 1 ครั้ง เพื่อสร้างรายงานการยิงที่ผู้เล่นถ่าย</string>
    <string name="no_reports_generated">ไม่มีการสร้างรายงาน</string>
    <string name="reports">รายงาน</string>
    <string name="player_report">รายงานผู้เล่น</string>
    <string name="player_report_created_description">รายงานผู้เล่นได้รับการสร้างและบันทึกไว้ในโฟลเดอร์ดาวน์โหลดของอุปกรณ์ของคุณแล้ว คุณสามารถดูรายงานตอนนี้หรือเข้าถึงในภายหลังในแอปเพื่อใช้งานในอนาคตได้</string>
    <string name="player_report_created_for_x">สร้างรายงานผู้เล่นสำหรับ %s</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">วันที่พยายามยิง: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">วันที่บันทึกภาพ: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">ความแม่นยำของการยิง: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">ความแม่นยำในการยิงที่พลาด: %s %%</string>
    <string name="shot_x">ช็อต %s</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">ช็อตที่ถ่าย: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">ช็อตที่พลาด: %s</string>
    <string name="selected_player">ผู้เล่นที่เลือก</string>
    <string name="view_reports">ดูรายงาน</string>
    <string name="x_report">รายงาน %s</string>
    <string name="x_created">สร้างแล้ว %s</string>
    <string name="x_shot_report_created">สร้างรายงานการยิงแล้ว %s ครั้ง</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">สร้างรายงานภาพสำหรับ %s แล้ว แตะเพื่อดูไฟล์</string>
    <string name="x_player_shot_report">%sรายงานช็อต.pdf</string>
</resources>
