<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">Akceptacja niniejszych warunków</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">Potwierdzasz, że przeczytałeś niniejszą Umowę i akceptujesz wszystkie jej postanowienia. Uzyskując dostęp do Aplikacji Mobilnej i Usług oraz korzystając z nich, zgadzasz się być związany postanowieniami niniejszej Umowy. Jeżeli nie zgadzasz się przestrzegać postanowień niniejszej Umowy, nie jesteś upoważniony do uzyskiwania dostępu do Aplikacji Mobilnej i Usług ani do korzystania z nich.</string>
    <string name="accounts">Konta</string>
    <string name="account_info">Informacje o koncie</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">Konto nie zostało zweryfikowane</string>
    <string name="account_security_description">Jeśli utworzysz konto w Aplikacji Mobilnej, jesteś odpowiedzialny za utrzymanie bezpieczeństwa swojego konta i ponosisz pełną odpowiedzialność za wszelkie działania podejmowane za pośrednictwem konta i wszelkie inne działania podejmowane w związku z nim. Możemy monitorować i sprawdzać nowe konta, zanim będziesz mógł się na nich zalogować i rozpocząć korzystanie z Usług. Podanie jakichkolwiek fałszywych danych kontaktowych może skutkować zamknięciem konta. Musisz natychmiast powiadomić nas o każdym nieautoryzowanym użyciu Twojego konta lub innych naruszeniach bezpieczeństwa. Nie ponosimy odpowiedzialności za żadne Twoje działania lub zaniechania, w tym za szkody jakiegokolwiek rodzaju poniesione w wyniku takich działań lub zaniechań. Mamy prawo zawiesić, wyłączyć lub usunąć Twoje konto (lub dowolną jego część), jeśli stwierdzimy, że naruszyłeś jakiekolwiek postanowienie niniejszej Umowy lub że Twoje zachowanie lub treść mogą zaszkodzić naszej reputacji i dobrej woli. Jeżeli usuniemy Twoje konto z wyżej wymienionych powodów, nie będziesz mógł ponownie zarejestrować się w celu korzystania z naszych Usług. Możemy zablokować Twój adres e-mail i adres protokołu internetowego, aby uniemożliwić dalszą rejestrację.</string>
    <string name="add_player">Dodaj gracza</string>
    <string name="add_player_stats">Dodaj statystyki gracza</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">Potwierdź / Zgadzam się na warunki</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">Czy na pewno chcesz usunąć %s?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">Czy na pewno chcesz usunąć %s?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">Czy na pewno chcesz opuścić funkcję Track Your Shot?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">Aby usunąć oczekujące konto, musisz zarejestrować nowe konto lub zalogować się na istniejące. Czy na pewno chcesz kontynuować usuwanie oczekującego konta?</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">Przez Nicholas Rutherford</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_permission_explanation">Prosimy o pozwolenie na korzystanie z aparatu, aby użytkownicy mogli robić zdjęcia aparatem w telefonie podczas tworzenia lub edytowania profilu gracza. Dzięki temu uprawnieniu aplikacja może uzyskać dostęp do kamery urządzenia, dzięki czemu użytkownicy mogą robić zdjęcia i przypisywać je do swoich profili graczy. Bez tego uprawnienia aplikacja nie mogłaby używać aparatu na potrzeby tej funkcji.</string>
    <string name="camera_permission">Zezwolenie na kamerę</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">Odmówiono pozwolenia na zrobienie zdjęcia. Aby ręcznie przyznać uprawnienia dla aparatu i przesłać zdjęcia do odtwarzacza, przejdź do Ustawień.</string>
    <string name="cancel">Anulować</string>
    <string name="center">Centrum</string>
    <string name="changes_and_amendments">Zmiany i poprawki</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">Zastrzegamy sobie prawo do zmiany niniejszej Umowy lub jej postanowień dotyczących Aplikacji Mobilnej i Usług w dowolnym momencie według naszego uznania. Gdy to nastąpi, wyślemy Ci powiadomienie e-mailem. Możemy również przesłać Ci powiadomienia w inny sposób, według naszego uznania, na przykład korzystając z podanych przez Ciebie danych kontaktowych. Zaktualizowana wersja niniejszej Umowy wchodzi w życie natychmiast po opublikowaniu zmienionej wersji Umowy, o ile nie określono inaczej. Dalsze korzystanie z Aplikacji Mobilnej i Usług po dacie wejścia w życie zmienionej Umowy (lub innej czynności określonej w tym czasie) będzie oznaczać zgodę na te zmiany.</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">Sprawdź czy konto zostało zweryfikowane</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">Wybierz ujęcie, aby zapisać informacje na jego temat. Aby zobaczyć dodatkowe szczegóły dotyczące zdjęcia, kliknij „Pokaż więcej”,</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">Wybierz obraz z galerii</string>
    <string name="choose_option">Wybierz opcję</string>
    <string name="close">Zamknąć</string>
    <string name="compare_players_stats">Porównaj graczy i statystyki</string>
    <string name="contacting_us">Kontakt z nami</string>
    <string name="contacting_us_description">Jeżeli mają Państwo jakiekolwiek pytania, wątpliwości lub skargi dotyczące niniejszej Umowy, zachęcamy do kontaktu z nami za pośrednictwem poniższego adresu e-mail: </string>
    <string name="continue_text">Kontynuować</string>
    <string name="click_me_to_create_account">Kliknij mnie, aby utworzyć konto</string>
    <string name="create_account">Utwórz konto</string>
    <string name="create_player">Utwórz gracza</string>
    <string name="create_your_players_profile">Utwórz swój profil gracza</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">Zacznij od utworzenia profilu gracza, podając takie szczegóły, jak imię, nazwisko, stanowisko i wizerunek gracza.</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">Konto bieżące nie zostało zweryfikowane. Proszę otworzyć wiadomość e-mail w celu weryfikacji konta.</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">W ostatnim czasie nie wprowadzono żadnych aktualizacji ani modyfikacji do bieżącego odtwarzacza. Aby kontynuować, wprowadź zmiany w istniejącym odtwarzaczu.</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">Aktualne zdjęcie zostało zaktualizowane. Aby zobaczyć najnowsze informacje, kliknij na zdjęcie, aby wyświetlić aktualizacje.</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">Ostatnio nie wprowadzono żadnych aktualizacji ani modyfikacji do tego zdjęcia. Aby kontynuować, wprowadź zmiany w istniejącym ujęciu.</string>
    <string name="current_shots_x">Aktualne zdjęcia%s</string>
    <string name="date_shots_logged">Data Zalogowanych Zdjęć</string>
    <string name="date_shots_taken">Zdjęcia z dat wykonania</string>
    <string name="delete_pending_account">Usuń oczekujące konto</string>
    <string name="deleting_pending_account">Usuwanie oczekującego konta</string>
    <string name="delete_Shot">Usuń strzał</string>
    <string name="delete_x">Usuwać%s</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">Urządzenie nie jest obecnie połączone z internetem. Aby dokończyć działanie, połącz urządzenie z internetem.</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">Czy chcesz kontynuować pomimo niezapisanych modyfikacji gracza? Wprowadzone zmiany nie zostaną zapisane.</string>
    <string name="edit_x">Edytuj %s</string>
    <string name="enter_first_name">Wprowadź imię</string>
    <string name="enter_last_name">Wprowadź nazwisko</string>
    <string name="first_name">Imię</string>
    <string name="forgot_password">Zapomniałem hasła</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_in_use">E-mail w użyciu</string>
    <string name="email_in_use_description">Ten adres e-mail jest już używany w serwisie Track Your Shot. Proszę użyć innego adresu e-mail.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">Wiadomość e-mail umożliwiająca zresetowanie hasła została wysłana. Aby zresetować hasło, postępuj zgodnie z instrukcjami.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">Wiadomość e-mail służąca do weryfikacji konta została wysłana. Proszę otworzyć wysłaną wiadomość e-mail w celu weryfikacji konta.</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">Format adresu e-mail jest nieprawidłowy. Proszę wpisać adres e-mail w prawidłowym formacie</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">Adres e-mail jest wymagany. Proszę podać adres e-mail, aby utworzyć konto.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">Adres e-mail jest wymagany. Proszę wprowadzić adres e-mail, aby zalogować się na istniejące konto.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">Adres e-mail jest wymagany. Proszę podać adres e-mail, aby zresetować hasło do istniejącego konta.</string>
    <string name="enabled_permissions">Włączone uprawnienia</string>
    <string name="email_required">E-mail*</string>
    <string name="enter_shots_made">Wprowadź wykonane strzały</string>
    <string name="enter_shots_missed">Wprowadź chybione strzały</string>
    <string name="edit_player">Edytuj gracza</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">Puste pole</string>
    <string name="empty_fields">Puste pola</string>
    <string name="empty_fields_description">Brak wymaganych informacji, aby kontynuować tworzenie konta. Proszę podać wymagane szczegóły.</string>
    <string name="error">Błąd</string>
    <string name="error_creating_account">Błąd podczas tworzenia konta</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">Błąd podczas usuwania oczekującego konta</string>
    <string name="find_shots_by_name">Znajdź zdjęcia według nazwy </string>
    <string name="general">Ogólny</string>
    <string name="general_information">Informacje ogólne</string>
    <string name="got_it">Zrozumiałem</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">Masz problem z utworzeniem konta. Proszę spróbować ponownie</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Masz problem z zalogowaniem się na swoje konto. Spróbuj ponownie i/lub upewnij się, że dane logowania istnieją i są prawidłowe.</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Wystąpił problem ze zresetowaniem hasła do tego konta. Spróbuj ponownie i/lub upewnij się, że dane logowania istnieją i są prawidłowe.</string>
    <string name="hint_add_new_player">Kliknij ikonę + na pasku narzędzi po prawej stronie, aby dodać nowego gracza</string>
    <string name="hint_log_new_shots">Naciśnij przycisk Log Shots, aby nagrać ujęcia dla gracza.</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">Naciśnij przycisk Log Shots, aby nagrać ujęcia.</string>
    <string name="introduction">Wstęp</string>
    <string name="invalid_shot_input">Nieprawidłowe dane wejściowe strzału</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">Zarejestrowane strzały muszą być liczbami całkowitymi. Proszę wprowadzić liczbę całkowitą, aby zarejestrować oddane i chybione strzały.</string>
    <string name="issue_occurred">Wystąpił problem</string>
    <string name="last_name">Nazwisko</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">Opuszczenie aplikacji spowoduje, że nie dokończysz procesu tworzenia konta. Nie będziesz mógł kontynuować, dopóki nie zweryfikujesz swojego adresu e-mail. Jeśli zweryfikujesz swój adres e-mail i wrócisz do aplikacji, będziesz mógł kontynuować tworzenie konta.</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="login_icon_description">To jest obraz logowania do ekranu logowania</string>
    <string name="logout">Wyloguj</string>
    <string name="log_shot">Strzał z dziennika</string>
    <string name="log_shots">Ujęcia z dziennika</string>
    <string name="log_your_shots">Rejestruj swoje strzały</string>
    <string name="log_your_shots_description">Wybierz typ ujęcia, które chcesz nagrać i wprowadź trafione i niecelne ujęcia z dnia, w którym zawodnik je wykonał.</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="more_info">Więcej informacji</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">Wymagane jest wypełnienie kilku pól, które nie zostały wypełnione. Proszę wypełnić wszystkie pola.</string>
    <string name="next">Następny</string>
    <string name="no">NIE</string>
    <string name="no_changes_made">Brak zmian</string>
    <string name="not_connected_to_internet">Nie połączono z internetem</string>
    <string name="no_first_name_entered">Nie wprowadzono imienia</string>
    <string name="no_last_name_entered">Nie wprowadzono nazwiska</string>
    <string name="no_shots_results_found">Nie znaleziono wyników ujęć</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">Nie znaleziono żadnego pasującego ujęcia w wyszukiwaniu. Proszę uaktualnić wyszukiwanie o istniejącą nazwę ujęcia.</string>
    <string name="not_now">Nie teraz</string>
    <string name="no_current_players_added">Nie dodano żadnych aktualnych graczy</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">Brak aktualnych strzałów zarejestrowanych dla gracza</string>
    <string name="open_email">Otwórz e-mail</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="other_resources">Inne zasoby</string>
    <string name="other_resources_description">Mimo że Aplikacja Mobilna i Usługi mogą zawierać odnośniki do innych zasobów (takich jak strony internetowe, aplikacje mobilne itp.), nie sugerujemy, bezpośrednio ani pośrednio, żadnego poparcia, stowarzyszenia, sponsorowania, poparcia ani przynależności do żadnego powiązanego zasobu, chyba że wyraźnie stwierdzono inaczej w niniejszym dokumencie. Nie jesteśmy odpowiedzialni za badanie lub ocenę, ani nie udzielamy gwarancji na oferty żadnych firm lub osób, ani na zawartość ich zasobów. Nie ponosimy żadnej odpowiedzialności za działania, produkty, usługi i treści osób trzecich. Należy uważnie zapoznać się z oświadczeniami prawnymi i innymi warunkami korzystania z wszelkich zasobów, do których uzyskuje się dostęp za pośrednictwem łącza w Aplikacji Mobilnej. Podlinkowujesz jakiekolwiek zasoby spoza witryny na własne ryzyko.</string>
    <string name="reset_password">Zresetuj hasło</string>
    <string name="reset_password_email_sent">Resetuj hasło E-mail wysłany</string>
    <string name="resend_email">Wyślij ponownie e-mail</string>
    <string name="select_a_shot">Wybierz ujęcie</string>
    <string name="selecting_a_shot">Wybieranie ujęcia</string>
    <string name="select_date">Wybierz datę</string>
    <string name="password">Hasło</string>
    <string name="password_helper_text">Hasło musi mieć co najmniej 8 znaków i zawierać: jedną małą literę (a–z), jedną wielką literę (A–Z), jedną cyfrę (0–9) i jeden znak specjalny (np. \@, $, !, %, *).</string>
    <string name="password_required">Hasło*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">Hasło ma nieprawidłowy format. Proszę wpisać hasło w prawidłowym formacie</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">Hasło jest wymagane. Proszę podać hasło, aby utworzyć konto.</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">Hasło jest wymagane. Proszę wprowadzić hasło aby zalogować się na istniejące konto.</string>
    <string name="pending_shots">Oczekujące strzały</string>
    <string name="permissions">Uprawnienia</string>
    <string name="permission_has_been_declined">Zgoda została odrzucona</string>
    <string name="pg">strona</string>
    <string name="point_guard">Rozgrywający</string>
    <string name="power_forward">Silny napastnik</string>
    <string name="pf">pf</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">Podana nazwa gracza została już uwzględniona. Proszę dodać nowego gracza, którego nazwa nie została jeszcze dodana.</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">Tworzenie gracza nie powiodło się. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="player_image">Obraz gracza</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">Aktualny gracz jest nieprawidłowy. Proszę spróbować zalogować strzał ponownie</string>
    <string name="players">Gracze</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">Brakuje imienia gracza. Proszę podać imię, aby kontynuować.</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">Brakuje nazwiska gracza. Proszę podać imię, aby kontynuować.</string>
    <string name="position">Pozycja</string>
    <string name="proceed_with_your_account">Kontynuuj z kontem</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">Prosimy o pozwolenie na odczyt danych z zewnętrznej pamięci masowej, aby użytkownicy mogli wybrać obraz ze swojej galerii podczas tworzenia lub edytowania profilu gracza. Dzięki temu uprawnieniu aplikacja może uzyskiwać dostęp do obrazów zapisanych w zewnętrznej pamięci urządzenia, dzięki czemu użytkownicy mogą wybierać obrazy i kojarzyć je ze swoimi profilami graczy. Bez tego uprawnienia użytkownicy nie mogliby wybierać obrazów z pamięci zewnętrznej na potrzeby tej funkcji.</string>
    <string name="read_external_storage_permission">Odczyt uprawnień do pamięci zewnętrznej</string>
    <string name="read_media_images_permission">Przeczytaj uprawnienia do obrazów multimedialnych</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">Prosimy o pozwolenie na odczyt obrazów multimedialnych, aby użytkownicy mogli wybrać obraz ze swojej galerii podczas tworzenia lub edytowania profilu gracza. Dzięki temu uprawnieniu aplikacja może uzyskać dostęp do obrazów zapisanych na urządzeniu, co pozwala użytkownikom wybierać obrazy i kojarzyć je ze swoimi profilami graczy. Bez tego uprawnienia użytkownicy nie mogliby wybierać obrazów ze swojej galerii na potrzeby tej funkcji.</string>
    <string name="read_media_images">Przeczytaj obrazy medialne</string>
    <string name="read_external_storage_description">Zgoda na odczyt pamięci zewnętrznej została odrzucona. Aby ręcznie włączyć uprawnienie Odczyt pamięci zewnętrznej i wybrać obraz z galerii dla odtwarzacza, przejdź do ustawień.</string>
    <string name="read_media_images_description">Odmówiono zgody na odczytanie zdjęć. Aby ręcznie włączyć uprawnienie Odczyt obrazów multimedialnych i wybrać obraz z galerii dla odtwarzacza, przejdź do ustawień.</string>
    <string name="remove_image">Usuń obraz</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="settings_help_description">Na stronie ustawień możesz wyświetlić informacje o swoim koncie, zapoznać się z regulaminem, uzyskać dostęp do szczegółów korzystania z aplikacji oraz dowiedzieć się, o jakie uprawnienia prosimy i dlaczego ich potrzebujemy.</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">Ujęcie zostało usunięte</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">Strzał Hsa nie został usunięty</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">Ujęcie zaktualizowane</string>
    <string name="shots">Strzały</string>
    <string name="shots_attempted">Próby strzałów</string>
    <string name="shots_made">Wykonane strzały</string>
    <string name="shots_made_percentage">Procent trafionych strzałów</string>
    <string name="shots_missed_percentage">Procent niecelnych strzałów</string>
    <string name="shots_missed">Niecelne strzały</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">Nie nagrałeś żadnych udanych strzałów. Proszę wprowadzić liczbę wykonanych zdjęć, aby kontynuować rejestrowanie zdjęcia.</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">Nie zanotowałeś żadnych niecelnych strzałów. Proszę wprowadzić liczbę chybionych strzałów, aby kontynuować rejestrowanie strzału.</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">Nie podałeś daty wykonania zdjęcia. Proszę wprowadzić datę wykonania zdjęcia, aby kontynuować rejestrowanie zdjęcia.</string>
    <string name="show_less">Pokaż mniej</string>
    <string name="show_more">Pokaż więcej</string>
    <string name="sf">sf</string>
    <string name="sg">sg</string>
    <string name="small_forward">Mały napastnik</string>
    <string name="shooting_guard">Rzucający obrońca</string>
    <string name="shot_info">Informacje o strzale</string>
    <string name="shot_name_x">Nazwa ujęcia - %s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nWykonane strzały - %s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nProcent trafionych strzałów: %s</string>
    <string name="stats">Statystyki</string>
    <string name="splash_icon_description">To jest obraz powitalny ekranu powitalnego, który jest wyświetlany przed uruchomieniem aplikacji.</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">Pomyślnie wysłano weryfikację</string>
    <string name="take_a_picture">Zrób zdjęcie</string>
    <string name="terms_conditions">Warunki korzystania z serwisu</string>
    <string name="terms_conditions_description">Niniejsze warunki (Umowa) określają ogólne warunki korzystania z aplikacji mobilnej Track Your Shot (Aplikacja mobilna lub Usługa) oraz wszelkich powiązanych z nią produktów i usług (łącznie zwanych Usługami). Niniejsza Umowa jest prawnie wiążąca pomiędzy Tobą (Użytkownikiem, Tobą lub Twoim) a Track Your Shot (Track Your Shot, my, nas lub nasz). Jeżeli zawierasz tę Umowę w imieniu przedsiębiorstwa lub innego podmiotu prawnego, oświadczasz, że masz prawo związać taki podmiot niniejszą Umową. W takim przypadku określenia Użytkownik, Ty lub Twój będą odnosić się do takiego podmiotu. Jeżeli nie posiadasz takiego upoważnienia lub nie zgadzasz się z warunkami niniejszej Umowy, nie możesz zaakceptować niniejszej Umowy i nie możesz uzyskać dostępu do Aplikacji Mobilnej i Usług oraz z nich korzystać. Uzyskując dostęp do Aplikacji Mobilnej i Usług oraz korzystając z nich, potwierdzasz, że przeczytałeś, zrozumiałeś i zgadzasz się przestrzegać warunków niniejszej Umowy. Użytkownik przyjmuje do wiadomości, że niniejsza Umowa stanowi umowę między Użytkownikiem a Track Your Shot, mimo że ma formę elektroniczną i nie została przez Użytkownika fizycznie podpisana, i reguluje ona korzystanie przez Użytkownika z Aplikacji Mobilnej i Usług.</string>
    <string name="track_your_progress">Śledź swoje postępy</string>
    <string name="track_your_progress_description">Rejestruj procenty strzałów oddanych różnymi typami strzałów na przestrzeni wielu dni i przeglądaj zapisane statystyki bezpośrednio w aplikacji mobilnej.</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">Przesyłanie obrazu nie powiodło się. Proszę spróbować jeszcze raz.</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">Wystąpił błąd podczas tworzenia konta. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">Wystąpił błąd podczas usuwania konta. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">Ten dokument został ostatnio zaktualizowany 9 listopada 2024 r.</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">Ten adres e-mail jest już używany na innym koncie. Proszę wpisać nowy adres e-mail.</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">Ta nazwa użytkownika jest już używana na innym koncie. Proszę wprowadzić nową nazwę użytkownika.</string>
    <string name="track_your_shot">Śledź swój strzał</string>
    <string name="try_again">Spróbuj ponownie</string>
    <string name="username">Nazwa użytkownika</string>
    <string name="username_required">Nazwa użytkownika*</string>
    <string name="username_in_use">Nazwa użytkownika w użyciu</string>
    <string name="username_in_use_description">Ta nazwa użytkownika jest już używana w serwisie Track Your Shot. Proszę użyć innej nazwy użytkownika.</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">Nazwa użytkownika ma nieprawidłowy format. Proszę wpisać nazwę użytkownika w prawidłowym formacie</string>
    <string name="unable_to_create_account">Nie można utworzyć konta</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">Nie można usunąć gracza. Skontaktuj się z pomocą techniczną.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">Nie można zalogować się na konto</string>
    <string name="unable_to_reset_password">Nie można zresetować hasła</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">Nie można ustawić nowej nazwy użytkownika</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">Nie można wysłać e-maila weryfikacyjnego</string>
    <string name="unable_to_upload_image">Nie można przesłać obrazu</string>
    <string name="unsaved_player_changes">Niezapisane zmiany gracza</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">Wykryliśmy problem z Twoim kontem. Aby rozwiązać problem, skontaktuj się z pomocą techniczną.</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">Wykryliśmy, że obecnie nie ma połączenia z internetem. Połącz się z usługą i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">Nazwa użytkownika jest wymagana. Proszę podać nazwę użytkownika, aby utworzyć konto.</string>
    <string name="using_the_app">Korzystanie z aplikacji</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">Udało nam się wysłać e-mail z potwierdzeniem. Sprawdź swoją skrzynkę e-mail, aby zweryfikować konto</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">Nie udało się wysłać wiadomości e-mail z potwierdzeniem. Kliknij przycisk Wyślij e-mail weryfikacyjny, aby spróbować ponownie.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">Nie udało się ustawić nowej nazwy użytkownika, ponieważ dotychczasowa nazwa użytkownika jest pusta. Kliknij przycisk „Spróbuj ponownie”, aby ustawić nową nazwę użytkownika.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">Nie udało się ustawić nowej nazwy użytkownika, ponieważ obecna nazwa użytkownika jest taka sama, jak bieżąca. Kliknij przycisk „Spróbuj ponownie”, aby ustawić nową nazwę użytkownika.</string>
    <string name="verify_account">Zweryfikuj konto</string>
    <string name="view_more_info">Zobacz więcej informacji</string>
    <string name="view_x">Pogląd%s</string>
    <string name="voice_commands">Polecenia głosowe</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%s , %s</string>
    <string name="x_shot">%s Strzał</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">%s został usunięty z historii strzałów tego zawodnika.</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%s Strzał nie został usunięty z historii strzałów tego zawodnika. Spróbuj ponownie usunąć ujęcie.</string>
    <string name="x_shots">%s Strzały</string>
    <string name="x_shot_category">Kategoria - %s</string>
    <string name="x_x">%s - %s</string>
    <string name="yes">Tak</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">Nie udało się odzyskać Twojego odtwarzacza. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">Aby wygenerować raport, wymagany jest co najmniej jeden gracz, który oddał co najmniej jeden strzał. Aby kontynuować, upewnij się, że ta czynność została wykonana.</string>
    <string name="attempted_shots_x">Próby strzałów: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">Nie można utworzyć raportu</string>
    <string name="could_not_delete_report">Nie można usunąć raportu</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">Nie można usunąć raportu z powodu błędu. Spróbuj ponownie lub skontaktuj się z pomocą techniczną, aby uzyskać pomoc.</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">Nie można wygenerować raportu. Spróbuj ponownie lub skontaktuj się z pomocą techniczną, aby uzyskać pomoc.</string>
    <string name="could_not_save_report">Nie można zapisać raportu</string>
    <string name="could_not_upload_report">Nie można przesłać raportu</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">Nie można przesłać raportu do wykorzystania w przyszłości. Spróbuj ponownie lub skontaktuj się z pomocą techniczną, aby uzyskać pomoc.</string>
    <string name="create_player_report">Utwórz raport gracza</string>
    <string name="delete_report">Usuń raport</string>
    <string name="delete_report_description">Usunięcie tego raportu na stałe uniemożliwi jego pobranie w przyszłości. Czy na pewno chcesz kontynuować?</string>
    <string name="download_report">Pobierz raport</string>
    <string name="generate_report">Generuj raport</string>
    <string name="hint_add_new_report">Kliknij ikonę + na pasku narzędzi po prawej stronie, aby dodać nowy raport dla gracza</string>
    <string name="made_shots_x">Wykonane strzały: %s</string>
    <string name="name_x">Nazwa: %s</string>
    <string name="no_shots_created">Nie wykonano żadnych zdjęć</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">Żaden z graczy nie oddał jeszcze żadnego strzału. Proszę zarejestrować co najmniej jeden strzał, aby gracz mógł wygenerować raport.</string>
    <string name="no_players_created">Nie utworzono żadnych graczy</string>
    <string name="no_players_created_description">Na Twoim koncie nie utworzono jeszcze żadnego gracza. Proszę utworzyć co najmniej jednego gracza i zapisać co najmniej jedno uderzenie, aby wygenerować raport uderzeń wykonanych przez gracza.</string>
    <string name="no_reports_generated">Nie wygenerowano żadnych raportów</string>
    <string name="reports">Raporty</string>
    <string name="player_report">Raport gracza</string>
    <string name="player_report_created_description">Raport odtwarzacza został wygenerowany i zapisany w folderze pobranych plików na Twoim urządzeniu. Możesz wyświetlić raport teraz lub uzyskać do niego dostęp później w aplikacji, aby skorzystać z niego w przyszłości.</string>
    <string name="player_report_created_for_x">Raport gracza utworzony dla %s</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">Data prób strzałów: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">Data zarejestrowania strzałów: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">Celność strzałów: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">Celność chybionych strzałów: %s %%</string>
    <string name="shot_x">Strzał%s</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">Wykonane strzały: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">Strzały chybione: %s</string>
    <string name="selected_player">Wybrany gracz</string>
    <string name="view_reports">Wyświetl raporty</string>
    <string name="x_report">%sRaport</string>
    <string name="x_created">%s Utworzono</string>
    <string name="x_shot_report_created">Utworzono %s raport o zdjęciach</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">Wygenerowano raport ze strzałów dla %s. Kliknij, aby wyświetlić plik.</string>
    <string name="x_player_shot_report">%sraportzdjęcia.pdf</string>
    <string name="position_x">Position: %s</string>
    <string name="hint_add_new_Shot">Go to the Players screen in Create Shots to view this.</string>
    <string name="no_current_shots_added">No Current Shots Added</string>
    <string name="shot_taken_by_x">Shot Taken By %s</string>
    <string name="shot_taken_on_x">Shot Taken On %s</string>
    <string name="player_shots">Player Shots</string>
</resources>
