<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">قبول هذه الشروط</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">تقر بأنك قد قرأت هذه الاتفاقية وتوافق على كافة شروطها وأحكامها. عند الوصول إلى تطبيق الهاتف المحمول والخدمات واستخدامهما، فإنك توافق على الالتزام بهذه الاتفاقية. إذا كنت لا توافق على الالتزام بشروط هذه الاتفاقية، فلن يكون لديك الحق في الوصول إلى تطبيق الهاتف المحمول والخدمات أو استخدامها.</string>
    <string name="accounts">الحسابات</string>
    <string name="account_info">معلومات الحساب</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">لم يتم التحقق من الحساب</string>
    <string name="account_security_description">إذا قمت بإنشاء حساب في تطبيق الهاتف المحمول، فأنت مسؤول عن الحفاظ على أمان حسابك وتتحمل المسؤولية الكاملة عن جميع الأنشطة التي تحدث تحت الحساب وأي إجراءات أخرى يتم اتخاذها فيما يتعلق به. يجوز لنا مراقبة الحسابات الجديدة ومراجعتها قبل أن تتمكن من تسجيل الدخول والبدء في استخدام الخدمات. إن تقديم معلومات اتصال خاطئة من أي نوع قد يؤدي إلى إنهاء حسابك. يجب عليك إبلاغنا فورًا عن أي استخدامات غير مصرح بها لحسابك أو أي خروقات أمنية أخرى. لن نكون مسؤولين عن أي أفعال أو تقصير من جانبك، بما في ذلك أي أضرار من أي نوع تحدث نتيجة لهذه الأفعال أو التقصير. يجوز لنا تعليق أو تعطيل أو حذف حسابك (أو أي جزء منه) إذا قررنا أنك انتهكت أي بند من بنود هذه الاتفاقية أو أن سلوكك أو المحتوى الخاص بك من شأنه أن يؤدي إلى الإضرار بسمعتنا وحسن نيتنا. إذا قمنا بحذف حسابك للأسباب المذكورة أعلاه، فلن تتمكن من إعادة التسجيل للحصول على خدماتنا. يجوز لنا حظر عنوان بريدك الإلكتروني وعنوان بروتوكول الإنترنت الخاص بك لمنع المزيد من التسجيل.</string>
    <string name="add_player">إضافة لاعب</string>
    <string name="add_player_stats">إضافة إحصائيات اللاعب</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">الإقرار / الموافقة على الشروط</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">هل أنت متأكد من رغبتك في إزالة %s؟</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">هل أنت متأكد أنك تريد حذف %s؟</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">هل أنت متأكد أنك تريد مغادرة Track Your Shot؟</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">ستتطلب عملية حذف حسابك المعلق إما تسجيل حساب جديد أو تسجيل الدخول إلى حساب موجود. هل أنت متأكد أنك تريد المتابعة بحذف حسابك المعلق؟</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">بقلم نيكولاس رذرفورد</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">آلة تصوير</string>
    <string name="camera_permission_explanation">نطلب إذن الكاميرا حتى يتمكن المستخدمون من التقاط الصور باستخدام كاميرا هواتفهم عند إنشاء ملف تعريف لاعب أو تحريره. يتيح هذا الإذن للتطبيق الوصول إلى كاميرا الجهاز، مما يتيح للمستخدمين التقاط الصور وربطها بملفات تعريف اللاعب الخاصة بهم. بدون هذا الإذن، لن يتمكن التطبيق من استخدام الكاميرا لهذه الميزة.</string>
    <string name="camera_permission">إذن الكاميرا</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">لقد تم رفض الإذن بالكاميرا. لمنح الأذونات يدويًا للكاميرا وتحميل الصور للاعب، يرجى الانتقال إلى الإعدادات.</string>
    <string name="cancel">يلغي</string>
    <string name="center">مركز</string>
    <string name="changes_and_amendments">التغييرات والتعديلات</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">نحتفظ بالحق في تعديل هذه الاتفاقية أو شروطها المتعلقة بتطبيق الهاتف المحمول والخدمات في أي وقت وفقًا لتقديرنا. عندما نقوم بذلك، سنرسل لك بريدًا إلكترونيًا لإعلامك. يجوز لنا أيضًا إرسال إشعار إليك بطرق أخرى وفقًا لتقديرنا، مثل معلومات الاتصال التي قدمتها. ستكون النسخة المحدثة من هذه الاتفاقية سارية المفعول فور نشر الاتفاقية المنقحة ما لم يتم تحديد خلاف ذلك. إن استمرارك في استخدام تطبيق الهاتف المحمول والخدمات بعد تاريخ سريان الاتفاقية المعدلة (أو أي قانون آخر محدد في ذلك الوقت) سيشكل موافقتك على هذه التغييرات.</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">التحقق من صحة الحساب</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">اختر لقطة لتسجيل معلوماتها. لمشاهدة تفاصيل إضافية حول اللقطة، انقر فوق \"إظهار المزيد\"،</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">اختر الصورة من المعرض</string>
    <string name="choose_option">اختر الخيار</string>
    <string name="close">يغلق</string>
    <string name="compare_players_stats">مقارنة اللاعبين والإحصائيات</string>
    <string name="contacting_us">الاتصال بنا</string>
    <string name="contacting_us_description">إذا كانت لديك أي أسئلة أو مخاوف أو شكاوى بخصوص هذه الاتفاقية، فإننا نشجعك على الاتصال بنا عبر البريد الإلكتروني أدناه: </string>
    <string name="continue_text">يكمل</string>
    <string name="click_me_to_create_account">انقر هنا لإنشاء حساب</string>
    <string name="create_account">إنشاء حساب</string>
    <string name="create_player">إنشاء لاعب</string>
    <string name="create_your_players_profile">إنشاء ملف تعريف اللاعبين الخاص بك</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">ابدأ بإنشاء ملف تعريف للاعب، بما في ذلك تفاصيل مثل الاسم الأول واسم العائلة والمركز وصورة اللاعب.</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">لم يتم التحقق من الحساب الحالي، يرجى فتح البريد الإلكتروني للتحقق من الحساب.</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">لم تكن هناك أي تحديثات أو تعديلات حديثة على المشغل الحالي. يرجى إجراء التعديلات على المشغل الحالي للمتابعة.</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">تم تحديث اللقطة الحالية. لمشاهدة أحدث المعلومات، انقر على الصورة لعرض التحديثات.</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">لم تكن هناك أي تحديثات أو تعديلات حديثة على هذه اللقطة. يرجى إجراء التعديلات على اللقطة الموجودة للمتابعة.</string>
    <string name="current_shots_x">اللقطات الحالية%s</string>
    <string name="date_shots_logged">تاريخ اللقطات المسجلة</string>
    <string name="date_shots_taken">تاريخ التقاط الصور</string>
    <string name="delete_pending_account">حذف الحساب المعلق</string>
    <string name="deleting_pending_account">حذف الحساب المعلق</string>
    <string name="delete_Shot">حذف اللقطة</string>
    <string name="delete_x">حذف %s</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">الجهاز غير متصل بالإنترنت حاليًا. يرجى توصيل الجهاز بالإنترنت لإكمال الإجراء.</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">هل ترغب في المتابعة على الرغم من عدم حفظ تعديلات اللاعب؟ لن يتم حفظ أية تغييرات تم إجراؤها.</string>
    <string name="edit_x">يحرر%s</string>
    <string name="enter_first_name">أدخل الاسم الأول</string>
    <string name="enter_last_name">أدخل الاسم الأخير</string>
    <string name="first_name">الاسم الأول</string>
    <string name="forgot_password">هل نسيت كلمة السر</string>
    <string name="email">بريد إلكتروني</string>
    <string name="email_in_use">البريد الإلكتروني قيد الاستخدام</string>
    <string name="email_in_use_description">تم استخدام هذا البريد الإلكتروني بالفعل على Track Your Shot. يرجى استخدام عنوان بريد إلكتروني مختلف.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">تم إرسال البريد الإلكتروني لإعادة تعيين كلمة المرور. يرجى اتباع التعليمات لإعادة تعيين كلمة المرور.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">تم إرسال البريد الإلكتروني للتحقق من الحساب. يرجى فتح البريد الإلكتروني المرسل للتحقق من الحساب.</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">البريد الإلكتروني ليس بالتنسيق الصحيح. الرجاء إدخال البريد الإلكتروني بالتنسيق الصحيح</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">البريد الإلكتروني مطلوب. الرجاء إدخال البريد الإلكتروني لإنشاء حساب.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">البريد الإلكتروني مطلوب. يرجى إدخال البريد الإلكتروني لتسجيل الدخول إلى الحساب الحالي.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">البريد الإلكتروني مطلوب. يرجى إدخال البريد الإلكتروني لإعادة تعيين كلمة المرور للحساب الحالي.</string>
    <string name="enabled_permissions">الأذونات الممكّنة</string>
    <string name="email_required">بريد إلكتروني*</string>
    <string name="enter_shots_made">أدخل اللقطات التي تم إجراؤها</string>
    <string name="enter_shots_missed">أدخل اللقطات المفقودة</string>
    <string name="edit_player">تعديل المشغل</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">حقل فارغ</string>
    <string name="empty_fields">الحقول الفارغة</string>
    <string name="empty_fields_description">المعلومات المطلوبة مفقودة لمواصلة إنشاء حسابك. يرجى تقديم التفاصيل اللازمة.</string>
    <string name="error">خطأ</string>
    <string name="error_creating_account">خطأ في إنشاء الحساب</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">خطأ في حذف الحساب المعلق</string>
    <string name="find_shots_by_name">البحث عن اللقطات حسب الاسم </string>
    <string name="general">عام</string>
    <string name="general_information">معلومات عامة</string>
    <string name="got_it">فهمتها</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">هل تواجه مشكلة في إنشاء حسابك؟ الرجاء المحاولة مرة أخرى</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">هل تواجه مشكلة في تسجيل الدخول إلى حسابك؟ يرجى المحاولة مرة أخرى أو التأكد من وجود بيانات الاعتماد وصلاحيتها.</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">أواجه مشكلة في إعادة تعيين كلمة المرور لهذا الحساب. يرجى المحاولة مرة أخرى أو التأكد من وجود بيانات الاعتماد وصلاحيتها.</string>
    <string name="hint_add_new_player">اضغط على أيقونة + في شريط الأدوات الموجود على الجانب الأيمن لإضافة لاعب جديد</string>
    <string name="hint_log_new_shots">اضغط على زر تسجيل اللقطات لتسجيل اللقطات للاعب.</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">اضغط على زر تسجيل اللقطات لتسجيل اللقطات</string>
    <string name="introduction">مقدمة</string>
    <string name="invalid_shot_input">إدخال لقطة غير صالحة</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">يجب أن تكون اللقطات المسجلة أعدادًا صحيحة. الرجاء إدخال عدد صحيح لتسجيل اللقطات الصحيحة التي تم إجراؤها أو التي تم تفويتها.</string>
    <string name="issue_occurred">حدثت المشكلة</string>
    <string name="last_name">اسم العائلة</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">إن ترك التطبيق سيؤدي إلى عدم إكمال عملية إنشاء الحساب. لن تتمكن من الاستمرار حتى تقوم بالتحقق من بريدك الإلكتروني. إذا قمت بالتحقق من بريدك الإلكتروني ثم عدت إلى التطبيق، فيمكنك الاستمرار في إنشاء حسابك.</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول</string>
    <string name="login_icon_description">هذه صورة تسجيل دخول لشاشة تسجيل الدخول</string>
    <string name="logout">تسجيل الخروج</string>
    <string name="log_shot">لقطة السجل</string>
    <string name="log_shots">لقطات السجل</string>
    <string name="log_your_shots">سجل لقطاتك</string>
    <string name="log_your_shots_description">اختر نوع اللقطة التي تريد تسجيلها وأدخل عدد اللقطات الناجحة والفاشلة في اليوم الذي التقطها فيه اللاعب.</string>
    <string name="menu">قائمة طعام</string>
    <string name="more_info">المزيد من المعلومات</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">يجب إدخال عدة حقول. من فضلك أدخل جميع الحقول.</string>
    <string name="next">التالي</string>
    <string name="no">لا</string>
    <string name="no_changes_made">لم يتم إجراء أي تغييرات</string>
    <string name="not_connected_to_internet">غير متصل بالإنترنت</string>
    <string name="no_first_name_entered">لم يتم إدخال الاسم الأول</string>
    <string name="no_last_name_entered">لم يتم إدخال الاسم الأخير</string>
    <string name="no_shots_results_found">لم يتم العثور على نتائج اللقطات</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">لم يتم العثور على لقطة مطابقة في بحثك. يرجى تحديث البحث باستخدام اسم اللقطة الموجودة.</string>
    <string name="not_now">ليس الآن</string>
    <string name="no_current_players_added">لم تتم إضافة أي لاعبين حاليين</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">لم يتم تسجيل أي تسديدات حالية للاعب</string>
    <string name="open_email">فتح البريد الإلكتروني</string>
    <string name="ok">نعم</string>
    <string name="other_resources">الموارد الأخرى</string>
    <string name="other_resources_description">على الرغم من أن تطبيقات الهاتف المحمول والخدمات قد ترتبط بموارد أخرى (مثل مواقع الويب وتطبيقات الهاتف المحمول وما إلى ذلك)، فإننا لا نلمح بشكل مباشر أو غير مباشر إلى أي موافقة أو ارتباط أو رعاية أو تأييد أو انتماء إلى أي مورد مرتبط، ما لم يتم ذكر ذلك على وجه التحديد هنا. نحن لسنا مسؤولين عن فحص أو تقييم، ولا نضمن عروض أي شركات أو أفراد أو محتوى مواردهم. نحن لا نتحمل أي مسؤولية أو التزام تجاه تصرفات أو منتجات أو خدمات أو محتوى أي أطراف ثالثة أخرى. يجب عليك مراجعة البيانات القانونية وشروط الاستخدام الأخرى لأي مورد يمكنك الوصول إليه من خلال رابط في تطبيق الهاتف المحمول بعناية. إن ربطك بأي موارد أخرى خارج الموقع يكون على مسؤوليتك الخاصة.</string>
    <string name="reset_password">إعادة تعيين كلمة المرور</string>
    <string name="reset_password_email_sent">إعادة تعيين كلمة المرور تم إرسال البريد الإلكتروني</string>
    <string name="resend_email">إعادة إرسال البريد الإلكتروني</string>
    <string name="select_a_shot">اختر لقطة</string>
    <string name="selecting_a_shot">اختيار اللقطة</string>
    <string name="select_date">حدد التاريخ</string>
    <string name="password">كلمة المرور</string>
    <string name="password_helper_text">يجب أن تتكون كلمة المرور من 8 أحرف على الأقل وتتضمن: حرف صغير واحد (a–z)، وحرف كبير واحد (A–Z)، ورقم واحد (0–9)، وحرف خاص واحد (على سبيل المثال، \@، $، !، %، *).</string>
    <string name="password_required">كلمة المرور*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">كلمة المرور ليست بالتنسيق الصحيح. الرجاء إدخال كلمة المرور بالصيغة الصحيحة</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">كلمة المرور مطلوبة. الرجاء إدخال كلمة المرور لإنشاء حساب.</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">كلمة المرور مطلوبة. الرجاء إدخال كلمة المرور لتسجيل الدخول إلى الحساب الحالي.</string>
    <string name="pending_shots">اللقطات المعلقة</string>
    <string name="permissions">الأذونات</string>
    <string name="permission_has_been_declined">تم رفض الإذن</string>
    <string name="pg">ص.ج</string>
    <string name="point_guard">حارس النقطة</string>
    <string name="power_forward">قوة للأمام</string>
    <string name="pf">ف ف</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">لقد تم تضمين اسم اللاعب المحدد بالفعل. يرجى إضافة لاعب جديد باسم لم يتم إضافته من قبل.</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">فشل إنشاء اللاعب. من فضلك حاول مرة أخرى.</string>
    <string name="player_image">صورة اللاعب</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">اللاعب الحالي غير صالح. يرجى محاولة تسجيل اللقطة مرة أخرى</string>
    <string name="players">اللاعبين</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">الاسم الأول للاعب مفقود. يرجى تقديم اسمك الأول للمتابعة.</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">اسم اللاعب الأخير مفقود. يرجى تقديم اسمك الأول للمتابعة.</string>
    <string name="position">موضع</string>
    <string name="proceed_with_your_account">متابعة حسابك</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">نطلب إذن قراءة التخزين الخارجي حتى يتمكن المستخدمون من تحديد صورة من معرض الصور الخاص بهم عند إنشاء ملف تعريف لاعب أو تحريره. يتيح هذا الإذن للتطبيق الوصول إلى الصور المخزنة على وحدة التخزين الخارجية للجهاز، مما يتيح للمستخدمين اختيار الصور وربطها بملفات تعريف اللاعب الخاصة بهم. بدون هذا الإذن، لن يتمكن المستخدمون من تحديد الصور من وحدة التخزين الخارجية لهذه الميزة.</string>
    <string name="read_external_storage_permission">قراءة أذونات التخزين الخارجية</string>
    <string name="read_media_images_permission">اقرأ إذن صور الوسائط</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">نطلب إذن قراءة صور الوسائط حتى يتمكن المستخدمون من تحديد صورة من معرضهم عند إنشاء ملف تعريف لاعب أو تحريره. يتيح هذا الإذن للتطبيق الوصول إلى الصور المخزنة على الجهاز، مما يتيح للمستخدمين اختيار الصور وربطها بملفات تعريف اللاعب الخاصة بهم. بدون هذا الإذن، لن يتمكن المستخدمون من تحديد الصور من معرضهم لهذه الميزة.</string>
    <string name="read_media_images">قراءة صور الوسائط</string>
    <string name="read_external_storage_description">تم رفض الإذن بقراءة التخزين الخارجي. لتفعيل إذن قراءة وحدة التخزين الخارجية يدويًا وتحديد صورة من المعرض لمشغل الوسائط، يرجى الانتقال إلى الإعدادات.</string>
    <string name="read_media_images_description">تم رفض الإذن بقراءة صور الوسائط. لتفعيل إذن قراءة صور الوسائط يدويًا وتحديد صورة من المعرض لمشغل الوسائط، يرجى الانتقال إلى الإعدادات.</string>
    <string name="remove_image">إزالة الصورة</string>
    <string name="settings">إعدادات</string>
    <string name="settings_help_description">في صفحة الإعدادات، يمكنك عرض معلومات حسابك، ومراجعة الشروط والأحكام، والوصول إلى تفاصيل استخدام التطبيق، ومعرفة الأذونات التي نطلبها ولماذا نحتاج إليها.</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">لقد تم حذف اللقطة</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">لم يتم حذف اللقطة</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">تم تحديث اللقطة</string>
    <string name="shots">اللقطات</string>
    <string name="shots_attempted">محاولة إطلاق النار</string>
    <string name="shots_made">اللقطات التي تم إجراؤها</string>
    <string name="shots_made_percentage">نسبة التسديدات الناجحة</string>
    <string name="shots_missed_percentage">نسبة التسديدات الضائعة</string>
    <string name="shots_missed">تسديدات ضائعة</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">لم تسجل أي طلقات ناجحة. يرجى إدخال عدد اللقطات الملتقطة للمتابعة في تسجيل اللقطة.</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">لم تسجل أي طلقات ضائعة. يرجى إدخال عدد اللقطات المفقودة للمتابعة في تسجيل اللقطة.</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">لم تقم بإدخال تاريخ التقاط الصورة. يرجى إدخال تاريخ التقاط الصورة للمتابعة في تسجيل هذه اللقطة.</string>
    <string name="show_less">إظهار أقل</string>
    <string name="show_more">عرض المزيد</string>
    <string name="sf">س ف</string>
    <string name="sg">س ج</string>
    <string name="small_forward">مهاجم صغير</string>
    <string name="shooting_guard">حارس الرماية</string>
    <string name="shot_info">معلومات عن اللقطة</string>
    <string name="shot_name_x">اسم اللقطة -%s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nاللقطات التي تم إجراؤها -%s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nنسبة التسديدات الناجحة: %s</string>
    <string name="stats">الإحصائيات</string>
    <string name="splash_icon_description">هذه صورة البداية لشاشة البداية التي يتم عرضها قبل تشغيل التطبيق</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">تم إرسال التحقق بنجاح</string>
    <string name="take_a_picture">التقط صورة</string>
    <string name="terms_conditions">الشروط والأحكام</string>
    <string name="terms_conditions_description">تحدد هذه الشروط والأحكام (الاتفاقية) الشروط والأحكام العامة لاستخدامك لتطبيق Track Your Shot للجوال (تطبيق الهاتف المحمول أو الخدمة) وأي من منتجاته وخدماته ذات الصلة (يشار إليها مجتمعة باسم الخدمات). هذه الاتفاقية ملزمة قانونًا بينك (المستخدم، أنت أو ملكك) وTrack Your Shot (Track Your Shot، نحن أو ملكنا). إذا كنت تدخل في هذه الاتفاقية نيابة عن شركة أو كيان قانوني آخر، فإنك تقر بأن لديك السلطة لإلزام هذا الكيان بهذه الاتفاقية، وفي هذه الحالة فإن المصطلحات \"المستخدم\" أو \"أنت\" أو \"خاصتك\" تشير إلى هذا الكيان. إذا لم تكن لديك هذه الصلاحية، أو إذا كنت لا توافق على شروط هذه الاتفاقية، يجب عليك عدم قبول هذه الاتفاقية ولا يجوز لك الوصول إلى تطبيق الهاتف المحمول والخدمات واستخدامها. من خلال الوصول إلى تطبيق الهاتف المحمول والخدمات واستخدامهما، فإنك تقر بأنك قد قرأت وفهمت وتوافق على الالتزام بشروط هذه الاتفاقية. أنت تقر بأن هذه الاتفاقية هي عقد بينك وبين Track Your Shot، على الرغم من أنها إلكترونية ولم يتم توقيعها فعليًا من قبلك، وهي تحكم استخدامك لتطبيق الهاتف المحمول والخدمات.</string>
    <string name="track_your_progress">تتبع تقدمك</string>
    <string name="track_your_progress_description">سجل نسب التصوير لأنواع مختلفة من اللقطات على مدار عدة أيام واعرض الإحصائيات المحفوظة مباشرة في تطبيق الهاتف المحمول.</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">لم ينجح تحميل الصورة. من فضلك حاول ذلك مرة أخرى.</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">حدث خطأ أثناء إنشاء حسابك. من فضلك حاول مرة أخرى.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">حدث خطأ أثناء حذف حسابك. من فضلك حاول مرة أخرى.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">تم تحديث هذه الوثيقة آخر مرة في 9 نوفمبر 2024</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">تم استخدام هذا البريد الإلكتروني لحساب آخر. الرجاء إدخال بريد إلكتروني جديد.</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">تم استخدام اسم المستخدم هذا لحساب آخر. الرجاء إدخال اسم المستخدم الجديد.</string>
    <string name="track_your_shot">تتبع تسديدتك</string>
    <string name="try_again">حاول ثانية</string>
    <string name="username">اسم المستخدم</string>
    <string name="username_required">اسم المستخدم*</string>
    <string name="username_in_use">اسم المستخدم قيد الاستخدام</string>
    <string name="username_in_use_description">اسم المستخدم هذا قيد الاستخدام بالفعل على Track Your Shot. يرجى استخدام اسم مستخدم مختلف.</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">اسم المستخدم ليس بالصيغة الصحيحة. الرجاء إدخال اسم المستخدم بالتنسيق الصحيح</string>
    <string name="unable_to_create_account">غير قادر على إنشاء حساب</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">غير قادر على حذف اللاعب. يرجى الاتصال بالدعم.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">غير قادر على تسجيل الدخول إلى الحساب</string>
    <string name="unable_to_reset_password">غير قادر على إعادة تعيين كلمة المرور</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">غير قادر على تعيين اسم مستخدم جديد</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">غير قادر على إرسال التحقق عبر البريد الإلكتروني</string>
    <string name="unable_to_upload_image">غير قادر على تحميل الصورة</string>
    <string name="unsaved_player_changes">تغييرات اللاعب غير المحفوظة</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">لقد اكتشفنا وجود مشكلة بحسابك. يرجى الاتصال بالدعم لحل المشكلة.</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">لقد اكتشفنا أنك غير متصل بالإنترنت حاليًا. يرجى الاتصال بالخدمة، ثم المحاولة مرة أخرى.</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">اسم المستخدم مطلوب. الرجاء إدخال اسم المستخدم لإنشاء حساب.</string>
    <string name="using_the_app">استخدام التطبيق</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">لقد تمكنا من إرسال التحقق عبر البريد الإلكتروني. يرجى التحقق من بريدك الإلكتروني للتحقق من الحساب</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">لم نتمكن من إرسال التحقق عبر البريد الإلكتروني. الرجاء النقر فوق إرسال التحقق من البريد الإلكتروني لمحاولة مرة أخرى.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">لم نتمكن من تعيين اسم مستخدم جديد لأن اسم المستخدم فارغ. الرجاء النقر فوق المحاولة مرة أخرى لتعيين اسم مستخدم جديد</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">لم نتمكن من تعيين اسم مستخدم جديد لأن اسم المستخدم هو نفس اسم المستخدم الحالي. الرجاء النقر فوق المحاولة مرة أخرى لتعيين اسم مستخدم جديد</string>
    <string name="verify_account">التحقق من الحساب</string>
    <string name="view_more_info">عرض المزيد من المعلومات</string>
    <string name="view_x">منظر%s</string>
    <string name="voice_commands">الأوامر الصوتية</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%s , %s</string>
    <string name="x_shot">%sطلقة</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">تمت إزالة %s من سجل تسديدات هذا اللاعب.</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%sلم يتم إزالة هذه التسديدة من سجل تسديدات هذا اللاعب. يرجى المحاولة مرة أخرى لإزالة اللقطة.</string>
    <string name="x_shots">%s طلقات</string>
    <string name="x_shot_category">فئة -%s</string>
    <string name="x_x">%s - %s</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">لم يتمكن من استرجاع مشغلك. من فضلك حاول مرة أخرى.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">يجب أن يكون هناك لاعب واحد على الأقل لديه لقطة مسجلة واحدة على الأقل لتوليد التقرير. يرجى التأكد من إكمال هذه الخطوة للمتابعة.</string>
    <string name="attempted_shots_x">محاولات إطلاق النار: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">لم يتمكن من إنشاء التقرير</string>
    <string name="could_not_delete_report">لم يتمكن من حذف التقرير</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">تعذر حذف التقرير بسبب خطأ. يرجى المحاولة مرة أخرى أو التواصل مع الدعم للحصول على المساعدة.</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">غير قادر على إنشاء التقرير. يرجى المحاولة مرة أخرى أو التواصل مع الدعم للحصول على المساعدة.</string>
    <string name="could_not_save_report">لم يتم حفظ التقرير</string>
    <string name="could_not_upload_report">لم يتم تحميل التقرير</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">تعذر تحميل التقرير للاستخدام في المستقبل. يرجى المحاولة مرة أخرى أو التواصل مع الدعم للحصول على المساعدة.</string>
    <string name="create_player_report">إنشاء تقرير اللاعب</string>
    <string name="delete_report">حذف التقرير</string>
    <string name="delete_report_description">سيؤدي حذف هذا التقرير إلى منع تنزيله في المستقبل بشكل دائم. هل أنت متأكد أنك تريد المتابعة؟</string>
    <string name="download_report">تنزيل التقرير</string>
    <string name="generate_report">إنشاء تقرير</string>
    <string name="hint_add_new_report">اضغط على أيقونة + في شريط الأدوات الموجود على الجانب الأيمن لإضافة تقرير جديد للاعب</string>
    <string name="made_shots_x">اللقطات التي تم إجراؤها: %s</string>
    <string name="name_x">اسم: %s</string>
    <string name="no_shots_created">لم يتم إنشاء أي طلقات</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">لم يسجل أي من اللاعبين أي تسديدات حتى الآن. يرجى تسجيل طلقة واحدة على الأقل للاعب حتى يتمكن من إنشاء تقرير.</string>
    <string name="no_players_created">لم يتم إنشاء أي لاعبين</string>
    <string name="no_players_created_description">لم يتم إنشاء لاعبين لحسابك بعد. يرجى إنشاء لاعب واحد على الأقل وتسجيل لقطة واحدة على الأقل لتوليد تقرير عن اللقطات التي التقطها اللاعب.</string>
    <string name="no_reports_generated">لم يتم إنشاء أي تقارير</string>
    <string name="reports">التقارير</string>
    <string name="player_report">تقرير اللاعب</string>
    <string name="player_report_created_description">تم إنشاء تقرير اللاعب وحفظه في مجلد التنزيل بالجهاز الخاص بك. يمكنك عرض التقرير الآن أو الوصول إليه لاحقًا في التطبيق لاستخدامه في المستقبل.</string>
    <string name="player_report_created_for_x">تم إنشاء تقرير اللاعب لـ %s</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">تاريخ محاولة إطلاق النار: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">تاريخ تسجيل اللقطات: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">دقة التسديدات: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">تسديدات لم تحقق الدقة: %s %%</string>
    <string name="shot_x">طلقة%s</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">اللقطات التي تم إجراؤها: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">التسديدات الضائعة: %s</string>
    <string name="selected_player">اللاعب المختار</string>
    <string name="view_reports">عرض التقارير</string>
    <string name="x_report">%sتقرير</string>
    <string name="x_created">%sمخلوق</string>
    <string name="x_shot_report_created">تم إنشاء تقرير لقطة %s</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">تم إنشاء تقرير اللقطات لـ %s. انقر لعرض الملف.</string>
    <string name="x_player_shot_report">%sتقرير مصور.pdf</string>
    <string name="position_x">Position: %s</string>
    <string name="hint_add_new_Shot">Go to the Players screen in Create Shots to view this.</string>
    <string name="no_current_shots_added">No Current Shots Added</string>
    <string name="shot_taken_by_x">Shot Taken By %s</string>
    <string name="shot_taken_on_x">Shot Taken On %s</string>
</resources>