<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">Akzeptanz dieser Bedingungen</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">Sie bestätigen, dass Sie diese Vereinbarung gelesen haben und allen darin enthaltenen Bedingungen zustimmen. Indem Sie auf die mobile Anwendung und die Dienste zugreifen und diese verwenden, erklären Sie sich mit dieser Vereinbarung einverstanden. Wenn Sie den Bedingungen dieser Vereinbarung nicht zustimmen, sind Sie nicht berechtigt, auf die mobile Anwendung und die Dienste zuzugreifen oder diese zu verwenden.</string>
    <string name="accounts">Konten</string>
    <string name="account_info">Kontoinformationen</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">Konto wurde nicht verifiziert</string>
    <string name="account_security_description">Wenn Sie in der mobilen Anwendung ein Konto erstellen, sind Sie für die Aufrechterhaltung der Sicherheit Ihres Kontos verantwortlich und tragen die volle Verantwortung für alle Aktivitäten, die über das Konto erfolgen, sowie für alle anderen Aktionen, die in Verbindung damit durchgeführt werden. Wir können neue Konten überwachen und überprüfen, bevor Sie sich anmelden und mit der Nutzung der Dienste beginnen können. Die Angabe falscher Kontaktinformationen jeglicher Art kann zur Kündigung Ihres Kontos führen. Sie müssen uns unverzüglich über jede unbefugte Nutzung Ihres Kontos oder andere Sicherheitsverletzungen informieren. Wir haften nicht für Handlungen oder Unterlassungen Ihrerseits, einschließlich etwaiger Schäden jeglicher Art, die infolge derartiger Handlungen oder Unterlassungen entstehen. Wir können Ihr Konto (oder Teile davon) sperren, deaktivieren oder löschen, wenn wir feststellen, dass Sie gegen eine Bestimmung dieser Vereinbarung verstoßen haben oder dass Ihr Verhalten oder Ihre Inhalte dazu geeignet sind, unserem Ruf und unserem guten Willen zu schaden. Wenn wir Ihr Konto aus den vorgenannten Gründen löschen, können Sie sich nicht erneut für unsere Dienste registrieren. Wir können Ihre E-Mail-Adresse und IP-Adresse sperren, um weitere Registrierungen zu verhindern.</string>
    <string name="add_player">Spieler hinzufügen</string>
    <string name="add_player_stats">Spielerstatistiken hinzufügen</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">Bedingungen bestätigen / akzeptieren</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">Möchten Sie %s wirklich entfernen?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">Möchten Sie %s wirklich löschen?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">Möchten Sie Track Your Shot wirklich verlassen?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">Zum Löschen Ihres ausstehenden Kontos müssen Sie entweder ein neues Konto registrieren oder sich bei einem vorhandenen anmelden. Möchten Sie mit der Löschung Ihres ausstehenden Kontos wirklich fortfahren?</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">Von Nicholas Rutherford</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_permission_explanation">Wir bitten um die Kameraberechtigung, damit Benutzer beim Erstellen oder Bearbeiten eines Spielerprofils Fotos mit der Kamera ihres Telefons aufnehmen können. Mit dieser Berechtigung kann die App auf die Kamera-Hardware des Geräts zugreifen, sodass Benutzer Bilder aufnehmen und ihren Spielerprofilen zuordnen können. Ohne diese Berechtigung könnte die App die Kamera nicht für diese Funktion verwenden.</string>
    <string name="camera_permission">Kameraberechtigung</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">Die Kameraerlaubnis wurde verweigert. Um manuell die Berechtigung für die Kamera zu erteilen und Bilder für den Player hochzuladen, navigieren Sie bitte zu den Einstellungen.</string>
    <string name="cancel">Stornieren</string>
    <string name="center">Center</string>
    <string name="changes_and_amendments">Änderungen und Ergänzungen</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">Wir behalten uns das Recht vor, diese Vereinbarung oder ihre Bedingungen in Bezug auf die mobile Anwendung und die Dienste jederzeit nach unserem Ermessen zu ändern. Wenn dies der Fall ist, senden wir Ihnen eine Benachrichtigung per E-Mail. Wir können Sie nach unserem Ermessen auch auf andere Weise benachrichtigen, beispielsweise über die von Ihnen angegebenen Kontaktinformationen. Sofern nicht anders angegeben, tritt eine aktualisierte Version dieser Vereinbarung sofort nach der Veröffentlichung der überarbeiteten Vereinbarung in Kraft. Ihre fortgesetzte Nutzung der mobilen Anwendung und Dienste nach dem Inkrafttreten der überarbeiteten Vereinbarung (oder einer anderen zu diesem Zeitpunkt angegebenen Handlung) gilt als Ihre Zustimmung zu diesen Änderungen.</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">Überprüfen Sie, ob das Konto verifiziert wurde</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">Wählen Sie einen Schuss aus, um dessen Informationen zu protokollieren. Um weitere Details zur Aufnahme anzuzeigen, klicken Sie auf \"Mehr anzeigen\".</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">Bild aus Galerie auswählen</string>
    <string name="choose_option">Option wählen</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="compare_players_stats">Spieler und Statistiken vergleichen</string>
    <string name="contacting_us">Kontaktmöglichkeit</string>
    <string name="contacting_us_description">Wenn Sie Fragen, Bedenken oder Beschwerden bezüglich dieser Vereinbarung haben, kontaktieren Sie uns bitte unter der folgenden E-Mail-Adresse: </string>
    <string name="continue_text">Weitermachen</string>
    <string name="click_me_to_create_account">Klicken Sie hier, um ein Konto zu erstellen</string>
    <string name="create_account">Benutzerkonto erstellen</string>
    <string name="create_player">Spieler erstellen</string>
    <string name="create_your_players_profile">Erstellen Sie Ihr Spielerprofil</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">Beginnen Sie mit der Erstellung eines Spielerprofils mit Angaben wie Vorname, Nachname, Position und einem Spielerbild.</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">Das aktuelle Konto wurde nicht verifiziert. Bitte öffnen Sie die E-Mail, um das Konto zu verifizieren.</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">Für den aktuellen Player wurden in letzter Zeit keine Updates oder Änderungen vorgenommen. Bitte nehmen Sie Anpassungen am vorhandenen Player vor, um fortzufahren.</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">Die aktuelle Aufnahme wurde aktualisiert. Klicken Sie zum Anzeigen der neuesten Informationen auf die Aufnahme, um die Aktualisierungen anzuzeigen.</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">Für diese Aufnahme wurden in letzter Zeit keine Aktualisierungen oder Änderungen vorgenommen. Bitte nehmen Sie Anpassungen an der vorhandenen Aufnahme vor, um fortzufahren.</string>
    <string name="current_shots_x">Aktuelle Aufnahmen %s</string>
    <string name="date_shots_logged">Datum der aufgezeichneten Schüsse</string>
    <string name="date_shots_taken">Datum der Aufnahme</string>
    <string name="delete_pending_account">Ausstehendes Konto löschen</string>
    <string name="deleting_pending_account">Löschen eines ausstehenden Kontos</string>
    <string name="delete_Shot">Aufnahme löschen</string>
    <string name="delete_x">%s löschen</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">Das Gerät ist derzeit nicht mit dem Internet verbunden. Bitte verbinden Sie das Gerät mit dem Internet, um die Aktion abzuschließen.</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">Möchten Sie trotz nicht gespeicherter Spieleränderungen fortfahren? Vorgenommene Änderungen werden nicht gespeichert.</string>
    <string name="edit_x">%s bearbeiten</string>
    <string name="enter_first_name">Vorname eingeben</string>
    <string name="enter_last_name">Geben Sie den Nachnamen ein</string>
    <string name="first_name">Vorname</string>
    <string name="forgot_password">Passwort vergessen</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="email_in_use">E-Mail in Verwendung</string>
    <string name="email_in_use_description">Diese E-Mail wird für Track Your Shot bereits verwendet. Bitte verwenden Sie eine andere E-Mail-Adresse.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">E-Mail zum Zurücksetzen des Passworts wurde gesendet. Bitte folgen Sie den Anweisungen zum Zurücksetzen des Passworts.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">E-Mail zur Kontobestätigung wurde gesendet. Bitte öffnen Sie die gesendete E-Mail, um das Konto zu bestätigen.</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">Die E-Mail hat nicht das richtige Format. Bitte geben Sie die E-Mail im richtigen Format ein</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">E-Mail ist erforderlich. Bitte geben Sie eine E-Mail-Adresse ein, um ein Konto zu erstellen.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">E-Mail ist erforderlich. Bitte geben Sie eine E-Mail-Adresse ein, um sich bei Ihrem bestehenden Konto anzumelden.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">E-Mail ist erforderlich. Bitte geben Sie eine E-Mail-Adresse ein, um das Passwort für ein bestehendes Konto zurückzusetzen.</string>
    <string name="enabled_permissions">Aktivierte Berechtigungen</string>
    <string name="email_required">E-Mail*</string>
    <string name="enter_shots_made">Geben Sie die erzielten Schüsse ein</string>
    <string name="enter_shots_missed">Geben Sie Fehlschüsse ein</string>
    <string name="edit_player">Spieler bearbeiten</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">Leeres Feld</string>
    <string name="empty_fields">Leere Felder</string>
    <string name="empty_fields_description">Um mit der Erstellung Ihres Kontos fortzufahren, fehlen erforderliche Informationen. Geben Sie bitte die erforderlichen Angaben an.</string>
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="error_creating_account">Fehler beim Erstellen des Kontos</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">Fehler beim Löschen des ausstehenden Kontos</string>
    <string name="find_shots_by_name">Suchen Sie nach Aufnahmen nach Namen </string>
    <string name="general">Allgemein</string>
    <string name="general_information">Allgemeine Informationen</string>
    <string name="got_it">Habe es</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">Es sind Probleme beim Erstellen Ihres Kontos aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Sie haben Probleme, sich bei Ihrem Konto anzumelden? Bitte versuchen Sie es erneut und/oder stellen Sie sicher, dass die Anmeldeinformationen vorhanden und gültig sind.</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Beim Zurücksetzen des Passworts für dieses Konto sind Probleme aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut und/oder stellen Sie sicher, dass die Anmeldeinformationen vorhanden und gültig sind.</string>
    <string name="hint_add_new_player">Tippen Sie auf das +-Symbol in der rechten Symbolleiste, um einen neuen Spieler hinzuzufügen</string>
    <string name="hint_log_new_shots">Drücken Sie die Schaltfläche „Schüsse protokollieren“, um Schläge für den Spieler aufzuzeichnen.</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">Drücken Sie die Taste „Aufnahmen protokollieren“, um Aufnahmen für</string>
    <string name="introduction">Einführung</string>
    <string name="invalid_shot_input">Ungültige Schusseingabe</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">Die protokollierten Schüsse müssen ganze Zahlen sein. Um gültige Schüsse bzw. Fehlschüsse zu protokollieren, geben Sie bitte eine ganze Zahl ein.</string>
    <string name="issue_occurred">Problem ist aufgetreten</string>
    <string name="last_name">Nachname</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">Wenn Sie die App verlassen, wird die Kontoerstellung nicht abgeschlossen. Sie können nicht fortfahren, bis Sie Ihre E-Mail bestätigt haben. Wenn Sie Ihre E-Mail bestätigen und anschließend zur App zurückkehren, können Sie mit der Erstellung Ihres Kontos fortfahren.</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="login_icon_description">Dies ist ein Anmeldebild für den Anmeldebildschirm</string>
    <string name="logout">Ausloggen</string>
    <string name="log_shot">Protokollschuss</string>
    <string name="log_shots">Protokollaufnahmen</string>
    <string name="log_your_shots">Protokollieren Sie Ihre Aufnahmen</string>
    <string name="log_your_shots_description">Wählen Sie die Art des Schlags aus, den Sie aufzeichnen möchten, und geben Sie die Treffer und Fehlschüsse für den Tag ein, an dem der Spieler sie ausgeführt hat.</string>
    <string name="menu">Speisekarte</string>
    <string name="more_info">Weitere Infos</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">Es sind mehrere Felder erforderlich, die nicht ausgefüllt werden. Bitte füllen Sie alle Felder aus.</string>
    <string name="next">Nächste</string>
    <string name="no">NEIN</string>
    <string name="no_changes_made">Keine Änderungen vorgenommen</string>
    <string name="not_connected_to_internet">Keine Verbindung zum Internet</string>
    <string name="no_first_name_entered">Kein Vorname eingegeben</string>
    <string name="no_last_name_entered">Kein Nachname eingegeben</string>
    <string name="no_shots_results_found">Keine Shots-Ergebnisse gefunden</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">Bei Ihrer Suche wurde kein passendes Bild gefunden. Bitte aktualisieren Sie die Suche mit dem vorhandenen Aufnahmenamen.</string>
    <string name="not_now">Nicht jetzt</string>
    <string name="no_current_players_added">Keine aktuellen Spieler hinzugefügt</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">Für den Spieler sind derzeit keine Schüsse protokolliert</string>
    <string name="open_email">E-Mail öffnen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="other_resources">Andere Ressourcen</string>
    <string name="other_resources_description">Obwohl die mobile Anwendung und die Dienste möglicherweise Links zu anderen Ressourcen (wie Websites, mobilen Anwendungen usw.) enthalten, implizieren wir weder direkt noch indirekt eine Genehmigung, Verbindung, Förderung, Unterstützung oder Zugehörigkeit zu einer verlinkten Ressource, sofern hierin nicht ausdrücklich etwas anderes angegeben ist. Wir sind nicht für die Prüfung oder Bewertung der Angebote von Unternehmen oder Einzelpersonen oder den Inhalt ihrer Ressourcen verantwortlich und übernehmen hierfür keine Gewähr. Wir übernehmen keine Verantwortung oder Haftung für die Handlungen, Produkte, Dienstleistungen und Inhalte anderer Dritter. Sie sollten die rechtlichen Hinweise und sonstigen Nutzungsbedingungen aller Ressourcen, auf die Sie über einen Link in der mobilen Anwendung zugreifen, sorgfältig prüfen. Das Herstellen einer Verbindung zu anderen externen Ressourcen erfolgt auf Ihr eigenes Risiko.</string>
    <string name="reset_password">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="reset_password_email_sent">E-Mail zum Zurücksetzen des Passworts gesendet</string>
    <string name="resend_email">E-Mail erneut senden</string>
    <string name="select_a_shot">Wählen Sie eine Aufnahme</string>
    <string name="selecting_a_shot">Einen Schuss auswählen</string>
    <string name="select_date">Datum auswählen</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="password_helper_text">Das Passwort muss mindestens 8 Zeichen lang sein und Folgendes enthalten: einen Kleinbuchstaben (a–z), einen Großbuchstaben (A–Z), eine Zahl (0–9) und ein Sonderzeichen (z.B. \@, $, !, %, *).</string>
    <string name="password_required">Passwort*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">Das Passwort hat nicht das richtige Format. Bitte geben Sie das Passwort im richtigen Format ein</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">Passwort ist erforderlich. Bitte geben Sie ein Passwort ein, um ein Konto zu erstellen.</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">Passwort ist erforderlich. Bitte geben Sie ein Passwort ein, um sich bei Ihrem bestehenden Konto anzumelden.</string>
    <string name="pending_shots">Ausstehende Aufnahmen</string>
    <string name="permissions">Berechtigungen</string>
    <string name="permission_has_been_declined">Die Erlaubnis wurde abgelehnt</string>
    <string name="pg">Seite</string>
    <string name="point_guard">Punktschütze</string>
    <string name="power_forward">Kraft nach vorn</string>
    <string name="pf">pf</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">Der angegebene Spielername ist bereits enthalten. Fügen Sie bitte einen neuen Spieler mit einem Namen hinzu, der zuvor noch nicht hinzugefügt wurde.</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">Die Spielererstellung ist fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="player_image">Spielerbild</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">Der aktuelle Player ist ungültig. Bitte versuchen Sie, den Schuss erneut zu protokollieren</string>
    <string name="players">Spieler</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">Der Vorname des Spielers fehlt. Bitte geben Sie einen Vornamen ein, um fortzufahren.</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">Der Nachname des Spielers fehlt. Bitte geben Sie einen Vornamen ein, um fortzufahren.</string>
    <string name="position">Position</string>
    <string name="proceed_with_your_account">Fahren Sie mit Ihrem Konto fort</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">Wir bitten um die Berechtigung zum Lesen externer Speicher, damit Benutzer beim Erstellen oder Bearbeiten eines Spielerprofils ein Bild aus ihrer Galerie auswählen können. Mit dieser Berechtigung kann die App auf Bilder zugreifen, die im externen Speicher des Geräts gespeichert sind. So können Benutzer Bilder auswählen und ihren Spielerprofilen zuordnen. Ohne diese Berechtigung könnten Benutzer für diese Funktion keine Bilder aus dem externen Speicher auswählen.</string>
    <string name="read_external_storage_permission">Berechtigung zum Lesen externer Speicher</string>
    <string name="read_media_images_permission">Berechtigung zum Lesen von Medienbildern</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">Wir bitten um die Berechtigung zum Lesen von Medienbildern, damit Benutzer beim Erstellen oder Bearbeiten eines Spielerprofils ein Bild aus ihrer Galerie auswählen können. Mit dieser Berechtigung kann die App auf die auf dem Gerät gespeicherten Bilder zugreifen, sodass Benutzer Bilder auswählen und ihren Spielerprofilen zuordnen können. Ohne diese Berechtigung könnten Benutzer für diese Funktion keine Bilder aus ihrer Galerie auswählen.</string>
    <string name="read_media_images">Medienbilder lesen</string>
    <string name="read_external_storage_description">Die Berechtigung zum Lesen des externen Speichers wurde abgelehnt. Um die Berechtigung „Externen Speicher lesen“ manuell zu aktivieren und ein Bild aus der Galerie für den Player auszuwählen, navigieren Sie bitte zu den Einstellungen.</string>
    <string name="read_media_images_description">Die Berechtigung zum Lesen von Medienbildern wurde abgelehnt. Um die Berechtigung „Medienbilder lesen“ manuell zu aktivieren und ein Bild aus der Galerie für den Player auszuwählen, navigieren Sie bitte zu den Einstellungen.</string>
    <string name="remove_image">Bild entfernen</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="settings_help_description">Auf der Einstellungsseite können Sie Ihre Kontoinformationen anzeigen, die Allgemeinen Geschäftsbedingungen überprüfen, auf Details zur App-Nutzung zugreifen und sich über die von uns angeforderten Berechtigungen und den Grund dafür informieren, warum wir diese benötigen.</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">Aufnahme wurde gelöscht</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">Shot Hsa wurde nicht gelöscht</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">Schuss aktualisiert</string>
    <string name="shots">Schüsse</string>
    <string name="shots_attempted">Schussversuche</string>
    <string name="shots_made">Gemachte Schüsse</string>
    <string name="shots_made_percentage">Prozentsatz der erzielten Schüsse</string>
    <string name="shots_missed_percentage">Prozentsatz verfehlter Schüsse</string>
    <string name="shots_missed">Fehlschüsse</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">Sie haben keine erfolgreichen Aufnahmen aufgezeichnet. Bitte geben Sie die Anzahl der abgegebenen Schüsse ein, um mit der Protokollierung des Schusses fortzufahren.</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">Es wurden keine Fehlschüsse aufgezeichnet. Bitte geben Sie die Anzahl der Fehlschüsse ein, um mit der Protokollierung des Schusses fortzufahren.</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">Sie haben das Aufnahmedatum nicht eingegeben. Bitte geben Sie das Datum der Aufnahme ein, um mit der Protokollierung dieser Aufnahme fortzufahren.</string>
    <string name="show_less">Weniger zeigen</string>
    <string name="show_more">Mehr anzeigen</string>
    <string name="sf">sf</string>
    <string name="sg">sg</string>
    <string name="small_forward">Kleiner Stürmer</string>
    <string name="shooting_guard">Schützengarde</string>
    <string name="shot_info">Schussinfo</string>
    <string name="shot_name_x">Name der Aufnahme: %s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nGemachte Schüsse – %s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nProzentsatz der getroffenen Schüsse: %s</string>
    <string name="stats">Statistiken</string>
    <string name="splash_icon_description">Dies ist ein Begrüßungsbild für den Begrüßungsbildschirm, der angezeigt wird, bevor die App ausgelöst wird</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">Bestätigung erfolgreich gesendet</string>
    <string name="take_a_picture">Machen Sie ein Foto</string>
    <string name="terms_conditions">Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="terms_conditions_description">Diese Geschäftsbedingungen (Vereinbarung) legen die allgemeinen Geschäftsbedingungen für Ihre Nutzung der mobilen Anwendung „Track Your Shot“ (mobile Anwendung oder Dienst) und aller damit verbundenen Produkte und Dienste (zusammen „Dienste“) fest. Diese Vereinbarung ist zwischen Ihnen (Benutzer, Sie oder Ihr) und Track Your Shot (Track Your Shot, wir, uns oder unser) rechtlich bindend. Wenn Sie diese Vereinbarung im Namen eines Unternehmens oder einer anderen juristischen Person abschließen, erklären Sie, dass Sie befugt sind, diese Vereinbarung gegenüber dieser juristischen Person verbindlich durchzusetzen. In diesem Fall beziehen sich die Begriffe „Benutzer“, „Sie“ oder „Ihr“ auf die jeweilige juristische Person. Wenn Sie nicht über eine solche Befugnis verfügen oder mit den Bedingungen dieser Vereinbarung nicht einverstanden sind, dürfen Sie diese Vereinbarung nicht akzeptieren und nicht auf die mobile Anwendung und die Dienste zugreifen und diese verwenden. Indem Sie auf die mobile Anwendung und die Dienste zugreifen und diese verwenden, bestätigen Sie, dass Sie die Bedingungen dieser Vereinbarung gelesen und verstanden haben und sich mit ihnen einverstanden erklären. Sie erkennen an, dass diese Vereinbarung einen Vertrag zwischen Ihnen und Track Your Shot darstellt, auch wenn sie elektronisch erfolgt und nicht physisch von Ihnen unterzeichnet ist, und dass sie Ihre Nutzung der mobilen Anwendung und Dienste regelt.</string>
    <string name="track_your_progress">Verfolgen Sie Ihren Fortschritt</string>
    <string name="track_your_progress_description">Zeichnen Sie Trefferquoten für verschiedene Schussarten über mehrere Tage auf und zeigen Sie die gespeicherten Statistiken direkt in der mobilen App an.</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">Der Bild-Upload war nicht erfolgreich. Bitte versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">Beim Erstellen Ihres Kontos ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">Beim Löschen Ihres Kontos ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">Dieses Dokument wurde zuletzt am 9. November 2024 aktualisiert.</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">Diese E-Mail wird bereits für ein anderes Konto verwendet. Bitte geben Sie eine neue E-Mail ein.</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">Dieser Benutzername wird bereits für ein anderes Konto verwendet. Bitte geben Sie einen neuen Benutzernamen ein.</string>
    <string name="track_your_shot">Verfolgen Sie Ihren Schuss</string>
    <string name="try_again">Versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="username">Benutzername</string>
    <string name="username_required">Benutzername*</string>
    <string name="username_in_use">Verwendeter Benutzername</string>
    <string name="username_in_use_description">Dieser Benutzername wird bei Track Your Shot bereits verwendet. Bitte verwenden Sie einen anderen Benutzernamen.</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">Der Benutzername hat nicht das richtige Format. Bitte geben Sie den Benutzernamen im richtigen Format ein</string>
    <string name="unable_to_create_account">Konto konnte nicht erstellt werden</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">Spieler kann nicht gelöscht werden. Bitte wenden Sie sich an den Support.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">Anmeldung beim Konto nicht möglich</string>
    <string name="unable_to_reset_password">Kennwort kann nicht zurückgesetzt werden</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">Neuer Benutzername kann nicht festgelegt werden</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">E-Mail-Bestätigung kann nicht gesendet werden</string>
    <string name="unable_to_upload_image">Bild kann nicht hochgeladen werden</string>
    <string name="unsaved_player_changes">Nicht gespeicherte Spieleränderungen</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">Wir haben ein Problem mit Ihrem Konto festgestellt. Bitte wenden Sie sich an den Support, um das Problem zu lösen.</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">Wir haben festgestellt, dass derzeit keine Verbindung zum Internet besteht. Bitte stellen Sie eine Verbindung zum Dienst her und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">Benutzername ist erforderlich. Bitte geben Sie einen Benutzernamen ein, um ein Konto zu erstellen.</string>
    <string name="using_the_app">Verwenden der App</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">Wir konnten eine E-Mail-Bestätigung senden. Bitte prüfen Sie Ihre E-Mail, um Ihr Konto zu bestätigen</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">Wir konnten keine E-Mail-Bestätigung senden. Klicken Sie bitte auf „E-Mail-Bestätigung senden“, um es erneut zu versuchen.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">Wir konnten keinen neuen Benutzernamen festlegen, da der Benutzername leer ist. Klicken Sie bitte auf „Erneut versuchen“, um einen neuen Benutzernamen festzulegen</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">Wir konnten keinen neuen Benutzernamen festlegen, da der Benutzername mit dem aktuellen Benutzernamen identisch ist. Klicken Sie bitte auf „Erneut versuchen“, um einen neuen Benutzernamen festzulegen</string>
    <string name="verify_account">Konto bestätigen</string>
    <string name="view_more_info">Weitere Informationen anzeigen</string>
    <string name="view_x">%s anzeigen</string>
    <string name="voice_commands">Sprachbefehle</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%s , %s</string>
    <string name="x_shot">%s Aufnahme</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">%s wurde aus dem Schussverlauf dieses Spielers entfernt.</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%s Der Schuss wurde nicht aus dem Schussverlauf dieses Spielers entfernt. Bitte versuchen Sie erneut, den Schuss zu entfernen.</string>
    <string name="x_shots">%s Aufnahmen</string>
    <string name="x_shot_category">Kategorie– %s</string>
    <string name="x_x">%s – %s</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">Ihr Player konnte nicht abgerufen werden. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">Zum Erstellen eines Berichts ist mindestens ein Spieler mit mindestens einem registrierten Schuss erforderlich. Bitte stellen Sie sicher, dass dieser Vorgang abgeschlossen ist, um fortzufahren.</string>
    <string name="attempted_shots_x">Schussversuche: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">Bericht konnte nicht erstellt werden</string>
    <string name="could_not_delete_report">Bericht konnte nicht gelöscht werden</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">Der Bericht konnte aufgrund eines Fehlers nicht gelöscht werden. Bitte versuchen Sie es erneut oder wenden Sie sich an den Support, um Hilfe zu erhalten.</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">Der Bericht konnte nicht erstellt werden. Bitte versuchen Sie es erneut oder wenden Sie sich an den Support, um Hilfe zu erhalten.</string>
    <string name="could_not_save_report">Bericht konnte nicht gespeichert werden</string>
    <string name="could_not_upload_report">Bericht konnte nicht hochgeladen werden</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">Der Bericht kann nicht zur späteren Verwendung hochgeladen werden. Bitte versuchen Sie es erneut oder wenden Sie sich an den Support, um Hilfe zu erhalten.</string>
    <string name="create_player_report">Spielerbericht erstellen</string>
    <string name="delete_report">Bericht löschen</string>
    <string name="delete_report_description">Durch das Löschen dieses Berichts wird verhindert, dass er in Zukunft heruntergeladen werden kann. Möchten Sie wirklich fortfahren?</string>
    <string name="download_report">Bericht herunterladen</string>
    <string name="generate_report">Bericht erstellen</string>
    <string name="hint_add_new_report">Tippen Sie auf das +-Symbol in der rechten Symbolleiste, um einen neuen Bericht für einen Spieler hinzuzufügen.</string>
    <string name="made_shots_x">Gemachte Schüsse: %s</string>
    <string name="name_x">Name: %s</string>
    <string name="no_shots_created">Keine Schüsse erstellt</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">Keiner der Spieler hat bisher Schüsse aufgezeichnet. Bitte protokollieren Sie mindestens einen Schuss eines Spielers, um einen Bericht zu erstellen.</string>
    <string name="no_players_created">Keine Spieler erstellt</string>
    <string name="no_players_created_description">Für Ihr Konto wurden noch keine Spieler erstellt. Bitte erstellen Sie mindestens einen Spieler und zeichnen Sie mindestens einen Schuss auf, um einen Bericht über die vom Spieler abgegebenen Schüsse zu erstellen.</string>
    <string name="no_reports_generated">Keine Berichte generiert</string>
    <string name="reports">Berichte</string>
    <string name="player_report">Spielerbericht</string>
    <string name="player_report_created_description">Ein Spielerbericht wurde erstellt und im Download-Ordner Ihres Geräts gespeichert. Sie können den Bericht jetzt anzeigen oder später in der App darauf zugreifen, um ihn später zu verwenden.</string>
    <string name="player_report_created_for_x">Spielerbericht erstellt für %s</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">Datum der versuchten Schüsse: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">Datum der Aufnahme: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">Genauigkeit der abgegebenen Schüsse: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">Genauigkeit der Fehlschüsse: %s %%</string>
    <string name="shot_x">Schuss %s</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">Gemachte Schüsse: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">Fehlschüsse: %s</string>
    <string name="selected_player">Ausgewählter Spieler</string>
    <string name="view_reports">Berichte anzeigen</string>
    <string name="x_report">%s Bericht</string>
    <string name="x_created">%s erstellt</string>
    <string name="x_shot_report_created">%s Aufnahmebericht erstellt</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">Impfbericht für %s wurde erstellt. Tippen Sie hier, um die Datei anzuzeigen.</string>
    <string name="x_player_shot_report">%sAufnahmebericht.pdf</string>
    <string name="position_x">Position: %s</string>
    <string name="hint_add_new_Shot">Go to the Players screen in Create Shots to view this.</string>
    <string name="no_current_shots_added">No Current Shots Added</string>
    <string name="shot_taken_by_x">Shot Taken By %s</string>
    <string name="shot_taken_on_x">Shot Taken On %s</string>
    <string name="player_shots">Player Shots</string>
    <string name="view_x_shots">View %s Shots</string>
    <string name="manage_declared_shots">Manage Declared Shots</string>
    <string name="_no_shots_declared_description">No shots have been declared yet. Tap Add Shot to start adding your shots.</string>
    <string name="add_shot">Add Shot</string>
    <string name="create_shot">Create Shot</string>
</resources>
