<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">Aceitação destes Termos</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">Você reconhece que leu este Contrato e concorda com todos os seus termos e condições. Ao acessar e usar o Aplicativo Móvel e os Serviços, você concorda em ficar vinculado a este Contrato. Se você não concordar em cumprir os termos deste Contrato, você não está autorizado a acessar ou usar o Aplicativo Móvel e os Serviços.</string>
    <string name="accounts">Contas</string>
    <string name="account_info">Informações da conta</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">A conta não foi verificada</string>
    <string name="account_security_description">Se você criar uma conta no Aplicativo Móvel, você será responsável por manter a segurança da sua conta e será totalmente responsável por todas as atividades que ocorrerem na conta e quaisquer outras ações tomadas em conexão com ela. Podemos monitorar e revisar novas contas antes que você possa fazer login e começar a usar os Serviços. Fornecer informações de contato falsas de qualquer tipo pode resultar no encerramento da sua conta. Você deve nos notificar imediatamente sobre qualquer uso não autorizado de sua conta ou qualquer outra violação de segurança. Não seremos responsáveis por quaisquer atos ou omissões de sua parte, incluindo quaisquer danos de qualquer tipo incorridos como resultado de tais atos ou omissões. Podemos suspender, desabilitar ou excluir sua conta (ou qualquer parte dela) se determinarmos que você violou qualquer disposição deste Contrato ou que sua conduta ou conteúdo tenderia a prejudicar nossa reputação e boa vontade. Se excluirmos sua conta pelos motivos acima, você não poderá se registrar novamente em nossos Serviços. Podemos bloquear seu endereço de e-mail e endereço de protocolo de Internet para impedir registros futuros.</string>
    <string name="add_player">Adicionar jogador</string>
    <string name="add_player_stats">Adicionar estatísticas do jogador</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">Reconhecer / Concordar com os Termos</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">Tem certeza de que deseja remover %s?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">Tem certeza de que deseja excluir %s?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">Tem certeza de que deseja sair do Track Your Shot?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">Para excluir sua conta pendente, você precisará registrar uma nova conta ou fazer login em uma existente. Tem certeza de que deseja prosseguir com a exclusão da sua conta pendente?</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">Por Nicholas Rutherford</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">Câmera</string>
    <string name="camera_permission_explanation">Solicitamos permissão para a câmera para que os usuários possam tirar fotos com a câmera do telefone ao criar ou editar um perfil de jogador. Essa permissão autoriza o aplicativo a acessar o hardware da câmera do dispositivo, possibilitando que os usuários capturem e associem imagens aos seus perfis de jogador. Sem essa permissão, o aplicativo não conseguiria usar a câmera para esse recurso.</string>
    <string name="camera_permission">Permissão de câmera</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">A permissão da câmera foi negada. Para conceder permissão manualmente para a câmera e enviar fotos para o Player, navegue até Configurações.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="center">Centro</string>
    <string name="changes_and_amendments">Alterações e Emendas</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">Reservamo-nos o direito de modificar este Contrato ou seus termos relacionados ao Aplicativo Móvel e aos Serviços a qualquer momento, a nosso critério. Quando o fizermos, enviaremos um e-mail para notificá-lo. Também podemos notificá-lo de outras maneiras, a nosso critério, como por meio das informações de contato que você forneceu. Uma versão atualizada deste Contrato entrará em vigor imediatamente após a publicação do Contrato revisado, salvo indicação em contrário. Seu uso continuado do Aplicativo Móvel e dos Serviços após a data efetiva do Contrato revisado (ou qualquer outro ato especificado naquele momento) constituirá seu consentimento a essas alterações.</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">Verifique se a conta foi verificada</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">Escolha uma cena para registrar suas informações. Para ver detalhes adicionais sobre a foto, clique em \"Mostrar mais\",</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">Escolha a imagem da galeria</string>
    <string name="choose_option">Escolha a opção</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="compare_players_stats">Comparar jogadores e estatísticas</string>
    <string name="contacting_us">Entrando em contato conosco</string>
    <string name="contacting_us_description">Caso você tenha alguma dúvida, preocupação ou reclamação sobre este Contrato, recomendamos que entre em contato conosco pelo e-mail abaixo: </string>
    <string name="continue_text">Continuar</string>
    <string name="click_me_to_create_account">Clique aqui para criar uma conta</string>
    <string name="create_account">Criar uma conta</string>
    <string name="create_player">Criar jogador</string>
    <string name="create_your_players_profile">Crie o perfil do seu jogador</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">Comece criando um perfil de jogador, incluindo detalhes como nome, sobrenome, posição e uma imagem do jogador.</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">A conta atual não foi verificada. Abra o e-mail para verificar a conta.</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">Não houve nenhuma atualização ou modificação recente no player atual. Faça ajustes no player existente para prosseguir.</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">A foto atual foi atualizada. Para ver as informações mais recentes, clique na foto para visualizar as atualizações.</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">Não houve nenhuma atualização ou modificação recente nesta foto. Faça ajustes na cena existente para prosseguir.</string>
    <string name="current_shots_x">Fotos atuais %s</string>
    <string name="date_shots_logged">Fotos de encontros registradas</string>
    <string name="date_shots_taken">Fotos tiradas em datas</string>
    <string name="delete_pending_account">Excluir conta pendente</string>
    <string name="deleting_pending_account">Excluindo conta pendente</string>
    <string name="delete_Shot">Excluir foto</string>
    <string name="delete_x">Excluir %s</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">O dispositivo não está conectado à internet no momento. Conecte o dispositivo à internet para concluir a ação.</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">Você deseja prosseguir mesmo tendo modificações de jogador não salvas? Quaisquer alterações feitas não serão salvas.</string>
    <string name="edit_x">Editar %s</string>
    <string name="enter_first_name">Digite o primeiro nome</string>
    <string name="enter_last_name">Digite o sobrenome</string>
    <string name="first_name">Primeiro nome</string>
    <string name="forgot_password">Esqueceu sua senha</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_in_use">E-mail em uso</string>
    <string name="email_in_use_description">Este e-mail já está em uso no Track Your Shot. Use um endereço de e-mail diferente.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">Um e-mail foi enviado para redefinir a senha. Siga as instruções para redefinir a senha.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">Um e-mail foi enviado para verificar a conta. Abra o e-mail enviado para verificar a conta.</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">O e-mail não está no formato correto. Por favor, insira o e-mail no formato correto</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">E-mail é obrigatório. Insira um e-mail para criar uma conta.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">E-mail é obrigatório. Insira um e-mail para fazer login na conta existente.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">E-mail é obrigatório. Insira um e-mail para redefinir a senha da conta existente.</string>
    <string name="enabled_permissions">Permissões habilitadas</string>
    <string name="email_required">E-mail*</string>
    <string name="enter_shots_made">Digite os tiros feitos</string>
    <string name="enter_shots_missed">Digite os tiros perdidos</string>
    <string name="edit_player">Editar Jogador</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">Campo vazio</string>
    <string name="empty_fields">Campos vazios</string>
    <string name="empty_fields_description">Faltam informações necessárias para continuar criando sua conta. Forneça os detalhes necessários.</string>
    <string name="error">Erro</string>
    <string name="error_creating_account">Erro ao criar conta</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">Erro ao excluir conta pendente</string>
    <string name="find_shots_by_name">Encontre fotos pelo nome </string>
    <string name="general">Em geral</string>
    <string name="general_information">Informações gerais</string>
    <string name="got_it">Entendi</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">Está com problemas para criar sua conta. Por favor, tente novamente</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Está com problemas para entrar na sua conta. Tente novamente e/ou verifique se as credenciais existem e são válidas.</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Está com problemas para redefinir a senha desta conta. Tente novamente e/ou verifique se as credenciais existem e são válidas.</string>
    <string name="hint_add_new_player">Toque no ícone + na barra de ferramentas do lado direito para adicionar um novo jogador</string>
    <string name="hint_log_new_shots">Pressione o botão Log Shots para gravar as tacadas do jogador.</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">Pressione o botão Log Shots para registrar fotos para</string>
    <string name="introduction">Introdução</string>
    <string name="invalid_shot_input">Entrada de tiro inválida</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">Os tiros registrados devem ser números inteiros. Insira um número inteiro para registrar arremessos válidos feitos ou perdidos.</string>
    <string name="issue_occurred">Problema ocorrido</string>
    <string name="last_name">Sobrenome</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">Sair do aplicativo fará com que você não conclua o processo de criação da conta. Você não poderá continuar até verificar seu e-mail. Se você verificar seu e-mail e depois retornar ao aplicativo, poderá continuar a criar sua conta.</string>
    <string name="login">Conecte-se</string>
    <string name="login_icon_description">Esta é uma imagem de login para a tela de login</string>
    <string name="logout">Sair</string>
    <string name="log_shot">Tiro de registro</string>
    <string name="log_shots">Fotos de Log</string>
    <string name="log_your_shots">Registre suas fotos</string>
    <string name="log_your_shots_description">Escolha o tipo de tacada que você deseja registrar e insira os acertos e erros do dia em que o jogador as fez.</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="more_info">Mais informações</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">Vários campos são obrigatórios e não são preenchidos. Por favor, preencha todos os campos.</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="no_changes_made">Nenhuma alteração feita</string>
    <string name="not_connected_to_internet">Não conectado à internet</string>
    <string name="no_first_name_entered">Nenhum primeiro nome inserido</string>
    <string name="no_last_name_entered">Nenhum sobrenome inserido</string>
    <string name="no_shots_results_found">Nenhum resultado de tiros encontrado</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">Nenhuma foto correspondente foi encontrada em sua pesquisa. Atualize a pesquisa com o nome da foto existente.</string>
    <string name="not_now">Agora não</string>
    <string name="no_current_players_added">Nenhum jogador atual adicionado</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">Nenhum tiro atual registrado para o jogador</string>
    <string name="open_email">Abrir e-mail</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="other_resources">Outros recursos</string>
    <string name="other_resources_description">Embora o Aplicativo Móvel e os Serviços possam conter links para outros recursos (como sites, aplicativos móveis, etc.), não estamos, direta ou indiretamente, sugerindo qualquer aprovação, associação, patrocínio, endosso ou afiliação com qualquer recurso vinculado, a menos que especificamente declarado aqui. Não somos responsáveis por examinar ou avaliar, e não garantimos as ofertas de quaisquer empresas ou indivíduos, nem o conteúdo de seus recursos. Não assumimos qualquer responsabilidade pelas ações, produtos, serviços e conteúdo de terceiros. Você deve revisar cuidadosamente as declarações legais e outras condições de uso de qualquer recurso que você acessar por meio de um link no Aplicativo Móvel. O uso de links para quaisquer outros recursos externos é por sua conta e risco.</string>
    <string name="reset_password">Redefinir senha</string>
    <string name="reset_password_email_sent">Redefinir senha E-mail enviado</string>
    <string name="resend_email">Reenviar e-mail</string>
    <string name="select_a_shot">Selecione uma foto</string>
    <string name="selecting_a_shot">Selecionando uma foto</string>
    <string name="select_date">Selecione a data</string>
    <string name="password">Senha</string>
    <string name="password_helper_text">A senha deve ter pelo menos 8 caracteres e incluir: uma letra minúscula (a–z), uma letra maiúscula (A–Z), um número (0–9) e um caractere especial (por exemplo, \@, $, !, %, *).</string>
    <string name="password_required">Senha*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">A senha não está no formato correto. Por favor, digite a senha no formato correto</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">É necessária uma senha. Insira uma senha para criar uma conta.</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">É necessária uma senha. Insira uma senha para fazer login na conta existente.</string>
    <string name="pending_shots">Disparos pendentes</string>
    <string name="permissions">Permissões</string>
    <string name="permission_has_been_declined">A permissão foi recusada</string>
    <string name="pg">pág</string>
    <string name="point_guard">Armador</string>
    <string name="power_forward">Avanço de potência</string>
    <string name="pf">pf</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">O nome do jogador especificado já foi incluído. Por favor, adicione um novo jogador com um nome que não tenha sido adicionado antes.</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">Falha na criação do jogador. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="player_image">Imagem do jogador</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">O jogador atual é inválido. Por favor, tente registrar a foto novamente</string>
    <string name="players">Jogadores</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">O primeiro nome do jogador está faltando. Por favor, informe seu primeiro nome para prosseguir.</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">O sobrenome do jogador está faltando. Por favor, informe seu primeiro nome para prosseguir.</string>
    <string name="position">Posição</string>
    <string name="proceed_with_your_account">Prossiga com sua conta</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">Solicitamos permissão de leitura de armazenamento externo para que os usuários possam selecionar uma imagem de sua galeria ao criar ou editar um perfil de jogador. Essa permissão autoriza o aplicativo a acessar imagens armazenadas no armazenamento externo do dispositivo, permitindo que os usuários escolham e associem imagens aos seus perfis de jogador. Sem essa permissão, os usuários não conseguiriam selecionar imagens do armazenamento externo para esse recurso.</string>
    <string name="read_external_storage_permission">Permissão de leitura de armazenamento externo</string>
    <string name="read_media_images_permission">Permissão para ler imagens de mídia</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">Solicitamos permissão para ler imagens de mídia para que os usuários possam selecionar uma imagem de sua galeria ao criar ou editar um perfil de jogador. Essa permissão autoriza o aplicativo a acessar as imagens armazenadas no dispositivo, permitindo que os usuários escolham e associem imagens aos seus perfis de jogador. Sem essa permissão, os usuários não conseguiriam selecionar imagens da galeria para esse recurso.</string>
    <string name="read_media_images">Ler Imagens de Mídia</string>
    <string name="read_external_storage_description">A permissão para ler armazenamento externo foi recusada. Para habilitar manualmente a permissão Ler armazenamento externo e selecionar uma imagem da galeria para o Player, navegue até as configurações.</string>
    <string name="read_media_images_description">A permissão para ler imagens de mídia foi recusada. Para habilitar manualmente a permissão Ler Imagens de Mídia e selecionar uma imagem da galeria para o Player, navegue até as configurações.</string>
    <string name="remove_image">Remover imagem</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="settings_help_description">Na página de configurações, você pode visualizar as informações da sua conta, revisar os termos e condições, acessar os detalhes de uso do aplicativo e saber mais sobre as permissões que solicitamos e por que precisamos delas.</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">O tiro foi deletado</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">Tiro Hsa não foi deletado</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">Tiro Atualizado</string>
    <string name="shots">Tiros</string>
    <string name="shots_attempted">Tiros Tentados</string>
    <string name="shots_made">Tiros Feitos</string>
    <string name="shots_made_percentage">Porcentagem de arremessos feitos</string>
    <string name="shots_missed_percentage">Porcentagem de chutes perdidos</string>
    <string name="shots_missed">Tiros perdidos</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">Você não registrou nenhuma tacada bem-sucedida. Insira o número de tiros efetuados para prosseguir com o registro do tiro.</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">Você não registrou nenhuma tacada perdida. Insira o número de tiros perdidos para prosseguir com o registro do tiro.</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">Você não inseriu a data em que a foto foi tirada. Insira a data em que a foto foi tirada para prosseguir com o registro dela.</string>
    <string name="show_less">Mostrar menos</string>
    <string name="show_more">Mostrar mais</string>
    <string name="sf">ficção científica</string>
    <string name="sg">inglês</string>
    <string name="small_forward">Atacante pequeno</string>
    <string name="shooting_guard">Guarda de tiro</string>
    <string name="shot_info">Informações sobre a foto</string>
    <string name="shot_name_x">Nome da tomada - %s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nFotos feitas - %s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nPorcentagem de arremessos feitos: %s</string>
    <string name="stats">Estatísticas</string>
    <string name="splash_icon_description">Esta é uma imagem inicial para a tela inicial que é exibida antes do aplicativo ser acionado</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">Verificação enviada com sucesso</string>
    <string name="take_a_picture">Tire uma foto</string>
    <string name="terms_conditions">Termos e Condições</string>
    <string name="terms_conditions_description">Estes termos e condições (Contrato) estabelecem os termos e condições gerais do seu uso do aplicativo móvel Track Your Shot (Aplicativo Móvel ou Serviço) e quaisquer produtos e serviços relacionados (coletivamente, Serviços). Este Contrato é juridicamente vinculativo entre você (Usuário, você ou seu) e o Track Your Shot (Track Your Shot, nós, nos ou nosso). Se você estiver celebrando este Contrato em nome de uma empresa ou outra entidade legal, você declara que tem autoridade para vincular tal entidade a este Contrato, caso em que os termos Usuário, você ou seu se referirão a tal entidade. Se você não tiver tal autoridade ou se não concordar com os termos deste Contrato, você não deverá aceitar este Contrato e não poderá acessar e usar o Aplicativo Móvel e os Serviços. Ao acessar e usar o Aplicativo Móvel e os Serviços, você reconhece que leu, entendeu e concorda em ficar vinculado aos termos deste Contrato. Você reconhece que este Contrato é um contrato entre você e a Track Your Shot, embora seja eletrônico e não seja fisicamente assinado por você, e rege seu uso do Aplicativo Móvel e dos Serviços.</string>
    <string name="track_your_progress">Acompanhe seu progresso</string>
    <string name="track_your_progress_description">Registre porcentagens de arremessos para vários tipos de arremessos ao longo de vários dias e visualize as estatísticas salvas diretamente no aplicativo móvel.</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">O upload da imagem não foi bem-sucedido. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">Ocorreu um erro ao criar sua conta. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">Ocorreu um erro ao excluir sua conta. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">Este documento foi atualizado pela última vez em 9 de novembro de 2024</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">Este e-mail já está sendo usado para outra conta. Por favor, insira um novo e-mail.</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">Este nome de usuário já está sendo usado para outra conta. Insira um novo nome de usuário.</string>
    <string name="track_your_shot">Acompanhe sua tacada</string>
    <string name="try_again">Tentar novamente</string>
    <string name="username">Nome de usuário</string>
    <string name="username_required">Nome de usuário*</string>
    <string name="username_in_use">Nome de usuário em uso</string>
    <string name="username_in_use_description">Este nome de usuário já está em uso no Track Your Shot. Por favor, use um nome de usuário diferente.</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">O nome de usuário não está no formato correto. Por favor, insira o nome de usuário no formato correto</string>
    <string name="unable_to_create_account">Não é possível criar conta</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">Não é possível excluir o jogador. Entre em contato com o suporte.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">Não é possível fazer login na conta</string>
    <string name="unable_to_reset_password">Não é possível redefinir a senha</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">Não é possível definir um novo nome de usuário</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">Não é possível enviar verificação de e-mail</string>
    <string name="unable_to_upload_image">Não é possível carregar a imagem</string>
    <string name="unsaved_player_changes">Alterações de jogador não salvas</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">Detectamos um problema com sua conta. Entre em contato com o suporte para resolver o problema.</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">Detectamos que você não está conectado à Internet no momento. Conecte-se ao serviço e tente novamente.</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">Nome de usuário é obrigatório. Insira um nome de usuário para criar uma conta.</string>
    <string name="using_the_app">Usando o aplicativo</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">Conseguimos enviar a verificação por e-mail. Por favor, verifique seu e-mail para verificar a conta</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">Não foi possível enviar a verificação por e-mail. Clique em enviar e-mail de verificação para tentar novamente.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">Não foi possível definir um novo nome de usuário porque ele está vazio. Clique em tentar novamente para definir um novo nome de usuário</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">Não foi possível definir um novo nome de usuário porque ele é o mesmo que o nome de usuário atual. Clique em tentar novamente para definir um novo nome de usuário</string>
    <string name="verify_account">Verificar conta</string>
    <string name="view_more_info">Ver mais informações</string>
    <string name="view_x">Ver %s</string>
    <string name="voice_commands">Comandos de voz</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%s , %s</string>
    <string name="x_shot">%s Tiro</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">%s foi removido do histórico de chutes deste jogador.</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%s O chute não foi removido do histórico de chutes deste jogador. Tente remover a foto novamente.</string>
    <string name="x_shots">%s Fotos</string>
    <string name="x_shot_category">Categoria - %s</string>
    <string name="x_x">%s - %s</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">Não foi possível recuperar seu player. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">Pelo menos um jogador com pelo menos um tiro registrado é necessário para gerar um relatório. Certifique-se de que isso esteja concluído para prosseguir.</string>
    <string name="attempted_shots_x">Tentativas de Tiro: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">Não foi possível criar o relatório</string>
    <string name="could_not_delete_report">Não foi possível excluir o relatório</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">Não foi possível excluir o relatório devido a um erro. Tente novamente ou entre em contato com o suporte para obter assistência.</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">Não foi possível gerar o relatório. Tente novamente ou entre em contato com o suporte para obter assistência.</string>
    <string name="could_not_save_report">Não foi possível salvar o relatório</string>
    <string name="could_not_upload_report">Não foi possível carregar o relatório</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">Não é possível carregar o relatório para uso futuro. Tente novamente ou entre em contato com o suporte para obter assistência.</string>
    <string name="create_player_report">Criar Relatório de Jogador</string>
    <string name="delete_report">Excluir Relatório</string>
    <string name="delete_report_description">Excluir este relatório impedirá permanentemente que ele seja baixado no futuro. Tem certeza de que deseja prosseguir?</string>
    <string name="download_report">Baixar relatório</string>
    <string name="generate_report">Gerar Relatório</string>
    <string name="hint_add_new_report">Toque no ícone + na barra de ferramentas do lado direito para adicionar um novo relatório para um jogador</string>
    <string name="made_shots_x">Fotos feitas: %s</string>
    <string name="name_x">Nome: %s</string>
    <string name="no_shots_created">Nenhum tiro criado</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">Nenhum dos jogadores registrou nenhum chute ainda. Registre pelo menos um tiro para que um jogador gere um relatório.</string>
    <string name="no_players_created">Nenhum jogador criado</string>
    <string name="no_players_created_description">Nenhum jogador foi criado para sua conta ainda. Crie pelo menos um jogador e registre pelo menos uma tacada para gerar um relatório de tacadas feitas pelo jogador.</string>
    <string name="no_reports_generated">Nenhum relatório gerado</string>
    <string name="reports">Relatórios</string>
    <string name="player_report">Relatório do Jogador</string>
    <string name="player_report_created_description">Um relatório do jogador foi gerado e salvo na pasta de downloads do seu dispositivo. Você pode visualizar o relatório agora ou acessá-lo mais tarde no aplicativo para uso futuro.</string>
    <string name="player_report_created_for_x">Relatório do jogador criado para %s</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">Data da tentativa de disparo: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">Data de registro dos disparos: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">Precisão dos tiros efetuados: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">Precisão de chutes perdidos: %s %%</string>
    <string name="shot_x">Tiro %s</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">Arremessos efetuados: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">Tiros perdidos: %s</string>
    <string name="selected_player">Jogador selecionado</string>
    <string name="view_reports">Ver relatórios</string>
    <string name="x_report">%s Relatório</string>
    <string name="x_created">%s Criado</string>
    <string name="x_shot_report_created">%s relatório de tiro criado</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">O relatório de tiro para %s foi gerado. Toque para visualizar o arquivo.</string>
    <string name="x_player_shot_report">%srelatório de tiro.pdf</string>
    <string name="position_x">Position: %s</string>
    <string name="hint_add_new_Shot">Go to the Players screen in Create Shots to view this.</string>
    <string name="no_current_shots_added">No Current Shots Added</string>
    <string name="shot_taken_by_x">Shot Taken By %s</string>
    <string name="shot_taken_on_x">Shot Taken On %s</string>
    <string name="player_shots">Player Shots</string>
    <string name="view_x_shots">View %s Shots</string>
    <string name="manage_declared_shots">Manage Declared Shots</string>
    <string name="_no_shots_declared_description">No shots have been declared yet. Tap Add Shot to start adding your shots.</string>
    <string name="add_shot">Add Shot</string>
</resources>
