<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">Bu Şartların Kabulü</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">Bu Sözleşmeyi okuduğunuzu ve tüm hüküm ve koşullarını kabul ettiğinizi kabul edersiniz. Mobil Uygulama ve Hizmetlere erişerek ve bunları kullanarak, bu Sözleşme\'ye bağlı olmayı kabul etmiş olursunuz. Bu Sözleşme\'nin şartlarına uymayı kabul etmiyorsanız, Mobil Uygulama ve Hizmetlere erişmeniz veya bunları kullanmanız yetkilendirilmez.</string>
    <string name="accounts">Hesaplar</string>
    <string name="account_info">Hesap Bilgileri</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">Hesap Doğrulanmadı</string>
    <string name="account_security_description">Mobil Uygulama üzerinden bir hesap oluşturmanız halinde, hesabınızın güvenliğini sağlamaktan siz sorumlusunuz ve hesabınız altında gerçekleşen tüm faaliyetlerden ve hesabınızla bağlantılı olarak gerçekleştirilen diğer tüm eylemlerden tamamen siz sorumlusunuz. Oturum açmadan ve Hizmetleri kullanmaya başlamadan önce yeni hesapları izleyebilir ve inceleyebiliriz. Herhangi bir şekilde yanlış iletişim bilgisi vermeniz hesabınızın sonlandırılmasına yol açabilir. Hesabınızın yetkisiz kullanımı veya başka bir güvenlik ihlali durumunda bizi derhal bilgilendirmelisiniz. Sizin eylem veya ihmallerinizden, bu eylem veya ihmaller sonucu ortaya çıkan herhangi bir türdeki zarar da dahil olmak üzere, sorumlu olmayacağız. Bu Sözleşme\'nin herhangi bir hükmünü ihlal ettiğinizi veya davranışlarınızın veya içeriğinizin itibarımıza ve itibarımıza zarar verme eğiliminde olduğunu tespit edersek hesabınızı (veya herhangi bir bölümünü) askıya alabilir, devre dışı bırakabilir veya silebiliriz. Yukarıda belirtilen sebeplerden dolayı hesabınızı silmemiz halinde, Hizmetlerimize yeniden kayıt yaptıramazsınız. Daha fazla kayıt olmanızı engellemek için e-posta adresinizi ve İnternet protokol adresinizi engelleyebiliriz.</string>
    <string name="add_player">Oyuncu Ekle</string>
    <string name="add_player_stats">Oyuncu İstatistiklerini Ekle</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">Şartları Kabul Et / Kabul Et</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">%s öğesini kaldırmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">%s öğesini silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">Track Your Shot\'tan çıkmak istediğinize emin misiniz?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">Bekleyen hesabınızı silmek için yeni bir hesap oluşturmanız veya mevcut bir hesaba giriş yapmanız gerekecektir. Bekleyen hesabınızı silme işlemine devam etmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">Nicholas Rutherford tarafından</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_permission_explanation">Oyuncu profili oluştururken veya düzenlerken kullanıcıların telefonlarının kamerasıyla fotoğraf çekebilmeleri için kamera izni istiyoruz. Bu izin, uygulamanın cihazın kamera donanımına erişmesine olanak tanır ve kullanıcıların görüntüleri yakalayıp oyuncu profilleriyle ilişkilendirmelerine olanak tanır. Bu izin olmadan uygulama kamerayı bu özellik için kullanamaz.</string>
    <string name="camera_permission">Kamera İzni</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">Kamera izni reddedildi. Kameraya manuel olarak izin vermek ve Player\'a resim yüklemek için lütfen Ayarlar\'a gidin.</string>
    <string name="cancel">İptal etmek</string>
    <string name="center">Merkez</string>
    <string name="changes_and_amendments">Değişiklikler ve Tadilatlar</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">Mobil Uygulama ve Hizmetlerle ilgili bu Sözleşmeyi veya hükümlerini kendi takdirimize bağlı olarak herhangi bir zamanda değiştirme hakkını saklı tutuyoruz. Bunu yaptığımızda size haber vermek için bir e-posta göndereceğiz. Ayrıca, takdirimize bağlı olarak size başka yollarla, örneğin bize sağladığınız iletişim bilgileri aracılığıyla bildirimde bulunabiliriz. Aksi belirtilmediği takdirde, bu Sözleşmenin güncellenmiş bir versiyonu, revize edilmiş Sözleşmenin yayınlanmasının ardından derhal yürürlüğe girecektir. Gözden geçirilmiş Sözleşmenin (veya o tarihte belirtilen diğer bir eylemin) yürürlük tarihinden sonra Mobil Uygulama ve Hizmetleri kullanmaya devam etmeniz, söz konusu değişiklikleri kabul ettiğiniz anlamına gelecektir.</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">Hesabın doğrulanıp doğrulanmadığını kontrol edin</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">Bilgilerini kaydetmek istediğiniz çekimi seçin. Atış hakkında ek ayrıntıları görüntülemek için \"Daha Fazlasını Göster\"e tıklayın.</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">Galeriden Resim Seçin</string>
    <string name="choose_option">Seçenek Seçin</string>
    <string name="close">Kapalı</string>
    <string name="compare_players_stats">Oyuncuları ve İstatistikleri Karşılaştır</string>
    <string name="contacting_us">Bizimle İletişime Geçin</string>
    <string name="contacting_us_description">Bu Sözleşme ile ilgili herhangi bir sorunuz, endişeniz veya şikayetiniz varsa lütfen aşağıdaki e-posta adresinden bizimle iletişime geçmenizi öneririz: </string>
    <string name="continue_text">Devam etmek</string>
    <string name="click_me_to_create_account">Hesap oluşturmak için bana tıklayın</string>
    <string name="create_account">Hesap oluşturmak</string>
    <string name="create_player">Oyuncu Oluştur</string>
    <string name="create_your_players_profile">Oyuncularınızın Profilini Oluşturun</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">Öncelikle ad, soyad, pozisyon ve oyuncu görseli gibi detayları içeren bir oyuncu profili oluşturun.</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">Cari hesabınız doğrulanmadı. Hesabınızı doğrulamak için lütfen e-postayı açın.</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">Mevcut oynatıcıda yakın zamanda herhangi bir güncelleme veya değişiklik yapılmadı. Devam etmek için lütfen mevcut oynatıcıda ayarlamalar yapın.</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">Mevcut çekim güncellendi. En son bilgileri görmek için, güncellemeleri görüntülemek üzere fotoğrafa tıklayın.</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">Bu çekimde yakın zamanda herhangi bir güncelleme veya değişiklik yapılmadı. Devam etmek için lütfen mevcut çekimde ayarlamalar yapın.</string>
    <string name="current_shots_x">Güncel Çekimler %s</string>
    <string name="date_shots_logged">Tarih Atışları Kaydedildi</string>
    <string name="date_shots_taken">Tarih Çekimleri</string>
    <string name="delete_pending_account">Bekleyen Hesabı Sil</string>
    <string name="deleting_pending_account">Bekleyen Hesabın Silinmesi</string>
    <string name="delete_Shot">Atışı Sil</string>
    <string name="delete_x">%s öğesini sil</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">Cihaz şu anda internete bağlı değil. İşlemi tamamlamak için lütfen cihazı internete bağlayın.</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">Kaydedilmemiş oyuncu değişiklikleriniz olmasına rağmen devam etmek istiyor musunuz? Yapılan değişiklikler kaydedilmeyecektir.</string>
    <string name="edit_x">%s Düzenle</string>
    <string name="enter_first_name">Adınızı Girin</string>
    <string name="enter_last_name">Soyadını Girin</string>
    <string name="first_name">İlk adı</string>
    <string name="forgot_password">Parolanızı mı unuttunuz</string>
    <string name="email">E-posta</string>
    <string name="email_in_use">Kullanımda olan e-posta</string>
    <string name="email_in_use_description">Bu e-posta zaten Track Your Shot\'ta kullanılıyor. Lütfen farklı bir e-posta adresi kullanın.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">Şifrenizi sıfırlamak için e-posta gönderildi. Lütfen şifrenizi sıfırlamak için talimatları izleyin.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">Hesabın doğrulanması için e-posta gönderildi. Hesabınızı doğrulamak için lütfen gönderilen e-postayı açın.</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">E-posta doğru formatta değil. Lütfen e-postanızı doğru formatta girin</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">E-posta gereklidir. Hesap oluşturmak için lütfen bir e-posta girin.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">E-posta gereklidir. Mevcut hesabınıza giriş yapmak için lütfen bir e-posta girin.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">E-posta gereklidir. Mevcut hesabınız için şifrenizi sıfırlamak üzere lütfen bir e-posta girin.</string>
    <string name="enabled_permissions">Etkinleştirilmiş İzinler</string>
    <string name="email_required">E-posta*</string>
    <string name="enter_shots_made">Atışlar Yapıldı</string>
    <string name="enter_shots_missed">Kaçırılan Atışları Girin</string>
    <string name="edit_player">Oyuncuyu Düzenle</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">Boş Alan</string>
    <string name="empty_fields">Boş Alanlar</string>
    <string name="empty_fields_description">Hesabınızı oluşturmaya devam etmek için gerekli bilgiler eksik. Lütfen gerekli bilgileri sağlayın.</string>
    <string name="error">Hata</string>
    <string name="error_creating_account">Hesap Oluşturulurken Hata Oluştu</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">Bekleyen hesabı silme hatası</string>
    <string name="find_shots_by_name">İsme göre çekimleri bulun </string>
    <string name="general">Genel</string>
    <string name="general_information">Genel bilgi</string>
    <string name="got_it">Anladım</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">Hesabınızı oluştururken sorun mu yaşıyorsunuz? Lütfen tekrar deneyin</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Hesabınıza giriş yaparken sorun mu yaşıyorsunuz? Lütfen tekrar deneyin ve/veya kimlik bilgilerinizin mevcut ve geçerli olduğundan emin olun.</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Bu hesabın şifresini sıfırlamada sorun yaşıyorum. Lütfen tekrar deneyin ve/veya kimlik bilgilerinizin mevcut ve geçerli olduğundan emin olun.</string>
    <string name="hint_add_new_player">Yeni bir oyuncu eklemek için sağ taraftaki araç çubuğundaki + simgesine dokunun</string>
    <string name="hint_log_new_shots">Oyuncu için atışları kaydetmek için Log Shots düğmesine basın.</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">Çekimleri kaydetmek için Günlük Çekimleri düğmesine basın</string>
    <string name="introduction">giriiş</string>
    <string name="invalid_shot_input">Geçersiz Atış Girişi</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">Kaydedilen atışların tam sayılardan oluşması gerekmektedir. Geçerli atışları veya atlanan atışları kaydetmek için lütfen tam sayı girin.</string>
    <string name="issue_occurred">Sorun Oluştu</string>
    <string name="last_name">Soy isim</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">Uygulamadan çıkmanız durumunda hesap oluşturma işlemini tamamlayamayacaksınız. E-postanızı doğrulayana kadar devam edemeyeceksiniz. E-postanızı doğruladıktan sonra uygulamaya geri dönerseniz hesabınızı oluşturmaya devam edebilirsiniz.</string>
    <string name="login">Giriş yapmak</string>
    <string name="login_icon_description">Bu, giriş ekranı için bir giriş resmidir</string>
    <string name="logout">Çıkış Yap</string>
    <string name="log_shot">Günlük Çekimi</string>
    <string name="log_shots">Günlük Çekimleri</string>
    <string name="log_your_shots">Atışlarınızı Kaydedin</string>
    <string name="log_your_shots_description">Kaydetmek istediğiniz şut türünü seçin ve oyuncunun o gün yaptığı ve yapmadığı şutları girin.</string>
    <string name="menu">Menü</string>
    <string name="more_info">Daha Fazla Bilgi</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">Girilmeyen birden fazla alan gerekiyor. Lütfen tüm alanları doldurun.</string>
    <string name="next">Sonraki</string>
    <string name="no">HAYIR</string>
    <string name="no_changes_made">Hiçbir Değişiklik Yapılmadı</string>
    <string name="not_connected_to_internet">İnternete bağlı değil</string>
    <string name="no_first_name_entered">Ad Girilmedi</string>
    <string name="no_last_name_entered">Soyadı Girilmedi</string>
    <string name="no_shots_results_found">Hiçbir Atış Sonucu Bulunamadı</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">Aradığınız kriterlere uygun çekim bulunamadı. Lütfen aramayı mevcut çekim adıyla güncelleyin.</string>
    <string name="not_now">Şimdi değil</string>
    <string name="no_current_players_added">Şu anda Eklenen Oyuncu Yok</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">Oyuncu İçin Güncel Atış Kaydedilmedi</string>
    <string name="open_email">E-postayı aç</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="other_resources">Diğer Kaynaklar</string>
    <string name="other_resources_description">Mobil Uygulama ve Hizmetler diğer kaynaklara (web siteleri, mobil uygulamalar vb.) bağlantı sağlasa da, burada açıkça belirtilmediği sürece, doğrudan veya dolaylı olarak, bağlantılı herhangi bir kaynakla herhangi bir onay, ilişki, sponsorluk, destek veya bağlılık ima etmiyoruz. Herhangi bir işletmenin veya bireyin sunduklarını veya kaynaklarının içeriğini incelemek veya değerlendirmek bizim sorumluluğumuzda değildir ve bunları garanti etmiyoruz. Başka herhangi bir üçüncü şahsın eylemleri, ürünleri, hizmetleri ve içerikleri için herhangi bir sorumluluk veya yükümlülük kabul etmiyoruz. Mobil Uygulama’daki bir bağlantı aracılığıyla eriştiğiniz herhangi bir kaynağın yasal bildirimlerini ve diğer kullanım koşullarını dikkatlice incelemelisiniz. Başka herhangi bir site dışı kaynağa bağlantı vermeniz kendi sorumluluğunuzdadır.</string>
    <string name="reset_password">Şifreyi Sıfırla</string>
    <string name="reset_password_email_sent">Şifreyi Sıfırla E-posta Gönderildi</string>
    <string name="resend_email">E-postayı yeniden gönder</string>
    <string name="select_a_shot">Bir Atış Seçin</string>
    <string name="selecting_a_shot">Bir Atış Seçmek</string>
    <string name="select_date">Tarih Seçin</string>
    <string name="password">Şifre</string>
    <string name="password_helper_text">Parola en az 8 karakter uzunluğunda olmalı ve şunları içermelidir: bir küçük harf (a–z), bir büyük harf (A–Z), bir rakam (0–9) ve bir özel karakter (örneğin, \@, $, !, %, *).</string>
    <string name="password_required">Şifre*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">Şifre doğru formatta değil. Lütfen şifreyi doğru formatta giriniz</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">Şifre gereklidir. Hesap oluşturmak için lütfen bir şifre girin.</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">Şifre gereklidir. Mevcut hesabınıza giriş yapmak için lütfen bir şifre girin.</string>
    <string name="pending_shots">Bekleyen Atışlar</string>
    <string name="permissions">İzinler</string>
    <string name="permission_has_been_declined">İzin reddedildi</string>
    <string name="pg">sayfa</string>
    <string name="point_guard">Oyun kurucu</string>
    <string name="power_forward">Güç Forveti</string>
    <string name="pf">pf</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">Belirtilen oyuncu adı zaten eklenmiş. Lütfen daha önce eklenmemiş bir isimle yeni bir oyuncu ekleyin.</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">Oyuncu oluşturma başarısız oldu. Lütfen tekrar deneyin.</string>
    <string name="player_image">Oyuncu Görüntüsü</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">Mevcut oyuncu geçersiz. Lütfen tekrar kayıt yapmayı deneyin</string>
    <string name="players">Oyuncular</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">Oyuncunun adı eksik. Devam etmek için lütfen adınızı girin.</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">Oyuncunun soyadı eksik. Devam etmek için lütfen adınızı girin.</string>
    <string name="position">Konum</string>
    <string name="proceed_with_your_account">Hesabınızla Devam Edin</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">Kullanıcıların oyuncu profili oluştururken veya düzenlerken galerilerinden bir resim seçebilmeleri için harici depolama izni istiyoruz. Bu izin, uygulamanın cihazın harici depolama alanında depolanan resimlere erişmesine olanak tanır ve kullanıcıların resimleri seçip oyuncu profilleriyle ilişkilendirmelerine olanak tanır. Bu izin olmadan kullanıcılar bu özellik için harici depolama alanından resim seçemezler.</string>
    <string name="read_external_storage_permission">Harici Depolama İznini Oku</string>
    <string name="read_media_images_permission">Medya Görüntüleri İznini Oku</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">Kullanıcıların bir oyuncu profili oluştururken veya düzenlerken galerilerinden bir resim seçebilmeleri için medya resimlerini okuma izni istiyoruz. Bu izin, uygulamanın cihazda depolanan görüntülere erişmesine olanak tanır ve kullanıcıların görüntüleri seçmesine ve oyuncu profilleriyle ilişkilendirmesine olanak tanır. Bu izin olmadan kullanıcılar galerilerinden bu özellik için resim seçemezler.</string>
    <string name="read_media_images">Medya Görüntülerini Oku</string>
    <string name="read_external_storage_description">Harici depolamayı okuma izni reddedildi. Harici Depolamayı Oku iznini manuel olarak etkinleştirmek ve Oynatıcı için galeriden bir resim seçmek için lütfen ayarlara gidin.</string>
    <string name="read_media_images_description">Medya görsellerini okuma izni verilmedi. Oynatıcı için Medya Görüntülerini Oku iznini manuel olarak etkinleştirmek ve galeriden bir görüntü seçmek için lütfen ayarlara gidin.</string>
    <string name="remove_image">Resmi Kaldır</string>
    <string name="settings">Ayarlar</string>
    <string name="settings_help_description">Ayarlar sayfasında hesap bilgilerinizi görüntüleyebilir, hüküm ve koşulları inceleyebilir, uygulama kullanım ayrıntılarına erişebilir ve talep ettiğimiz izinler ve bunlara neden ihtiyaç duyduğumuz hakkında bilgi edinebilirsiniz.</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">Atış Silindi</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">Vurulan Hsa Silinmedi</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">Atış Güncellendi</string>
    <string name="shots">Atışlar</string>
    <string name="shots_attempted">Atış Denemeleri</string>
    <string name="shots_made">Atışlar Yapıldı</string>
    <string name="shots_made_percentage">Atılan Şut Yüzdesi</string>
    <string name="shots_missed_percentage">Kaçırılan Şut Yüzdesi</string>
    <string name="shots_missed">Kaçırılan Atışlar</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">Başarılı atış kaydı yapmadınız. Atışı kaydetmeye devam etmek için lütfen atılan atış sayısını girin.</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">Kaçırdığınız şutu kaydetmediniz. Atışı kaydetmeye devam etmek için lütfen kaçırılan atış sayısını girin.</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">Atışın yapıldığı tarihi girmediniz. Lütfen çekimin kaydedilmesine devam etmek için çekimin yapıldığı tarihi girin.</string>
    <string name="show_less">Daha Az Göster</string>
    <string name="show_more">Daha Fazlasını Göster</string>
    <string name="sf">sf</string>
    <string name="sg">sg</string>
    <string name="small_forward">Küçük Forvet</string>
    <string name="shooting_guard">Şutör Gard</string>
    <string name="shot_info">Atış Bilgileri</string>
    <string name="shot_name_x">Atış Adı - %s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nAtılan Şutlar - %s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nAtılan Şut Yüzdesi: %s</string>
    <string name="stats">İstatistikler</string>
    <string name="splash_icon_description">Bu, uygulama tetiklenmeden önce görüntülenen açılış ekranı için bir açılış resmidir</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">Doğrulama başarıyla gönderildi</string>
    <string name="take_a_picture">Bir Resim Çekin</string>
    <string name="terms_conditions">Şartlar ve Koşullar</string>
    <string name="terms_conditions_description">Bu hüküm ve koşullar (Sözleşme), Track Your Shot mobil uygulamasını (Mobil Uygulama veya Hizmet) ve ilgili ürün ve hizmetleri (toplu olarak Hizmetler) kullanımınıza ilişkin genel hüküm ve koşulları belirler. Bu Sözleşme, sizin (Kullanıcı, siz veya sizin) ve Track Your Shot (Track Your Shot, biz, bize veya bizim) arasında yasal olarak bağlayıcıdır. Bu Sözleşmeyi bir işletme veya diğer tüzel kişilik adına imzalıyorsanız, söz konusu tüzel kişiliği bu Sözleşmeye bağlama yetkiniz olduğunu beyan edersiniz; bu durumda Kullanıcı, siz veya sizin terimleri söz konusu tüzel kişiliği ifade edecektir. Böyle bir yetkiniz yoksa veya bu Sözleşme\'nin şartlarını kabul etmiyorsanız, bu Sözleşme\'yi kabul etmemeli ve Mobil Uygulama ve Hizmetlere erişemez ve bunları kullanamazsınız. Mobil Uygulama ve Hizmetlere erişerek ve bunları kullanarak, bu Sözleşme\'nin şartlarını okuduğunuzu, anladığınızı ve bu şartlara bağlı kalmayı kabul ettiğinizi kabul edersiniz. Bu Sözleşmenin, elektronik olarak ve sizin tarafınızdan fiziksel olarak imzalanmamış olsa bile, sizinle Track Your Shot arasında bir sözleşme olduğunu ve Mobil Uygulama ve Hizmetleri kullanımınızı yönettiğini kabul edersiniz.</string>
    <string name="track_your_progress">İlerlemenizi Takip Edin</string>
    <string name="track_your_progress_description">Birden fazla gün boyunca çeşitli şut tipleri için şut yüzdelerini kaydedin ve kaydedilen istatistikleri doğrudan mobil uygulamada görüntüleyin.</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">Resim yüklemesi başarısız oldu. Lütfen bir kez daha deneyin.</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">Hesabınız oluşturulurken bir hata oluştu. Lütfen tekrar deneyin.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">Hesabınızı silerken bir hata oluştu. Lütfen tekrar deneyin.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">Bu belge en son 9 Kasım 2024\'te güncellendi</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">Bu e-posta başka bir hesap tarafından kullanılıyor. Lütfen yeni bir e-posta girin.</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">Bu kullanıcı adı başka bir hesapta kullanılıyor. Lütfen yeni bir kullanıcı adı girin.</string>
    <string name="track_your_shot">Atışınızı Takip Edin</string>
    <string name="try_again">Tekrar deneyin</string>
    <string name="username">Kullanıcı adı</string>
    <string name="username_required">Kullanıcı adı*</string>
    <string name="username_in_use">Kullanıcı adı kullanımda</string>
    <string name="username_in_use_description">Bu kullanıcı adı zaten Track Your Shot\'ta kullanılıyor. Lütfen farklı bir kullanıcı adı kullanın.</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">Kullanıcı adı doğru formatta değil. Lütfen kullanıcı adını doğru biçimde girin</string>
    <string name="unable_to_create_account">Hesap oluşturulamıyor</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">Oyuncu silinemiyor. Lütfen destek ekibiyle iletişime geçin.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">Hesaba giriş yapılamıyor</string>
    <string name="unable_to_reset_password">Şifre sıfırlanamıyor</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">Yeni kullanıcı adı ayarlanamıyor</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">E-posta doğrulaması gönderilemiyor</string>
    <string name="unable_to_upload_image">Resim yüklenemedi</string>
    <string name="unsaved_player_changes">Kaydedilmemiş Oyuncu Değişiklikleri</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">Hesabınızda bir sorun tespit ettik. Sorunu çözmek için lütfen destek ekibiyle iletişime geçin.</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">Şu anda internete bağlı olmadığınızı tespit ettik. Lütfen servise bağlanın ve tekrar deneyin.</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">Kullanıcı adı gereklidir. Hesap oluşturmak için lütfen bir kullanıcı adı girin.</string>
    <string name="using_the_app">Uygulamayı Kullanma</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">E-posta doğrulamasını gönderebildik. Hesabınızı doğrulamak için lütfen e-postanızı kontrol edin</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">E-posta doğrulamasını gönderemedik. Tekrar denemek için lütfen e-posta doğrulamasını gönder\'e tıklayın.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">Kullanıcı adı boş olduğu için yeni kullanıcı adı belirleyemedik. Lütfen yeni kullanıcı adı belirlemek için tekrar dene\'ye tıklayın</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">Mevcut kullanıcı adı ile kullanıcı adı aynı olduğu için yeni kullanıcı adı belirleyemedik. Lütfen yeni kullanıcı adı belirlemek için tekrar dene\'ye tıklayın</string>
    <string name="verify_account">Hesabı Doğrula</string>
    <string name="view_more_info">Daha Fazla Bilgi Görüntüle</string>
    <string name="view_x">%s görüntüle</string>
    <string name="voice_commands">Sesli Komutlar</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%s , %s</string>
    <string name="x_shot">%s Atış</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">%s bu oyuncunun şut geçmişinden kaldırıldı.</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%s Şut bu oyuncunun şut geçmişinden kaldırılmadı. Lütfen çekimi kaldırmak için tekrar deneyin.</string>
    <string name="x_shots">%s Atışlar</string>
    <string name="x_shot_category">Kategori - %s</string>
    <string name="x_x">%s - %s</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">Oyuncunuz kurtarılamadı. Lütfen tekrar deneyin.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">Rapor oluşturmak için en az bir oyuncunun en az bir şutu olması gerekiyor. Devam edebilmek için lütfen bunun tamamlandığından emin olun.</string>
    <string name="attempted_shots_x">Atış Denemeleri: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">Rapor Oluşturulamadı</string>
    <string name="could_not_delete_report">Rapor Silinemedi</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">Bir hata nedeniyle rapor silinemiyor. Lütfen tekrar deneyin veya yardım için destek ekibine ulaşın.</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">Rapor oluşturulamadı. Lütfen tekrar deneyin veya yardım için destek ekibine ulaşın.</string>
    <string name="could_not_save_report">Rapor Kaydedilemedi</string>
    <string name="could_not_upload_report">Rapor Yüklenemedi</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">Rapor ileride kullanılmak üzere yüklenemedi. Lütfen tekrar deneyin veya yardım için destek ekibine ulaşın.</string>
    <string name="create_player_report">Oyuncu Raporu Oluştur</string>
    <string name="delete_report">Raporu Sil</string>
    <string name="delete_report_description">Bu raporun silinmesi, gelecekte indirilmesini kalıcı olarak engelleyecektir. Devam etmek istediğinize emin misiniz?</string>
    <string name="download_report">Raporu İndir</string>
    <string name="generate_report">Rapor Oluştur</string>
    <string name="hint_add_new_report">Bir oyuncu için yeni bir rapor eklemek için sağ taraftaki araç çubuğundaki + simgesine dokunun</string>
    <string name="made_shots_x">Atılan Şutlar: %s</string>
    <string name="name_x">İsim: %s</string>
    <string name="no_shots_created">Hiçbir Atış Oluşturulmadı</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">Henüz hiçbir oyuncunun kayıtlı şutu yok. Lütfen bir oyuncunun rapor oluşturabilmesi için en az bir şutu kaydedin.</string>
    <string name="no_players_created">Hiçbir Oyuncu Oluşturulmadı</string>
    <string name="no_players_created_description">Hesabınız için henüz hiçbir oyuncu oluşturulmadı. Lütfen en az bir oyuncu oluşturun ve en az bir şutu kaydederek oyuncunun attığı şutların raporunu oluşturun.</string>
    <string name="no_reports_generated">Hiçbir Rapor Oluşturulmadı</string>
    <string name="reports">Raporlar</string>
    <string name="player_report">Oyuncu Raporu</string>
    <string name="player_report_created_description">Bir oyuncu raporu oluşturuldu ve cihazınızın indirme klasörüne kaydedildi. Raporu şimdi görüntüleyebilir veya daha sonra uygulama üzerinden erişerek ileride kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="player_report_created_for_x">%s İçin Oyuncu Raporu Oluşturuldu</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">Atış Denemesi Tarihi: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">Atışların Kaydedildiği Tarih: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">Atılan Şutların Doğruluğu: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">Kaçan Atışların Doğruluğu: %s %%</string>
    <string name="shot_x">%s atışı</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">Atılan Şutlar: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">Kaçırılan Şutlar: %s</string>
    <string name="selected_player">Seçilmiş Oyuncu</string>
    <string name="view_reports">Raporları Görüntüle</string>
    <string name="x_report">%s Raporu</string>
    <string name="x_created">%s Oluşturuldu</string>
    <string name="x_shot_report_created">%s atış raporu oluşturuldu</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">%s için atış raporu oluşturuldu. Dosyayı görüntülemek için dokunun.</string>
    <string name="x_player_shot_report">%satışraporu.pdf</string>
    <string name="position_x">Position: %s</string>
</resources>
