<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="acceptance_of_these_terms">Penerimaan Ketentuan Ini</string>
    <string name="acceptance_of_these_terms_description">Anda mengakui bahwa Anda telah membaca Perjanjian ini dan menyetujui semua syarat dan ketentuannya. Dengan mengakses dan menggunakan Aplikasi Seluler dan Layanan, Anda setuju untuk terikat oleh Perjanjian ini. Jika Anda tidak setuju untuk mematuhi ketentuan Perjanjian ini, Anda tidak berwenang untuk mengakses atau menggunakan Aplikasi Seluler dan Layanan.</string>
    <string name="accounts">Akun</string>
    <string name="account_info">Info Akun</string>
    <string name="account_has_not_been_verified">Akun Belum Diverifikasi</string>
    <string name="account_security_description">Jika Anda membuat akun di Aplikasi Seluler, Anda bertanggung jawab untuk menjaga keamanan akun Anda dan Anda bertanggung jawab penuh atas semua aktivitas yang terjadi pada akun tersebut dan tindakan lain yang diambil sehubungan dengan akun tersebut. Kami dapat memantau dan meninjau akun baru sebelum Anda dapat masuk dan mulai menggunakan Layanan. Memberikan informasi kontak palsu dalam bentuk apa pun dapat mengakibatkan penghentian akun Anda. Anda harus segera memberitahukan kami tentang penggunaan akun Anda yang tidak sah atau pelanggaran keamanan lainnya. Kami tidak akan bertanggung jawab atas segala tindakan atau kelalaian Anda, termasuk segala jenis kerusakan yang terjadi akibat tindakan atau kelalaian tersebut. Kami dapat menangguhkan, menonaktifkan, atau menghapus akun Anda (atau bagian mana pun darinya) jika kami menentukan bahwa Anda telah melanggar ketentuan apa pun dalam Perjanjian ini atau bahwa perilaku atau konten Anda cenderung merusak reputasi dan niat baik kami. Jika kami menghapus akun Anda karena alasan-alasan di atas, Anda tidak dapat mendaftar ulang untuk Layanan kami. Kami mungkin memblokir alamat email dan alamat protokol Internet Anda untuk mencegah pendaftaran lebih lanjut.</string>
    <string name="add_player">Tambahkan Pemain</string>
    <string name="add_player_stats">Tambahkan Statistik Pemain</string>
    <string name="acknowledge_and_agree_to_terms">Mengakui / Menyetujui Persyaratan</string>
    <string name="android_permissions_url" translatable="false">https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview</string>
    <string name="are_you_certain_you_wish_to_remove_x">Apakah Anda yakin ingin menghapus?%s ....</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_x_shot">Apakah Anda yakin ingin menghapus?%s ....</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_leave_track_your_shot">Apakah Anda yakin ingin meninggalkan Track Your Shot?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_pending_account_description">Menghapus akun Anda yang tertunda akan mengharuskan Anda mendaftar akun baru atau masuk ke akun yang sudah ada. Apakah Anda yakin ingin melanjutkan penghapusan akun yang tertunda?</string>
    <string name="by_nicholas_rutherford">Oleh Nicholas Rutherford</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_permission_explanation">Kami meminta izin kamera agar pengguna dapat mengambil foto dengan kamera ponsel mereka saat membuat atau mengedit profil pemain. Izin ini memungkinkan aplikasi untuk mengakses perangkat keras kamera perangkat, sehingga pengguna dapat mengambil dan mengaitkan gambar dengan profil pemain mereka. Tanpa izin ini, aplikasi tidak akan dapat menggunakan kamera untuk fitur ini.</string>
    <string name="camera_permission">Izin Kamera</string>
    <string name="camera_permission_has_been_denied_description">Izin kamera telah ditolak. Untuk memberikan izin secara manual kepada kamera dan mengunggah gambar untuk Pemutar, silakan navigasikan ke Pengaturan.</string>
    <string name="cancel">Membatalkan</string>
    <string name="center">Tengah</string>
    <string name="changes_and_amendments">Perubahan dan Amandemen</string>
    <string name="changes_and_amendments_description">Kami berhak mengubah Perjanjian ini atau ketentuannya yang terkait dengan Aplikasi Seluler dan Layanan kapan saja sesuai dengan kebijakan kami. Jika ya, kami akan mengirimkan email untuk memberi tahu Anda. Kami juga dapat memberikan pemberitahuan kepada Anda dengan cara lain sesuai kebijakan kami, seperti melalui informasi kontak yang telah Anda berikan. Versi terkini Perjanjian ini akan berlaku segera setelah Perjanjian yang direvisi diposting kecuali ditentukan lain. Penggunaan Aplikasi Seluler dan Layanan secara terus-menerus setelah tanggal berlakunya Perjanjian yang direvisi (atau tindakan lain yang ditetapkan pada saat itu) akan dianggap sebagai persetujuan Anda terhadap perubahan tersebut.</string>
    <string name="check_if_account_has_been_verified">Periksa apakah akun telah diverifikasi</string>
    <string name="choose_a_shot_to_log_info_description">Pilih bidikan untuk mencatat informasinya. Untuk melihat detail tambahan tentang bidikan, klik \"Tampilkan Lebih Banyak\",</string>
    <string name="choose_image_from_gallery">Pilih Gambar Dari Galeri</string>
    <string name="choose_option">Pilih Opsi</string>
    <string name="close">Menutup</string>
    <string name="compare_players_stats">Bandingkan Pemain &amp; Statistik</string>
    <string name="contacting_us">Menghubungi Kami</string>
    <string name="contacting_us_description">Jika Anda memiliki pertanyaan, kekhawatiran, atau keluhan mengenai Perjanjian ini, kami mendorong Anda untuk menghubungi kami melalui email di bawah ini: </string>
    <string name="continue_text">Melanjutkan</string>
    <string name="click_me_to_create_account">Klik saya untuk membuat akun</string>
    <string name="create_account">Buat Akun</string>
    <string name="create_player">Buat Pemain</string>
    <string name="create_your_players_profile">Buat Profil Pemain Anda</string>
    <string name="create_your_player_profile_description">Mulailah dengan membuat profil pemain, termasuk rincian seperti nama depan, nama belakang, posisi, dan gambar pemain.</string>
    <string name="current_account_has_not_been_verified_please_open_email_to_verify_account">Akun saat ini belum diverifikasi. Silakan buka email untuk memverifikasi akun.</string>
    <string name="current_players_has_no_changes_description">Belum ada pembaruan atau modifikasi terkini pada pemutar saat ini. Silakan lakukan penyesuaian pada pemutar yang ada untuk melanjutkan.</string>
    <string name="current_shot_has_been_updated_description">Gambar saat ini telah diperbarui. Untuk melihat informasi terkini, klik pada gambar untuk melihat pembaruan.</string>
    <string name="current_shot_has_no_changes_description">Belum ada pembaruan atau modifikasi terkini pada bidikan ini. Silakan lakukan penyesuaian pada bidikan yang ada untuk melanjutkan.</string>
    <string name="current_shots_x">Foto Saat Ini%s</string>
    <string name="date_shots_logged">Tanggal Pengambilan Gambar Tercatat</string>
    <string name="date_shots_taken">Tanggal Pengambilan Foto</string>
    <string name="delete_pending_account">Hapus Akun Tertunda</string>
    <string name="deleting_pending_account">Menghapus Akun Tertunda</string>
    <string name="delete_Shot">Hapus Tembakan</string>
    <string name="delete_x">Menghapus%s</string>
    <string name="dev_email">nicholasrutherforddeveloper@gmail.com</string>
    <string name="device_is_currently_not_connected_to_internet_desc">Perangkat saat ini tidak terhubung ke internet. Harap hubungkan perangkat ke internet untuk menyelesaikan tindakan.</string>
    <string name="do_you_wish_to_proceed_description">Apakah Anda ingin melanjutkan meskipun memiliki modifikasi pemain yang belum disimpan? Segala perubahan yang dibuat tidak akan disimpan.</string>
    <string name="edit_x">Sunting%s</string>
    <string name="enter_first_name">Masukkan Nama Depan</string>
    <string name="enter_last_name">Masukkan Nama Belakang</string>
    <string name="first_name">Nama depan</string>
    <string name="forgot_password">Lupa Kata Sandi</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="email_in_use">Email sedang digunakan</string>
    <string name="email_in_use_description">Email ini sudah digunakan di Track Your Shot. Silakan gunakan alamat email yang berbeda.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_reset_password_please_follow_directions_to_reset_password">Email telah dikirim untuk mengatur ulang kata sandi. Silakan ikuti petunjuk untuk mengatur ulang kata sandi.</string>
    <string name="email_has_been_sent_to_verify_account_please_open_sent_email_to_verify_account">Email telah dikirim untuk memverifikasi akun. Silakan buka email terkirim untuk memverifikasi akun.</string>
    <string name="email_is_not_in_correct_format_please_enter_email_in_correct_format">Format email tidak benar. Silakan masukkan email dalam format yang benar</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_create_a_account">Email diperlukan. Silakan masukkan email untuk membuat akun.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_login_to_existing_account">Email diperlukan. Silakan masukkan email untuk masuk ke akun yang ada.</string>
    <string name="email_is_required_please_enter_a_email_to_reset_password_for_existing_account">Email diperlukan. Silakan masukkan email untuk mengatur ulang kata sandi untuk akun yang ada.</string>
    <string name="enabled_permissions">Izin Diaktifkan</string>
    <string name="email_required">E-mail*</string>
    <string name="enter_shots_made">Masukkan Tembakan yang Dibuat</string>
    <string name="enter_shots_missed">Masukkan Tembakan yang Gagal</string>
    <string name="edit_player">Edit Pemain</string>
    <string name="empty"/>
    <string name="empty_field">Lapangan Kosong</string>
    <string name="empty_fields">Lapangan Kosong</string>
    <string name="empty_fields_description">Informasi yang diperlukan tidak ada untuk melanjutkan pembuatan akun Anda. Harap berikan rincian yang diperlukan.</string>
    <string name="error">Kesalahan</string>
    <string name="error_creating_account">Kesalahan dalam Membuat Akun</string>
    <string name="error_deleting_pending_account">Terjadi kesalahan saat menghapus akun yang tertunda</string>
    <string name="find_shots_by_name">Temukan bidikan berdasarkan nama </string>
    <string name="general">Umum</string>
    <string name="general_information">Informasi Umum</string>
    <string name="got_it">Mengerti</string>
    <string name="having_trouble_creating_your_account_please_try_again">Mengalami masalah saat membuat akun. Silakan coba lagi</string>
    <string name="having_trouble_logging_into_your_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Mengalami masalah saat masuk ke akun Anda. Silakan coba lagi dan atau pastikan kredensial ada dan valid.</string>
    <string name="having_trouble_resetting_password_for_this_account_please_try_again_and_or_ensure_credentials_exist_and_are_valid">Mengalami masalah saat mengatur ulang kata sandi untuk akun ini. Silakan coba lagi dan atau pastikan kredensial ada dan valid.</string>
    <string name="hint_add_new_player">Ketuk ikon + di bilah alat sisi kanan untuk menambahkan pemain baru</string>
    <string name="hint_log_new_shots">Tekan tombol Log Shots untuk merekam tembakan bagi pemain.</string>
    <string name="hint_log_new_shots_for_player">Tekan tombol Log Shots untuk merekam bidikan untuk</string>
    <string name="introduction">Perkenalan</string>
    <string name="invalid_shot_input">Input Tembakan Tidak Valid</string>
    <string name="invalid_shot_input_description">Tembakan yang dicatat harus berupa angka bulat. Harap masukkan angka bulat untuk mencatat tembakan yang valid atau yang gagal.</string>
    <string name="issue_occurred">Masalah Terjadi</string>
    <string name="last_name">Nama Belakang</string>
    <string name="leaving_the_app_will_result_you_in_not_finishing_the_account_creation_process_description">Meninggalkan aplikasi akan mengakibatkan Anda tidak menyelesaikan proses pembuatan akun. Anda tidak akan dapat melanjutkan sampai Anda memverifikasi email Anda. Jika Anda memverifikasi email dan kemudian kembali ke aplikasi, Anda dapat melanjutkan membuat akun.</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="login_icon_description">Ini adalah gambar login untuk layar login</string>
    <string name="logout">Keluar</string>
    <string name="log_shot">Tembakan Log</string>
    <string name="log_shots">Tembakan Log</string>
    <string name="log_your_shots">Catat Tembakan Anda</string>
    <string name="log_your_shots_description">Pilih jenis tembakan yang ingin Anda rekam dan masukkan jumlah tembakan yang berhasil dan yang gagal pada hari pemain tersebut melakukannya.</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="more_info">Info lebih lanjut</string>
    <string name="multiple_fields_are_required_that_are_not_entered_please_enter_all_fields">Ada beberapa bidang yang wajib diisi, tetapi tidak diisi. Harap isi semua kolom.</string>
    <string name="next">Berikutnya</string>
    <string name="no">TIDAK</string>
    <string name="no_changes_made">Tidak Ada Perubahan yang Dilakukan</string>
    <string name="not_connected_to_internet">Tidak terhubung ke internet</string>
    <string name="no_first_name_entered">Tidak Ada Nama Depan yang Dimasukkan</string>
    <string name="no_last_name_entered">Tidak Ada Nama Belakang yang Dimasukkan</string>
    <string name="no_shots_results_found">Tidak Ditemukan Hasil Tembakan</string>
    <string name="no_shots_results_found_description">Tidak ada gambar yang cocok ditemukan dalam pencarian Anda. Harap perbarui pencarian dengan nama bidikan yang ada.</string>
    <string name="not_now">Tidak Sekarang</string>
    <string name="no_current_players_added">Tidak Ada Pemain Saat Ini yang Ditambahkan</string>
    <string name="no_current_shots_logged_for_player">Tidak Ada Tembakan Saat Ini yang Dicatat Untuk Pemain</string>
    <string name="open_email">Buka Email</string>
    <string name="ok">Oke</string>
    <string name="other_resources">Sumber Daya Lainnya</string>
    <string name="other_resources_description">Meskipun Aplikasi Seluler dan Layanan dapat tertaut ke sumber daya lain (seperti situs web, aplikasi seluler, dll.), kami tidak, secara langsung atau tidak langsung, menyiratkan persetujuan, asosiasi, sponsor, dukungan, atau afiliasi apa pun dengan sumber daya yang tertaut, kecuali dinyatakan secara khusus di sini. Kami tidak bertanggung jawab untuk memeriksa atau mengevaluasi, dan kami tidak menjamin tawaran dari, bisnis atau individu mana pun atau konten sumber daya mereka. Kami tidak menanggung tanggung jawab atau kewajiban apa pun atas tindakan, produk, layanan, dan konten pihak ketiga mana pun. Anda harus meninjau dengan cermat pernyataan hukum dan ketentuan penggunaan lainnya atas sumber daya apa pun yang Anda akses melalui tautan di Aplikasi Seluler. Risiko yang Anda tanggung jika menghubungkan ke sumber daya lain di luar situs.</string>
    <string name="reset_password">Setel Ulang Kata Sandi</string>
    <string name="reset_password_email_sent">Setel Ulang Kata Sandi Email Terkirim</string>
    <string name="resend_email">Kirim Ulang Email</string>
    <string name="select_a_shot">Pilih Sebuah Tembakan</string>
    <string name="selecting_a_shot">Memilih Bidikan</string>
    <string name="select_date">Pilih Tanggal</string>
    <string name="password">Kata sandi</string>
    <string name="password_helper_text">Kata sandi harus minimal 8 karakter dan mencakup: satu huruf kecil (a–z), satu huruf besar (A–Z), satu angka (0–9), dan satu karakter khusus (misalnya, \@, $, !, %, *).</string>
    <string name="password_required">Kata sandi*</string>
    <string name="password_is_not_in_correct_format_please_enter_password_in_correct_format">Format kata sandi tidak benar. Silakan masukkan kata sandi dalam format yang benar</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_create_a_account">Kata sandi diperlukan. Silakan masukkan kata sandi untuk membuat akun.</string>
    <string name="password_is_required_please_enter_a_password_to_login_to_existing_account">Kata sandi diperlukan. Silakan masukkan kata sandi untuk masuk ke akun yang ada.</string>
    <string name="pending_shots">Tembakan Tertunda</string>
    <string name="permissions">Izin</string>
    <string name="permission_has_been_declined">Izin telah ditolak</string>
    <string name="pg">hal.</string>
    <string name="point_guard">Penjaga Titik</string>
    <string name="power_forward">Kekuatan Maju</string>
    <string name="pf">pf</string>
    <string name="player_already_has_been_added_description">Nama pemain yang ditentukan telah disertakan. Mohon tambahkan pemain baru dengan nama yang belum pernah ditambahkan sebelumnya.</string>
    <string name="player_creation_failed_please_try_again">Pembuatan pemain gagal. Silakan coba lagi.</string>
    <string name="player_image">Gambar Pemain</string>
    <string name="player_is_invalid_please_try_again">Pemain saat ini tidak valid. Silakan coba log shot lagi</string>
    <string name="players">Pemain</string>
    <string name="players_first_name_empty_description">Nama depan pemain tidak ada. Mohon berikan nama depan untuk melanjutkan.</string>
    <string name="players_last_name_empty_description">Nama belakang pemain tidak ada. Mohon berikan nama depan untuk melanjutkan.</string>
    <string name="position">Posisi</string>
    <string name="proceed_with_your_account">Lanjutkan Dengan Akun Anda</string>
    <string name="read_external_storage_permission_explanation">Kami meminta izin membaca penyimpanan eksternal sehingga pengguna dapat memilih gambar dari galeri mereka saat membuat atau mengedit profil pemain. Izin ini memungkinkan aplikasi untuk mengakses gambar yang disimpan pada penyimpanan eksternal perangkat, sehingga pengguna dapat memilih dan mengaitkan gambar dengan profil pemain mereka. Tanpa izin ini, pengguna tidak akan dapat memilih gambar dari penyimpanan eksternal untuk fitur ini.</string>
    <string name="read_external_storage_permission">Baca Izin Penyimpanan Eksternal</string>
    <string name="read_media_images_permission">Izin Membaca Gambar Media</string>
    <string name="read_media_images_permission_explanation">Kami meminta izin untuk membaca gambar media sehingga pengguna dapat memilih gambar dari galeri mereka saat membuat atau mengedit profil pemain. Izin ini memungkinkan aplikasi untuk mengakses gambar yang disimpan pada perangkat, sehingga pengguna dapat memilih dan mengaitkan gambar dengan profil pemain mereka. Tanpa izin ini, pengguna tidak akan dapat memilih gambar dari galeri mereka untuk fitur ini.</string>
    <string name="read_media_images">Baca Gambar Media</string>
    <string name="read_external_storage_description">Izin untuk membaca penyimpanan eksternal telah ditolak. Untuk mengaktifkan izin Baca Penyimpanan Eksternal secara manual dan memilih gambar dari galeri untuk Pemutar, silakan navigasikan ke pengaturan.</string>
    <string name="read_media_images_description">Izin untuk membaca gambar media telah ditolak. Untuk mengaktifkan izin Baca Gambar Media secara manual dan memilih gambar dari galeri untuk Pemutar, silakan buka pengaturan.</string>
    <string name="remove_image">Hapus Gambar</string>
    <string name="settings">Pengaturan</string>
    <string name="settings_help_description">Di halaman pengaturan, Anda dapat melihat informasi akun, meninjau syarat dan ketentuan, mengakses detail penggunaan aplikasi, dan mempelajari tentang izin yang kami minta dan mengapa kami membutuhkannya.</string>
    <string name="shot_has_been_deleted">Jepretan Telah Dihapus</string>
    <string name="shot_has_not_been_deleted">Tembakan Hsa Belum Dihapus</string>
    <string name="shot_percentage">%s %%</string>
    <string name="shot_updated">Ditembak Diperbarui</string>
    <string name="shots">Tembakan</string>
    <string name="shots_attempted">Tembakan Dicobai</string>
    <string name="shots_made">Tembakan Dilakukan</string>
    <string name="shots_made_percentage">Persentase Tembakan yang Dilakukan</string>
    <string name="shots_missed_percentage">Persentase Tembakan yang Gagal</string>
    <string name="shots_missed">Tembakan meleset</string>
    <string name="shots_not_recorded_description">Anda belum merekam tembakan yang berhasil. Silakan masukkan jumlah tembakan yang dilakukan untuk melanjutkan pencatatan tembakan.</string>
    <string name="missed_shots_not_recorded_description">Anda tidak merekam satu pun tembakan yang meleset. Silakan masukkan jumlah tembakan yang meleset untuk melanjutkan pencatatan tembakan.</string>
    <string name="date_shot_was_taken_description">Anda belum memasukkan tanggal pengambilan gambar. Silakan masukkan tanggal pengambilan gambar untuk melanjutkan pencatatan gambar tersebut.</string>
    <string name="show_less">Tampilkan Lebih Sedikit</string>
    <string name="show_more">Tampilkan lebih banyak</string>
    <string name="sf">bahasa inggris</string>
    <string name="sg">bahasa inggris</string>
    <string name="small_forward">Pemain Depan Kecil</string>
    <string name="shooting_guard">Penjaga Tembak</string>
    <string name="shot_info">Info Tembakan</string>
    <string name="shot_name_x">Nama Tembakan -%s \n</string>
    <string name="shots_made_x">\nTembakan Dilakukan -%s</string>
    <string name="shots_made_percentage_x">\nPersentase Tembakan yang Dilakukan: %s</string>
    <string name="stats">Statistik</string>
    <string name="splash_icon_description">Ini adalah gambar splash untuk layar splash yang ditampilkan sebelum aplikasi dipicu</string>
    <string name="successfully_sent_email_verification">Berhasil mengirim verifikasi</string>
    <string name="take_a_picture">Ambil Gambar</string>
    <string name="terms_conditions">Syarat &amp; Ketentuan</string>
    <string name="terms_conditions_description">Syarat dan ketentuan ini (Perjanjian) menetapkan syarat dan ketentuan umum penggunaan aplikasi seluler Track Your Shot (Aplikasi Seluler atau Layanan) dan semua produk dan layanan terkaitnya (secara kolektif, Layanan). Perjanjian ini mengikat secara hukum antara Anda (Pengguna, Anda atau milik Anda) dan Track Your Shot (Track Your Shot, kami, kita atau milik kami). Jika Anda menandatangani Perjanjian ini atas nama suatu badan usaha atau badan hukum lainnya, Anda menyatakan bahwa Anda berwenang mengikat badan usaha tersebut pada Perjanjian ini, dalam hal ini istilah Pengguna, Anda atau milik Anda akan merujuk pada badan usaha tersebut. Jika Anda tidak memiliki kewenangan tersebut, atau jika Anda tidak menyetujui ketentuan Perjanjian ini, Anda tidak boleh menerima Perjanjian ini dan tidak boleh mengakses dan menggunakan Aplikasi dan Layanan Seluler. Dengan mengakses dan menggunakan Aplikasi Seluler dan Layanan, Anda mengakui bahwa Anda telah membaca, memahami, dan setuju untuk terikat oleh ketentuan Perjanjian ini. Anda mengakui bahwa Perjanjian ini adalah kontrak antara Anda dan Track Your Shot, meskipun bersifat elektronik dan tidak ditandatangani secara fisik oleh Anda, dan ini mengatur penggunaan Anda atas Aplikasi Seluler dan Layanan.</string>
    <string name="track_your_progress">Lacak Kemajuan Anda</string>
    <string name="track_your_progress_description">Rekam persentase tembakan untuk berbagai jenis tembakan selama beberapa hari dan lihat statistik yang disimpan langsung di aplikasi seluler.</string>
    <string name="the_image_upload_was_unsuccessful">Pengunggahan gambar tidak berhasil. Silakan mencobanya sekali lagi.</string>
    <string name="there_was_a_error_creating_your_account_please_try_again">Terjadi kesalahan saat membuat akun Anda. Silakan coba lagi.</string>
    <string name="there_was_a_error_deleting_your_account_please_try_again">Terjadi kesalahan saat menghapus akun Anda. Silakan coba lagi.</string>
    <string name="this_document_was_last_updated_on">Dokumen ini terakhir diperbarui pada 9 November 2024</string>
    <string name="this_email_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_email">Email ini sudah digunakan untuk akun lain. Silakan masukkan email baru.</string>
    <string name="this_username_is_already_used_for_another_account_please_enter_a_new_username">Nama pengguna ini sudah digunakan untuk akun lain. Silakan masukkan nama pengguna baru.</string>
    <string name="track_your_shot">Lacak Tembakan Anda</string>
    <string name="try_again">Coba Lagi</string>
    <string name="username">Nama belakang</string>
    <string name="username_required">Nama belakang*</string>
    <string name="username_in_use">Nama pengguna sedang digunakan</string>
    <string name="username_in_use_description">Nama pengguna ini sudah digunakan di Track Your Shot. Silakan gunakan nama pengguna yang berbeda.</string>
    <string name="username_is_not_in_correct_format_please_enter_username_in_correct_format">Nama pengguna tidak dalam format yang benar. Silakan masukkan nama pengguna dalam format yang benar</string>
    <string name="unable_to_create_account">Tidak dapat membuat akun</string>
    <string name="unable_to_delete_player_please_contact_support">Tidak dapat menghapus pemutar. Silakan hubungi dukungan.</string>
    <string name="unable_to_login_to_account">Tidak dapat masuk ke akun</string>
    <string name="unable_to_reset_password">Tidak dapat mengatur ulang kata sandi</string>
    <string name="unable_to_set_new_username">Tidak dapat mengatur nama pengguna baru</string>
    <string name="unable_to_send_email_verification">Tidak dapat mengirim verifikasi email</string>
    <string name="unable_to_upload_image">Tidak dapat mengunggah gambar</string>
    <string name="unsaved_player_changes">Perubahan Pemain yang Belum Disimpan</string>
    <string name="we_have_detected_a_problem_with_your_account_please_contact_support_to_resolve_issue">Kami telah mendeteksi adanya masalah dengan akun Anda. Silakan hubungi dukungan untuk menyelesaikan masalah.</string>
    <string name="we_have_detected_currently_not_connected_to_internet_description">Kami mendeteksi saat ini tidak terhubung ke internet. Silakan sambungkan ke layanan, lalu coba lagi.</string>
    <string name="username_is_required_please_enter_a_username_to_create_a_account">Nama pengguna diperlukan. Silakan masukkan nama pengguna untuk membuat akun.</string>
    <string name="using_the_app">Menggunakan Aplikasi</string>
    <string name="we_were_able_to_send_email_verification_please_check_your_email_to_verify_account">Kami dapat mengirimkan verifikasi email. Silakan periksa email Anda untuk memverifikasi akun</string>
    <string name="we_were_unable_to_send_email_verification_please_click_send_email_verification_to_try_again">Kami tidak dapat mengirimkan verifikasi email. Silakan klik kirim verifikasi email untuk mencoba lagi.</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_empty_please_click_try_again_to_set_new_username">Kami tidak dapat menetapkan nama pengguna baru karena nama pengguna kosong. Silakan klik coba lagi untuk mengatur nama pengguna baru</string>
    <string name="we_were_unable_to_set_new_username_since_the_username_is_the_same_as_the_current_username_please_click_try_again_to_set_new_username">Kami tidak dapat menetapkan nama pengguna baru karena nama pengguna tersebut sama dengan nama pengguna saat ini. Silakan klik coba lagi untuk mengatur nama pengguna baru</string>
    <string name="verify_account">Verifikasi Akun</string>
    <string name="view_more_info">Lihat Info Lebih Lanjut</string>
    <string name="view_x">Melihat%s</string>
    <string name="voice_commands">Perintah Suara</string>
    <string name="x_position_x_player_name">%sBahasa Indonesia:%s</string>
    <string name="x_shot">%sTembakan</string>
    <string name="x_shot_has_been_removed_description">%stelah dihapus dari riwayat tembakan pemain ini.</string>
    <string name="x_shot_has_not_been_removed_description">%sTembakan belum dihapus dari riwayat tembakan pemain ini. Silakan coba lagi untuk menghapus tembakan.</string>
    <string name="x_shots">%sTembakan</string>
    <string name="x_shot_category">Kategori -%s</string>
    <string name="x_x">%s - %s</string>
    <string name="yes">Ya</string>
    <string name="your_player_could_not_be_retrieved_description">Pemutar Anda tidak dapat diambil. Silakan coba lagi.</string>
    <string name="at_least_one_player_description">Setidaknya satu pemain dengan setidaknya satu tembakan yang dicatat diperlukan untuk membuat laporan. Pastikan ini diselesaikan untuk melanjutkan.</string>
    <string name="attempted_shots_x">Percobaan Tembakan: %s</string>
    <string name="could_not_create_report">Tidak Dapat Membuat Laporan</string>
    <string name="could_not_delete_report">Tidak Dapat Menghapus Laporan</string>
    <string name="could_not_delete_report_description">Tidak dapat menghapus laporan karena terjadi kesalahan. Silakan coba lagi atau hubungi dukungan untuk mendapatkan bantuan.</string>
    <string name="could_not_generate_the_report">Tidak dapat membuat laporan. Silakan coba lagi atau hubungi dukungan untuk mendapatkan bantuan.</string>
    <string name="could_not_save_report">Tidak Dapat Menyimpan Laporan</string>
    <string name="could_not_upload_report">Tidak Dapat Mengunggah Laporan</string>
    <string name="could_not_upload_report_description">Tidak dapat mengunggah laporan untuk penggunaan di masa mendatang. Silakan coba lagi atau hubungi dukungan untuk mendapatkan bantuan.</string>
    <string name="create_player_report">Buat Laporan Pemain</string>
    <string name="delete_report">Hapus Laporan</string>
    <string name="delete_report_description">Menghapus laporan ini secara permanen akan mencegahnya diunduh di masa mendatang. Apakah Anda yakin ingin melanjutkan?</string>
    <string name="download_report">Unduh Laporan</string>
    <string name="generate_report">Hasilkan Laporan</string>
    <string name="hint_add_new_report">Ketuk ikon + di bilah alat sisi kanan untuk menambahkan laporan baru untuk pemain</string>
    <string name="made_shots_x">Tembakan yang dibuat: %s</string>
    <string name="name_x">Nama: %s</string>
    <string name="no_shots_created">Tidak Ada Tembakan yang Dibuat</string>
    <string name="no_shots_created_descriipton">Belum ada satupun pemain yang mencatatkan tembakan. Harap catat setidaknya satu tembakan agar pemain dapat membuat laporan.</string>
    <string name="no_players_created">Tidak Ada Pemain yang Dibuat</string>
    <string name="no_players_created_description">Belum ada pemain yang dibuat untuk akun Anda. Harap buat setidaknya satu pemain dan rekam setidaknya satu tembakan untuk menghasilkan laporan tembakan yang diambil oleh pemain.</string>
    <string name="no_reports_generated">Tidak Ada Laporan yang Dihasilkan</string>
    <string name="reports">Laporan</string>
    <string name="player_report">Laporan Pemain</string>
    <string name="player_report_created_description">Laporan pemain telah dibuat dan disimpan ke folder unduhan perangkat Anda. Anda dapat melihat laporan sekarang atau mengaksesnya nanti di aplikasi untuk penggunaan di masa mendatang.</string>
    <string name="player_report_created_for_x">Laporan Pemain Dibuat Untuk%s</string>
    <string name="shots_attempted_date_x">Tanggal Percobaan Tembakan: %s</string>
    <string name="shots_logged_date_x">Tanggal Rekaman Tembakan: %s</string>
    <string name="shots_made_accuracy_x">Akurasi Tembakan yang Dilakukan: %s %%</string>
    <string name="shots_missed_accuracy_x">Akurasi Tembakan yang Gagal: %s %%</string>
    <string name="shot_x">Tembakan%s</string>
    <string name="shots_made_x_secondary">Tembakan yang Dilakukan: %s</string>
    <string name="shots_missed_x">Tembakan yang meleset: %s</string>
    <string name="selected_player">Pemain Terpilih</string>
    <string name="view_reports">Lihat Laporan</string>
    <string name="x_report">%sLaporan</string>
    <string name="x_created">%sDibuat</string>
    <string name="x_shot_report_created">%slaporan bidikan dibuat</string>
    <string name="x_shot_report_created_description">Laporan tembakan untuk%s telah dibuat. Ketuk untuk melihat berkas.</string>
    <string name="x_player_shot_report">%slaporan tembakan.pdf</string>
    <string name="position_x">Position: %s</string>
    <string name="hint_add_new_Shot">Go to the Players screen in Create Shots to view this.</string>
    <string name="no_current_shots_added">No Current Shots Added</string>
    <string name="shot_taken_by_x">Shot Taken By %s</string>
    <string name="shot_taken_on_x">Shot Taken On %s</string>
    <string name="player_shots">Player Shots</string>
    <string name="view_x_shots">View %s Shots</string>
    <string name="manage_declared_shots">Manage Declared shots</string>
</resources>
